{"tmdb_id": 103869, "title": "Mon ami Joselito", "original_title": "Bello recuerdo", "slug_title": "mon-ami-joselito", "date": "1961-10-16", "genre": "Drame / Musique", "score": "5.3/10", "synopsis": "De retour de vacances, Lucy, professeur de musique dans une \u00e9cole, manque un gar\u00e7on. Les gens disent qu'il ne reviendra pas parce qu'il a r\u00e9cemment perdu son p\u00e8re. Elle est tr\u00e8s affect\u00e9e par l'absence de son \u00e9l\u00e8ve pr\u00e9f\u00e9r\u00e9, c'est pourquoi elle d\u00e9cide d'aller le voir chez lui, mais trouve la maison en ruine. D\u00e8s lors, Lucy se sent forc\u00e9e de prendre l'enfant chez elle et imm\u00e9diatement retrouve en lui le fils qui a \u00e9t\u00e9 kidnapp\u00e9 il ya des ann\u00e9es en Am\u00e9rique, quand elle \u00e9tait une artiste c\u00e9l\u00e8bre.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/mbQvFO7je9cHdkP00lFGJSOcr7u.jpg", "actors": ["Joselito (Joselito)", "Libertad Lamarque (Lucy)", "Sara Garc\u00eda (Dona Sara)", "Roberto Camardiel (Ramon)", "Salvador Soler Mar\u00ed ()", "Antonio Gand\u00eda ()", "F\u00e9lix Fern\u00e1ndez ()", "Manuel de Juan ()", "An\u00edbal Vela ()", "Pilar G\u00f3mez Ferrer ()", "Pedr\u00edn Fern\u00e1ndez ()", "Juan Cort\u00e9s ()", "Tito Garc\u00eda ()", "Maleni Castro ()", "Santiago Pardo ()"], "comments": [], "recommandations_id": [102744, 252536, 215902, 110551]}