{"tmdb_id": 105779, "title": "Des jeunes gens m\u00f6dernes", "original_title": "Des jeunes gens m\u00f6dernes", "slug_title": "des-jeunes-gens-modernes", "date": "2011-05-17", "genre": ["Documentaire"], "score": "5.0/10", "synopsis": "Dans la continuit\u00e9 de l\u2019exposition collective pr\u00e9sent\u00e9e \u00e0 la galerie du jour agn\u00e8s b. en 2008, Jean-Fran\u00e7ois Sanz a r\u00e9uni pour ce film un mat\u00e9riel exceptionnel qui met \u00e0 jour, \u00e0 travers une trentaine d\u2019interviews des principaux acteurs de cette sc\u00e8ne et plus de 350 archives d\u2019\u00e9poque, tout un pan du patrimoine pop-culturel fran\u00e7ais encore assez m\u00e9connu et longtemps oubli\u00e9. M\u00f6dernes au pays des Minitels\u2026", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/2zSt88AXQwHnqGWbaDH3yjLGBEN.jpg", "actors": ["Yves Adrien (Himself)", "Lio (Herself)", "\u00c9tienne Daho (Himself)", "Edwige Bellmore (Herself)", "Daniel Darc (Himself)", "Elli Medeiros (Herself)", "Jacno (Himself)", "Mathieu Chausseron (Himself)", "Aur\u00e9lie Benchekri (Herself)", "Antoine Capet (Himself)", "Philippe Pascal (Himself)", "Gilles Le Guen (Himself)"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "kuMM8GoG6-I"}