{"tmdb_id": 110397, "title": "Main dans la main", "original_title": "Main dans la main", "slug_title": "main-dans-la-main", "date": "2012-12-19", "genre": "Com\u00e9die / Drame", "score": "5.9/10", "synopsis": "Quand H\u00e9l\u00e8ne Marchal et Joaquim Fox se rencontrent, ils ont chacun des vies bien diff\u00e9rentes.  H\u00e9l\u00e8ne dirige la prestigieuse \u00e9cole de danse de l\u2019Op\u00e9ra Garnier, Joaquim lui, est employ\u00e9  d\u2019un miroitier de province.\r Mais une force \u00e9trange les unit, au point que, sans qu\u2019ils puissent comprendre ni comment  ni pourquoi, ils ne peuvent plus se s\u00e9parer\u2026", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/ggEC9FRz2SlGgkaGoBsLdhQUKRf.jpg", "actors": ["Val\u00e9rie Lemercier (H\u00e9l\u00e8ne Marchal)", "J\u00e9r\u00e9mie Elka\u00efm (Joachim Fox)", "B\u00e9atrice de Sta\u00ebl (Constance de La Porte)", "Val\u00e9rie Donzelli (V\u00e9ro)", "S\u00e9bastien Noir\u00e9 (JF)", "Serge Bozon (Jean-Pierre)", "Philippe Laudenbach (Le ministre)", "Lyn Thibault (Nelly)", "Antoine Chappey (Le nouveau ministre)", "Bastien Bouillon (L'apprenti-miroitier)"], "comments": [], "recommandations_id": [53988, 8941, 393710, 101183]}