{"tmdb_id": 11214, "title": "We Feed the World - le march\u00e9 de la faim", "original_title": "We Feed the World", "slug_title": "we-feed-the-world-le-marche-de-la-faim", "date": "2005-09-10", "genre": "Documentaire", "score": "7.8/10", "synopsis": "Avec We Feed the World, le documentariste Erwin Wagenhofer propose aux spectateurs un regard sur l'agriculture mondiale moderne. En passant par la Roumanie, l'Autriche, le Br\u00e9sil, la France et l'Espagne, son enqu\u00eate se focalise sur la mani\u00e8re dont est fabriqu\u00e9 ce qui arrive dans notre assiette. Il montre que la domination du Nord sur le Sud est pr\u00e9gnante. Comment est-il possible qu'en Afrique l'on ach\u00e8te des produits europ\u00e9ens ou asiatiques comme le poulet tha\u00eflandais ? Le r\u00e9alisateur pr\u00e9sente une face peu connue de la mondialisation : en achetant un poulet industriel, on contribue au d\u00e9frichement de l'Amazonie car le Br\u00e9sil d\u00e9foreste pour cultiver le soja qui sert \u00e0 nourrir les volailles \u00e9lev\u00e9es en batterie (90% de la production de soja du Br\u00e9sil sont export\u00e9s). Le documentaire souligne \u00e9galement la diff\u00e9rence entre industrie agroalimentaire et petite exploitation. We Feed the World adopte un style \u00ab coup de poing \u00bb visant \u00e0 \u00e9veiller les consciences.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/buVa28Mh962tUKetAwnbpadkKMm.jpg", "actors": ["Jean Ziegler (Himself)", "Peter Brabeck (Himself)", "Karl Otrok (Himself)"], "comments": [], "recommandations_id": [42016, 24140, 28470, 83220]}