{"tmdb_id": 118946, "title": "Traque en s\u00e9rie", "original_title": "Den som dr\u00e6ber - Fortidens skygge", "slug_title": "traque-en-serie", "date": "2012-03-15", "genre": ["Crime / Drame / Thriller"], "score": "5.6/10", "synopsis": "Titre original \tDen som dr\u00e6ber / Those Who Kill\r Cr\u00e9\u00e9e par \t2011\r Avec \tLaura Bach, Jakob Cedergren, Lars Mikkelsen plus\r Nationalit\u00e9 \tDanoise\r Genre \tPolicier, Thriller\r Statut \tEn production\r Spectateurs  3,7 pour 53 notes dont 7 critiques\r Mes amis \tD\u00e9couvrez l'avis de vos amis maintenant !  Que pensent vos amis de cette s\u00e9rie ?\r Tweet  Envie de voir cette s\u00e9rie ?  D\u00e9j\u00e0 vu cette s\u00e9rie ?  Fan de cette s\u00e9rie ?\r Synopsis et d\u00e9tails Traque en s\u00e9rie  L\u2019inspecteur Katrine Ries Jensen et le psychiatre Thomas Schaeffer vont allier leurs comp\u00e9tences pour d\u00e9masquer des tueurs particuli\u00e8rement sadiques et tenter, en \"profilant\" leur personnalit\u00e9, de sauver de potentielles victimes. Mais le danger r\u00f4de \u00e9galement pour nos deux h\u00e9ros qui ne\r seront pas \u00e9pargn\u00e9s\u2026", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/dHcqXoICbzv4yBqbSuZHhdS8B9w.jpg", "actors": ["Jakob Cedergren (Thomas Schaeffer)", "Laura Bach (Katrine Ries Jensen)", "Lars Mikkelsen (Magnus Bisgaard)", "Simon Kvamm (Kristian Almen)", "Lars Ranthe (S\u00f8rensen)", "L\u00e6rke Winther Andersen (Mia Vogelsang)", "Frederik Meldal N\u00f8rgaard (Stig Molbeck)", "Iben Dorner (Benedicte Schaeffer)", "Benjamin Br\u00fcel (Johan Schaeffer)", "Petrine Agger (Ellen Severin)", "Thomas Baldus (Ejendomsm\u00e6gler)", "Christoph Bastrup (Politibetjent)", "Martin Boserup (Sergent (voice))", "Sami Darr (Betjent Amir)", "Peter Pilegaard (Kenneth)", "Signe Skov (Lisbeth)", "Malin Brolin-Tani (Carla)"], "comments": [], "recommandations_id": [52120, 91847, 63439, 49573], "youtube_key": "pkp-zt-7ULg"}