{"tmdb_id": 119014, "title": "S\u00e5 G\u00f6r Vi i G\u00f6teborg", "original_title": "S\u00e5 G\u00f6r Vi i G\u00f6teborg", "slug_title": "sa-gor-vi-i-goteborg", "date": "", "genre": [""], "score": "0.0/10", "synopsis": "En dokument\u00e4r av och om EU-toppm\u00f6tesdemonstranterna i G\u00f6teborg 2001. Med helt unika bilder f\u00e5r vi ta del av en mycket n\u00e4rg\u00e5ngen skildring av de m\u00e4nniskor som med olika m\u00e5ls\u00e4ttningar samlats p\u00e5 G\u00f6teborgs gator. Indymedia hade ett tiotal kamerateam p\u00e5 plats mitt i folksamlingar, demonstrationer och kravaller", "image": "/img/default-cover.png", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}