{"tmdb_id": 128909, "title": "Les Vend\u00e9ens", "original_title": "Les Vend\u00e9ens", "slug_title": "les-vendeens", "date": "1993-12-30", "genre": [""], "score": "0.0/10", "synopsis": "Le 21 janvier 1793, \u00e0 Paris, Place de la R\u00e9volution, le Roi Louis XVI est guillotin\u00e9. Sa t\u00eate, montr\u00e9e au peuple, est jet\u00e9e en d\u00e9fi \u00e0 tous les souverains d'Europe. Le peuple vend\u00e9en n'acceptera pas ce sacril\u00e8ge. Un mois plus tard, \u00e0 l'occasion de la conscription d\u00e9cr\u00e9t\u00e9e par la Convention, il va se soulever en masse contre la tyrannie r\u00e9volutionnaire et les pers\u00e9cutions religieuses. Derri\u00e8re les chefs exemplaires qu'il s est donn\u00e9 (CATHELINEAU, CHARETTE, LA ROCHEJAQUELEIN), ce peuple, m\u00fb par une foi sans pareille, se battra corps et \u00e2mes jusqu'au supr\u00eame sacrifice. L'insurrection vend\u00e9enne et sa r\u00e9pression aveugle par la terreur constituent l'un des \u00e9pisodes les plus tragiques de l'histoire de France. Le nombre des victimes reste encore incertain : 200.000..., 400.000..., 600.000 morts... ? La Vend\u00e9e continue d'interroger l'Histoire.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/sEIsQ9fm8hI6AZlEZXKj5DHq9iT.jpg", "actors": ["Isabelle Leprince (Brave-L'Angevin)", "Georges Fricker (Charette)", "Henri Virlogeux (Commentaires)"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}