{"tmdb_id": 14421, "title": "L'Ann\u00e9e o\u00f9 mes parents sont partis en vacances", "original_title": "O Ano em Que Meus Pais Sa\u00edram de F\u00e9rias", "slug_title": "l-annee-ou-mes-parents-sont-partis-en-vacances", "date": "2006-09-26", "genre": ["Drame"], "score": "7.7/10", "synopsis": "En 1970 au Br\u00e9sil  alors que la Coupe du Monde de football fait succ\u00e8s  le r\u00e9gime politique se durcit. C'est \u00e0 cause de ce contexte chaotique que les parents du jeune Mauro \u00e2g\u00e9 de 12 ans  d\u00e9cident de \"partir en vacances\". Mais en r\u00e9alit\u00e9 ils fuient cette dictature tout en confient leur enfant \u00e0 son grand-p\u00e8re. Malheureusement celui-ci n'est pas au rendez-vous et Mauro est finalement recueilli par la communaut\u00e9 juive de Sao Paulo. L\u2019\u00e9t\u00e9 de toutes les \u00e9motions, passant de joies \u00e0 angoisses...", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/1X2Cw562Pc5yrt5JPHQSsq0D6SD.jpg", "actors": ["Germano Haiut (Shlomo)", "Michel Joelsas (Mauro)", "Paulo Autran (M\u00f3tel, Mauro's grandfather)", "Simone Spoladore (Bia - Mauro's mother)", "Eduardo Moreira (Daniel, Mauro's father)", "Caio Blat (\u00cdtalo)", "Daniela Piepszyk (Hanna)", "Liliana Castro (Irene)", "Rodrigo dos Santos (Edgar)"], "comments": [], "recommandations_id": [40860, 73169, 47411, 97989], "youtube_key": "phXWKkxsrgs"}