{"tmdb_id": 147360, "title": "Marianne de ma jeunesse", "original_title": "Marianne de ma jeunesse", "slug_title": "marianne-de-ma-jeunesse", "date": "1955-03-18", "genre": ["Drame"], "score": "0.0/10", "synopsis": "Au pensionnat aristocratique bavarois sis dans le ch\u00e2teau d'Heiligenstadt, Vincent Loringer est consid\u00e9r\u00e9 comme un gar\u00e7on singulier par les autres \u00e9l\u00e8ves. Il chante des airs exotiques d'une voix m\u00e9lancolique en s'accompagnant \u00e0 la guitare. Un jour, lui et quelques camarades s'embarquent pour aller explorer les rives de l'autre c\u00f4t\u00e9 du lac. Ils s'aventurent dans une propri\u00e9t\u00e9 qu'on dit abandonn\u00e9e et, lorsqu\u2019appara\u00eet une ombre dans la vieille demeure, ils regagnent pr\u00e9cipitamment leur pensionnat sans Vincent. Quand celui revient beaucoup plus tard, il est comme transform\u00e9 et semble contempler avec \u00e9merveillement quelque chose d'intangible. Il raconte alors qu'il a rencontr\u00e9 la plus ang\u00e9lique des cr\u00e9atures r\u00e9pondant au doux nom de Marianne. Il n'a plus qu'une id\u00e9e : la revoir, et tenter de la d\u00e9livrer, car elle serait prisonni\u00e8re de la demeure. Ses camarades s'arment de courage et l'accompagnent dans la myst\u00e9rieuse propri\u00e9t\u00e9, mais Marianne a disparu...", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/tNAAiH6wmNa2QvTT6RzDgfix3Nz.jpg", "actors": ["Marianne Hold (Marianne)", "Pierre Vaneck (Vincent Loringer)", "Isabelle Pia (Lise)", "Gil Vidal (Manfred)", "Jean Yonnel (le chevalier)", "Jean Galland (le capitaine)", "Horst Buchholz (Vincent Loringer)", "Udo Vioff (Manfred)", "Michael Ande (Klein-Felix)", "Peter Vogel (Jan)", "Ady Berber (Diener)"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}