{"tmdb_id": 152131, "title": "Le boxeur et la mort", "original_title": "Boxer a smr\u0165", "slug_title": "le-boxeur-et-la-mort", "date": "1963-02-22", "genre": ["Drame / Guerre"], "score": "7.3/10", "synopsis": "Le commandant du camp de concentration Kraft d\u00e9couvre que le prisonnier Kominek est un ancien boxeur professionnel. Du jour au lendemain, le prisonnier devient le sparing-partner de Kraft et monte malgr\u00e9 lui dans une position privil\u00e9gi\u00e9e dans le camp. Sa col\u00e8re apr\u00e8s la mort de son ami et co-prisonnier conduit \u00e0 une r\u00e9volte ouverte.\r Le film apporte une nouvelle vision de la d\u00e9gradation humaine pendant le fascisme par l'histoire tragique d'un homme dont la seule chance de survie est d'accepter les r\u00e8gles d'un jeu in\u00e9gal.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/wsziHtb8VdgsIgiCS4kKCvjSNZ.jpg", "actors": ["Valentina Thielov\u00e1 (Helga)", "Manfred Krug (Kraft)", "J\u00f3zef Kondrat (Venzlak)", "Edwin Marian (Willi)", "Gerhard Rachold (Holder)", "Jind\u0159ich Narenta (Dr. Gluk)", "Edmunt Ogrodzinski (Stasek)", "Janusz Bobek (Emil)", "J\u00e1n Kov\u00e1\u010dik ()", "Zdenek Kraus (Ondro)", "Ludovit Ozabal (Marian)", "Magda G\u00f6d\u00f6le (Halina)", "\u0160tefan Kvietik (Jan Kom\u00ednek)"], "comments": [], "recommandations_id": [173873, 117484], "youtube_key": "notfound"}