{"tmdb_id": 155297, "title": "Die M\u00e4nner der Emden", "original_title": "Die M\u00e4nner der Emden", "slug_title": "die-manner-der-emden", "date": "2013-01-31", "genre": "Guerre / Drame", "score": "5.3/10", "synopsis": "", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/wYiQW1Und5puZCBzvfg651NSowX.jpg", "actors": ["Sibel Kekilli (Salima Bey)", "Ken Duken (Karl Overbeck)", "Felicitas Woll (Maria von Plettenberg)", "Sebastian Blomberg (Hellmuth von M\u00fccke)", "Oliver Korittke (Maat Kluthe)", "Matthias Schloo (Manfred von Manstein)", "Shaun Lawton (Gouverneur of Cocos Islands)", "Michael Lott (Matrose Hilgert)", "Jan Henrik Stahlberg (Friedrich von Schulau)", "Christian N\u00e4the (Matrose Kolkmann)", "Ian T. Dickinson (Interrorgation Officer)", "Chiem van Houweninge (Hafenkapit\u00e4n van Ommen)", "Peter Sodann (Generaloberst von Leutenburg)", "Andreas Pape (Johannes Burgw\u00e4chter)", "Olaf Burmeister (Paule)", "Kai Maertens (Reporter)", "Wolfgang Winkler (Dr.Bartel)", "Sheri Hagen (Antonia)", "Gerd Wameling (Wilhelm von Plettenberg)", "Daniel Sch\u00fc\u00dfler (Walter Gerling)", "Jochen Kolenda (Kapit\u00e4n J\u00fcrgensen)", "Verena Plangger (Elisabeth von Plettenberg)", "Robert Glatzeder (Matrose Norget)", "Charlotte Sieglin (Wilhelmine von Plettenberg)"], "comments": [], "recommandations_id": []}