{"tmdb_id": 156238, "title": "La Traque", "original_title": "La traque", "slug_title": "la-traque", "date": "2008-01-01", "genre": ["Drame / T\u00e9l\u00e9film"], "score": "8.0/10", "synopsis": "Chasseurs de nazis, Serge et Beate Klarsfeld ont notamment consacr\u00e9 douze ann\u00e9es de leur vie \u00e0 la traque acharn\u00e9e de Klaus Barbie, r\u00e9fugi\u00e9 en Am\u00e9rique Latine sous une fausse identit\u00e9. La Traque est un retour sur leurs premiers coups d'\u00e9clat en Allemagne jusqu'aux combats juridiques et m\u00e9diatiques qui ont men\u00e9 aux grands proc\u00e8s en France.\r Comment Klaus Barbie a-t-il pu se reconvertir si facilement et continuer de s\u00e9vir en Bolivie, en toute impunit\u00e9 dans les ann\u00e9es 70 ?\r Voici ce que d\u00e9voile cette fiction qui tient \u00e9galement son originalit\u00e9 des divers points-de-vue qu'elle adopte : celui des \u00e9poux Klarsfeld qui n'avaient jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent jamais \u00e9t\u00e9 les h\u00e9ros d'une fiction, mais aussi celui de Klaus Barbie et des Boliviens, nouvelles victimes de cette barbarie \"exil\u00e9e\".\r Entre mises au point historiques et r\u00e9v\u00e9lations, cette histoire nous rappelle avec force que la m\u00e9moire n'est pas donn\u00e9e, qu'elle se gagne de haute lutte.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/q78OmBVgJMtW3c7S0h2d85LXDHD.jpg", "actors": ["Franka Potente (Beate Klarsfeld)", "Yvan Attal (Serge Klarsfeld)", "Hanns Zischler (Klaus Barbie)", "Jesus Rojas (Gustavo Sanchez)", "Benjamin Alazraki (Michel)", "Laurent Klug (Elie)", "Fernando Arze (Alvaro de Castro/Esteban Castro)", "Sophia Eva Wilhelmi (Margaret)", "Christophe Brault (R\u00e9gis Debray)", "Xavier de Guillebon (Ladislas de Hoyos)", "Jorgle Standl (Kurt Lischka)", "Augustin Alcoba (Arno Klarsfeld)"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}