{"tmdb_id": 158578, "title": "Dehors, c'est l'\u00e9t\u00e9", "original_title": "Draussen ist Sommer", "slug_title": "dehors-c-est-l-ete", "date": "2012-09-27", "genre": "Drame / Familial", "score": "5.3/10", "synopsis": "Wanda emm\u00e9nage avec sa famille dans une nouvelle maison pr\u00e8s de Z\u00fcrich, en Suisse. Dans ce nouvel environnement, les d\u00e9buts s\u2019annoncent difficiles : ses parents sont en pleine crise, ses camarades de classe sont peu r\u00e9ceptifs, les gar\u00e7ons l\u2019intriguent, la d\u00e9routent... Entour\u00e9e par son fr\u00e8re et sa s\u0153ur, encore trop jeunes, elle se retrouve livr\u00e9e \u00e0 elle-m\u00eame et doit se battre pour tout reprendre en main, sa vie, leurs vies.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/u7LWP5wSFlMsuINIjKI4t7Jg79k.jpg", "actors": ["Maria Dragus (Wanda)", "Nicolette Krebitz (Anna)", "Wolfram Koch (Joachim)", "Audrey K\u00e4the von Scheele (Miss Sophie)", "Nalu Walder (Bubi)", "Phillipe Graber (Hannes)", "Joel Basman (Theo)", "Ella Rumpf (Mia)", "Jael Schlatter (Lou)", "Gilles Tschudi (Lehrer Meier)", "Marie Leuenberger (Kinderg\u00e4rtnerin)", "Ueli J\u00e4ggi (Arzt)", "Aline Julie Hubschmid (Lena)", "Annabella Drewanowski (Eva)", "Noemi Leonhardt (Ruth)", "Marco Ischi (Vater der Idealfamilie)", "Elvira Kaspar (Mutter der Idealfamilie)", "Elina Baumann (Tochter der Idealfamilie)", "Verena Zimmermann (Lisbeth)", "Manon Ulli (M\u00e4dchen)"], "comments": [], "recommandations_id": []}