{"tmdb_id": 17019, "title": "La Camara Oscura", "original_title": "La Camara Oscura", "slug_title": "la-camara-oscura", "date": "2008-10-16", "genre": "Drame / Musique", "score": "5.0/10", "synopsis": "Dans une colonie d'immigrants juifs d'Entre Rios, en Argentine, \u00e0 la fin du 19e si\u00e8cle, l'histoire de Gertrudis.\r Sa famille l'a toujours trouv\u00e9e laide, qu'elle soit b\u00e9b\u00e9, petite fille ou adolescente.\r Devenue femme, les gens du village s'accordent aussi \u00e0 la trouver d\u00e9cid\u00e9ment\r laide. C'est seulement quelques ann\u00e9e plus tard, mari\u00e9e et m\u00e8re de famille, qu'elle sera vue autrement par un photographe fran\u00e7ais, artiste surr\u00e9aliste, qui gagne sa vie en faisant des portraits de famille. Il va \u00eatre le seul \u00e0 d\u00e9couvrir, avec un autre regard, la beaut\u00e9 particuli\u00e8re\r de cette femme, la richesse et la cr\u00e9ativit\u00e9 de son monde int\u00e9rieur.\r A travers son \"regard\", Gertrudis commencera \u00e0 \"se voir\".", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/m29apyz4YImS4SMiHgvBN9O8r3s.jpg", "actors": ["Mirta Bogdasarian (Gertrudis)", "Fernando Armani (Leo\u0301n)", "Patrick Dell'Isola (Jean Baptiste)", "Carlos Defeo (Nathan)", "Silvina Bosco (Eva)", "Joaqu\u00edn Berthold (David)", "Jero\u0301nimo Freixas (Samuel)", "Brenda Howlin (Esther)", "Elisa Carricajo (Ana)", "Ezequiel Cirko (Benjami\u0301n)", "Florencia Orti\u0301z (Ruth)", "Malena Figo (Sara)", "Mari\u0301a Figueras (Judith)", "He\u0301ctor Sinder (Marti\u0301n)", "Gonzalo Martinez (Juan)", "Alan Franco Coria (Pedrito)"], "comments": [], "recommandations_id": []}