{"tmdb_id": 178582, "title": "L'envol", "original_title": "L'envol", "slug_title": "l-envol", "date": "2000-07-05", "genre": [""], "score": "0.0/10", "synopsis": "Stan a 16 ans. Il habite rue Richer, au c\u0153ur du quartier juif du 9\u00e8me arrondissement de Paris. Adolescent sauvage et r\u00eaveur, il \u00e9touffe au sein de sa famille qui le voue \u00e0 un destin \u2013\u00eatre boucher \u2013 dont il ne veut pas. Il s\u2019inscrit au cours de th\u00e9\u00e2tre dont il r\u00eave depuis toujours puis se met \u00e0 chercher des r\u00f4les.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/52N0YJczMhT3xMqUeL4Ng16eHlg.jpg", "actors": ["Cl\u00e9ment Sibony (Stan)", "Isabelle Carr\u00e9 (Julie)", "Bernard Fresson (Victor)", "Christine Citti (Stan's mother)", "Marc Samuel (Stan's father)", "L\u00e9opoldine Serre (Lulu)", "Steve Suissa (Joseph)", "Corinne Dacla (Marthe)", "Olivier Sitruk (Pierre)", "Lor\u00e0nt Deutsch (Franky)", "Francis Huster (Drama teacher)", "Henry-David Cohen (Daniel)", "Isabelle Nanty (Artistic counselor)", "Bernard Verley (French teacher)", "Mika\u00ebl Bitan (Marco)", "Albert Dray (Ben, the boxing coach)", "Attica Guedj (Sarah)", "Denis B\u00e9noliel (L\u00e9on)", "Stephan Meldegg (Stage director)", "Pierre-Olivier Mornas (Killer)"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}