{"tmdb_id": 187731, "title": "Droit de la Guerre", "original_title": "Legge di guerra", "slug_title": "droit-de-la-guerre", "date": "1961-05-08", "genre": "Guerre / Drame / Histoire", "score": "0.0/10", "synopsis": "L'action se d\u00e9roule en Italie, en 1943. Apr\u00e8s le bombardement d'un train militaire allemand, qui a co\u00fbt\u00e9 la vie \u00e0 trois soldats, le commandement allemand a ordonn\u00e9 que, en repr\u00e9sailles, trente otages d'\u00eatre abattu, pris au hasard dans le plus proche village, si le coupable de l'attaque ne fournit pas spontan\u00e9ment dans une heure et demie. Le ma\u00eetre d'\u00e9cole, auteur de sabotage, est en proie \u00e0 des sentiments mitig\u00e9s. Il se rebelle contre l'id\u00e9e qu'une trentaine de personnes innocentes paient de leur vie l'action qu'il a accompli, mais le commandant du groupe partisan auquel il lui appartient donn\u00e9 l'ordre de ne pas \u00eatre constitu\u00e9 dans le cadre de sabotage des actes ordinaires de la guerre et la responsabilit\u00e9 du massacre tomberaient enti\u00e8rement sur les Allemands.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/94EJ22cvBbYJQ2Kw2qOW7brD3mf.jpg", "actors": ["Mel Ferrer (Marco)", "Magali No\u00ebl (Olga)", "Peter van Eyck (Hauptmann Paul Langenau)", "Jean Desailly (Uhrmacher Rede)", "Michael Hinz (Jossip)", "Franz Muxeneder (Deutscher Feldwebel)", "Ida Galli (Danica)"], "comments": [], "recommandations_id": []}