{"tmdb_id": 190880, "title": "Les Gar\u00e7ons et Guillaume, \u00e0 Table !", "original_title": "Les Gar\u00e7ons et Guillaume, \u00e0 Table !", "slug_title": "les-garcons-et-guillaume-a-table", "date": "2013-11-20", "genre": ["Com\u00e9die"], "score": "6.8/10", "synopsis": "Le premier souvenir que j\u2019ai de ma m\u00e8re c\u2019est quand j\u2019avais quatre ou cinq ans. Elle nous appelle, mes deux fr\u00e8res et moi, pour le d\u00eener en disant : \"Les gar\u00e7ons et Guillaume, \u00e0 table !\" et la derni\u00e8re fois que je lui ai parl\u00e9 au t\u00e9l\u00e9phone, elle raccroche en me disant: \"Je t\u2019embrasse ma ch\u00e9rie\"; eh bien disons qu\u2019entre ces deux phrases, il y a quelques malentendus.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/j4CUnYba347STXbW4PsrMfUPB3y.jpg", "actors": ["Guillaume Gallienne (Guillaume)", "Fran\u00e7oise Fabian (Babou)", "Andr\u00e9 Marcon (Le P\u00e8re)", "Diane Kruger (Ingeborg)", "Nanou Garcia (Paqui)", "G\u00f6tz Otto (Raymund)", "Brigitte Catillon (Tante d'Am\u00e9rique)", "Reda Kateb (Karim)", "Carole Brenner (Tante Polyglote)", "Charlie Anson (J\u00e9r\u00e9my)", "Xavier Lema\u00eetre (Marc)", "Jonathan Louis (Appel\u00e9 militaire (uncredited))", "Cl\u00e9mence Thioly (Amandine)"], "comments": [], "recommandations_id": [200713, 245775, 71157, 48034], "youtube_key": "LmdD-MgPp3U"}