{"tmdb_id": 191719, "title": "L'Et\u00e9 des poissons volants", "original_title": "El verano de los peces voladores", "slug_title": "l-ete-des-poissons-volants", "date": "2013-05-20", "genre": "Com\u00e9die / Drame", "score": "2.0/10", "synopsis": "Manena est une adolescente d\u00e9termin\u00e9e et la fille ador\u00e9e de Pancho. Ce riche Chilien, grand propri\u00e9taire foncier, ne consacre ses vacances qu\u2019\u00e0 une seule obsession : l'invasion de sa lagune artificielle par des carpes. Alors qu\u2019il recourt \u00e0 des m\u00e9thodes de plus en plus extr\u00eames, Manena conna\u00eet cet \u00e9t\u00e9 ses premiers \u00e9mois et d\u00e9boires amoureux \u2013 et d\u00e9couvre un monde qui existe silencieusement dans l\u2019ombre du sien : celui des travailleurs indiens Mapuche qui revendiquent l\u2019acc\u00e8s aux terres, et s\u2019opposent \u00e0 son p\u00e8re.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/ibEzOMVk3BXQ2yhaKN048HwSDDs.jpg", "actors": ["Gregory Cohen (Francisco)", "Francisca Walker (Manena)", "Mar\u00eda Izquierdo (Teresa)", "Emilia Lara (Isidora)", "Basti\u00e1n Bodenh\u00f6fer (Carlos / L'oncle)", "Carlos Cayuqueo (Pedro)", "Roberto Cayuqueo ()", "Guillermo Lorca ()", "Paola Lattus ()"], "comments": [], "recommandations_id": []}