{"tmdb_id": 224499, "title": "\u00c0 l'ombre de la R\u00e9publique", "original_title": "\u00c0 l'ombre de la R\u00e9publique", "slug_title": "a-l-ombre-de-la-republique", "date": "2012-03-07", "genre": "Documentaire", "score": "0.0/10", "synopsis": "Pour la premi\u00e8re fois, apr\u00e8s trois ans d\u2019existence, le CGLPL (Contr\u00f4le g\u00e9n\u00e9ral des lieux de privation de libert\u00e9) accepte qu\u2019une \u00e9quipe de tournage le suive dans son travail, minutieux, essentiel de contr\u00f4le des droits fondamentaux dans les prisons, h\u00f4pitaux psychiatriques, commissariats\u2026 St\u00e9phane Mercurio a suivi une quinzaine de contr\u00f4leurs. Leurs lieux de mission : la maison d\u2019arr\u00eat de femmes de Versailles, l\u2019h\u00f4pital psychiatrique d\u2019\u00c9vreux, la centrale de l\u2019\u00eele de R\u00e9, et enfin la toute nouvelle prison de Bourg-en-Bresse. Pendant ces quelques semaines d\u2019immersion \u00e0 leurs c\u00f4t\u00e9s au c\u0153ur des quartiers disciplinaires, dans les cours de promenade des prisons ou dans le secret des chambres d\u2019isolement, un voile se l\u00e8ve sur l\u2019enfermement et la r\u00e9alit\u00e9 des droits fondamentaux en ces lieux.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/dHVodWgLNHeWtkb2mww8nxzpdat.jpg", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": []}