{"tmdb_id": 225160, "title": "La Marche", "original_title": "La Marche", "slug_title": "la-marche", "date": "2013-11-27", "genre": ["Drame"], "score": "6.7/10", "synopsis": "En 1983, dans une France en proie \u00e0 l\u2019intol\u00e9rance et aux actes de violence raciale, trois jeunes adolescents et le cur\u00e9 des Minguettes lancent une grande Marche pacifique pour l\u2019\u00e9galit\u00e9 et contre le racisme, de plus de 1000 km entre Marseille et Paris. Malgr\u00e9 les difficult\u00e9s et les r\u00e9sistances rencontr\u00e9es, leur mouvement va faire na\u00eetre un v\u00e9ritable \u00e9lan d\u2019espoir \u00e0 la mani\u00e8re de Gandhi et Martin Luther King. Ils uniront \u00e0 leur arriv\u00e9e plus de 100 000 personnes venues de tous horizons, et donneront \u00e0 la France son nouveau visage.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/uRgelwDXDp6r059HlMfubmjE2M.jpg", "actors": ["Olivier Gourmet (Dubois)", "Jamel Debbouze (Hassan)", "Charlotte Le Bon (Claire)", "Hafsia Herzi (Monia)", "Tewfik Jallab (Mohamed)", "Vincent Rottiers (Sylvain)", "M'Barek Belkouk (Farid)", "Lubna Azabal (Kheira)"], "comments": [], "recommandations_id": [347136, 60045, 345469, 93188], "youtube_key": "306KcI5hXpQ"}