{"tmdb_id": 230731, "title": "De la neige pour No\u00ebl", "original_title": "Solan og Ludvig - Jul i Fl\u00e5klypa", "slug_title": "de-la-neige-pour-noel", "date": "2013-11-08", "genre": "Animation / Familial", "score": "7.0/10", "synopsis": "C\u2019est bient\u00f4t No\u00ebl \u00e0 Pinchcliffe. Comme tous les habitants, Solan et Ludvig attendent la neige. H\u00e9las, elle ne tombe pas... Leur ami F\u00e9odor d\u00e9cide alors de fabriquer un canon \u00e0 neige ultra-puissant ! Mais lorsque l\u2019ambitieux directeur du journal local s\u2019empare de la machine, Solan et Ludvig doivent prendre les choses en main pour \u00e9viter la catastrophe...", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/tVFaO34LuEHcIN65Xjbfz7oiaJE.jpg", "actors": ["Kari Ann Gr\u00f8nsund (Solan Gundersen (voice))", "Trond H\u00f8vik (Ludvig (voice))", "Trond Br\u00e6nne (Reodor Felgen (voice))", "K\u00e5re Conradi (Frimand Pl\u00f8sen (voice))", "John Brungot (Melvind Snerken (voice))", "Toralv Maurstad (Forteller (voice))", "Anders Bye (Presseroboten (voice))", "Jakob Oftebro (Postmannen (voice))", "Eli Anne Linnestad (Butikkdamen (voice))", "Eilif Hellum Noraker (Gutt (voice))", "Ingrid Vollan (Dame (voice))", "Fredrik Steen (Diverse menn (voice))"], "comments": [], "recommandations_id": []}