{"tmdb_id": 253687, "title": "La cr\u00e8me de la cr\u00e8me", "original_title": "La cr\u00e8me de la cr\u00e8me", "slug_title": "la-creme-de-la-creme", "date": "2014-04-02", "genre": "Com\u00e9die / Drame", "score": "6.3/10", "synopsis": "Dan, Kelliah et Louis sont trois \u00e9tudiants d'une des meilleures \u00e9coles de commerce de France. Ils sont form\u00e9s pour devenir l\u2019\u00e9lite de demain et sont bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 passer rapidement de la th\u00e9orie \u00e0 la pratique.  Alors que les lois du march\u00e9 semblent s\u2019appliquer jusqu\u2019aux relations entre gar\u00e7ons et filles, ils vont transformer leur campus en lieu d\u2019\u00e9tude et d\u2019exp\u00e9rimentation.  La cr\u00e8me de la cr\u00e8me de la jeunesse fran\u00e7aise s'amuse et profite pleinement de ses privil\u00e8ges : tout se vend car tout s\u2019ach\u00e8te\u2026 mais dans quelle limite ?", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/b8DvyG3ueUcxEkyIB2i2vnnBiHu.jpg", "actors": ["Thomas Blumenthal (Dan)", "Alice Isaaz (Kelly)", "Jean-Baptiste Lafarge (Louis)", "Karim Ait M'Hand (Jaffar)", "Marine Sainsily (Eulalie)", "Mouloud Achour (DJ Metro Party)", "Carolina Jurczak (Pasionaria)", "Jonathan Cohen (Fr\u00e8re de Dan)", "Pierre-Ange Le Pogam (Le directeur)", "Azedine Kasri (Ma\u00eetre de chant)", "Claire Chust (Amanda)", "Ernst Umhauer (Fred)"], "comments": [], "recommandations_id": [271724, 255913, 268523, 89899]}