{"tmdb_id": 264729, "title": "On marche sur la t\u00eate", "original_title": "Perdiendo el Norte", "slug_title": "on-marche-sur-la-tete", "date": "2015-03-03", "genre": ["Romance / Com\u00e9die"], "score": "6.1/10", "synopsis": "Hugo et Braulio ont tous deux suivis de longues \u00e9tudes universitaires. Fatigu\u00e9s de chercher du travail en Espagne, ils d\u00e9cident de tenter leur chance en Allemagne suite \u00e0 un programme t\u00e9l\u00e9 intitul\u00e9 \u00ab Les Espagnols \u00e0 travers le monde \u00bb. Mais c\u2019est vite la d\u00e9sillusion\u2026", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/blIKbDcrmUTnnWU4nDBIfvINnIO.jpg", "actors": ["Yon Gonz\u00e1lez (Hugo)", "Juli\u00e1n L\u00f3pez (Braulio)", "Blanca Su\u00e1rez (Carla)", "Malena Alterio (Marisol)", "\u00darsula Corber\u00f3 (Nadia)", "Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n (Andr\u00e9s)", "Miki Esparb\u00e9 (Rafa)", "Javier C\u00e1mara (Pr\u00f3spero)", "Carmen Machi (Benigna)", "Younes Bachir (Hakan)", "Joachim Paul Assb\u00f6ck (Schalterbeamter)", "Roman Vogdt (Otto)", "Elena Rivera (Nuria)", "Richard Pena (Franz)", "Svante (Ginec\u00f3logo)", "Arantxa Aranguren (Juana)", "Alberto Chicote (Cura)", "Arturo Valls (Espa\u00f1ol en el Mundo)", "Luis Fabra (Javier)", "Christian Stamm (Investigador)"], "comments": [], "recommandations_id": [300601, 348537, 284514, 236737], "youtube_key": "notfound"}