{"tmdb_id": 266387, "title": "Les dues vides d'Andr\u00e9s Rabad\u00e1n", "original_title": "Les dues vides d'Andr\u00e9s Rabad\u00e1n", "slug_title": "les-dues-vides-d-andres-rabadan", "date": "2009-12-04", "genre": "", "score": "5.0/10", "synopsis": "", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/jJkZ5zGG7RHlOd8aXwjyFLZm9f8.jpg", "actors": ["\u00c0lex Brendem\u00fchl ()", "Mar Ulldemolins ()", "Andr\u00e9s Herrera ()", "Clara Segura ()"], "comments": [], "recommandations_id": []}