{"tmdb_id": 274041, "title": "The Panels of S\u00e3o Vicente de Fora: A Poetic Vision", "original_title": "Pain\u00e9is de S\u00e3o Vicente de Fora: Vis\u00e3o Po\u00e9tica", "slug_title": "the-panels-of-sao-vicente-de-fora-a-poetic-vision", "date": "2010-09-21", "genre": "", "score": "6.0/10", "synopsis": "", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/z6FtARD7o2yfWO3X5m48ffXKwtA.jpg", "actors": ["Ricardo Tr\u00eapa (S\u00e3o Vicente)", "Diogo D\u00f3ria (Infante)", "Daniel Punilhas (\u00c1rabe)", "\u00c2ngelo do Carmo (Judeu)", "Jorge Tr\u00eapa (Pobre)", "Ant\u00f3nio Velez (Rel\u00edquia)", "M\u00e1rio Valen\u00e7a (Frade)", "Ramiro Pereira (Frade)", "Gilberto Canto (Frade)", "Jos\u00e9 Lu\u00eds Tr\u00eapa (Pescador)", "Jos\u00e9 Coelho (Pescador)", "Manuel Garcia (Pescador)", "Pedro Ralha (Guerreiro)", "Em\u00eddio Miguel (Guerreiro)", "Ant\u00f3nio Louren\u00e7o (Guerreiro)", "Ricardo Portugal (Cavaleiro)", "Eduardo Monteiro (Cavaleiro)", "Crist\u00f3v\u00e3o Ant\u00e3o (Pauliteiro)", "Rui Ant\u00e3o (Pauliteiro)", "Diogo Antunes (Pauliteiro)", "Andr\u00e9 Carvalho (Pauliteiro)", "Lu\u00eds Couto (Pauliteiro)", "Paulo Delgado (Pauliteiro)", "Paulo Fernandes (Pauliteiro)", "Valter Fernandes (Pauliteiro)", "Ant\u00f3nio Ferreira (Pauliteiro)", "Urbano Ferreira (Pauliteiro)", "Paulo Meirinhos (Pauliteiro)", "Carlos Moreira (Pauliteiro)"], "comments": [], "recommandations_id": []}