{"tmdb_id": 277968, "title": "Moi et Kaminski", "original_title": "Ich und Kaminski", "slug_title": "moi-et-kaminski", "date": "2015-09-17", "genre": "Com\u00e9die / Drame", "score": "6.4/10", "synopsis": "Sebastian Z\u00f6llner, jeune critique d\u2019art ambitieux mais fauch\u00e9 (Daniel Br\u00fchl), d\u00e9cide de se faire un nom en r\u00e9digeant la premi\u00e8re biographie du peintre Manuel Kaminski, retomb\u00e9 dans l\u2019anonymat apr\u00e8s avoir conquis une c\u00e9l\u00e9brit\u00e9 mondiale. Aveugle, malade et misanthrope, l\u2019artiste vit retir\u00e9 depuis plusieurs ann\u00e9es dans un village montagnard, en Bavi\u00e8re. Persuad\u00e9 que Kaminski n\u2019en a plus pour tr\u00e8s longtemps, Z\u00f6llner esp\u00e8re faire co\u00efncider la publication de l\u2019ouvrage avec l\u2019annonce de son d\u00e9c\u00e8s.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/fO254HgU6zhKPzg4kc7xZcboWVJ.jpg", "actors": ["Daniel Br\u00fchl (Sebastian Z\u00f6llner)", "Jesper Christensen (Manuel Kaminski)", "Amira Casar (Miriam Kaminski)", "Geraldine Chaplin (Therese)", "Denis Lavant (Karl-Ludwig)", "Bruno Cathomas (Golo Moser)", "J\u00f6rdis Triebel (Elke)", "Jan Decleir (Holm)", "Karl Markovics (Twin)", "Milan Peschel (Eugen Manz)", "Stefan Kurt (Bogovich)", "Josef Hader (Conductor)", "Patrick Bauchau (Professor Megelbach)", "Jacques Herlin (Dominik Silva)", "Serge Merlin (Portier)", "Peter Kurth (Hochgart)", "Andrea Zogg (Dr. V\u00f6geli)", "Viviane de Muynck (Anna)", "Michael Fuith (Waiter)", "Axel Neumann (Professor Mehring)", "Benjamin de Lajarte (Dominik Silva (jung))", "Tambet Tuisk (Kaminski (jung))", "Dorothea Gebhardt (Therese (jung))", "Andrew Dallmeyer (Mr. Clure)", "Jo Cameron Brown (Fiona McLure)", "Lucie Aron (Jana)", "Luzia Braun (TV-Moderatorin)", "Nikolai Makarov (Prof. Komenev)", "Anne Morneweg (alte Dame)", "Karin Pfammatter (Pensionsbesitzerin)", "Jim Adhi Limas (Bodhidharma)", "Martin Langenbeck (Vikar)", "Anna Amalie Blomeyer (Frau im Zugabteil)", "Charles De Moura (Glatzenmann)", "Tanja Fanzun (Pensionsm\u00e4dchen)", "Jean-Baptiste Filleau (Taxifahrer)", "Laetitia Giorgini (Kellnerin Clairence)", "Lydia Kavina (Thereminspielerin)", "Pamela Knaack (Tankw\u00e4rterin)", "Anne H\u00e9l\u00e8ne Kotoujansky (T\u00e4nzerin)", "Javier Tucat Moreno (Pianist)", "Dean Morris (SoHo-Kunstgallerienbesitzer)", "Marc Philipps (backenb\u00e4rtiger Assistent)", "Frank Schneider (Zugabfertiger)", "Marie Simonet (schlechtgelaunte Kellnerin)", "Christian Steyer (August Walrat)", "Karen Verbrugge (Frau auf dem Parkplatz)", "Steven Weisz (Taxifahrer)", "Thomas Wendrich (Komponistenzwilling/Vikar 2)", "Desheng Zhou (chinesischer Bauernjunge)", "Daniel Zillmann (Alonzo Quilling)"], "comments": [], "recommandations_id": [485373, 345628, 427027, 17008]}