{"tmdb_id": 288058, "title": "Ne vivons plus comme des esclaves", "original_title": "\u039d\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03b6\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c3\u03b1\u03bd \u03b4\u03bf\u03cd\u03bb\u03bf\u03b9", "slug_title": "ne-vivons-plus-comme-des-esclaves", "date": "2013-09-24", "genre": "Documentaire", "score": "9.0/10", "synopsis": "Venu des catacombes grecques de l\u2019Europe, un murmure traverse le continent d\u00e9vast\u00e9 : \u00ab Ne vivons plus comme des esclaves \u00bb (prononcer \u00ab Na mi zisoum\u00e9 san douli \u00bb en grec). Sur les murs des villes et sur les rochers des campagnes, sur les panneaux publicitaires vides ou d\u00e9tourn\u00e9s, dans les journaux alternatifs et sur les radios rebelles, dans les lieux d\u2019occupation et d\u2019autogestion qui se multiplient, tel est le slogan que la r\u00e9sistance grecque diffuse, jour apr\u00e8s jour, et nous invite \u00e0 reprendre en ch\u0153ur sur les m\u00e9lodies de ce film \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s. Un grand bol d\u2019air frais, d\u2019enthousiasme et d\u2019utopies en marche, venu de la mer \u00c9g\u00e9e.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/oDEzgtZQydpqRifdsu8v65E2RBv.jpg", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": []}