{"tmdb_id": 291209, "title": "Cabell d'\u00c0ngel", "original_title": "Cabell d'\u00c0ngel", "slug_title": "cabell-d-angel", "date": "", "genre": "", "score": "0.0/10", "synopsis": "", "image": "/img/default-cover.png", "actors": ["Eduard Farelo ()", "Victoria Pag\u00e8s ()", "Alicia Gonz\u00e1lez La\u00e1 ()", "Carme Contreras ()", "Toni Alb\u00e0 ()"], "comments": [], "recommandations_id": []}