{"tmdb_id": 291459, "title": "La Loi De Mon Pays", "original_title": "La Loi De Mon Pays", "slug_title": "la-loi-de-mon-pays", "date": "2012-07-03", "genre": "Drame", "score": "9.0/10", "synopsis": "L\u00e0-bas en m\u00e9tropole, la guerre. Ici, en Alg\u00e9rie, la vie continue presque comme avant\u2026 Entre les deux, il y a la mer. Qui prot\u00e8ge et qui fait r\u00eaver. Trois adolescents - appartenant aux trois communaut\u00e9s religieuses en pr\u00e9sence (juive, musulmane et chr\u00e9tienne) - Benjamin, Kateb et Antoine n\u2019auraient jamais d\u00fb se rencontrer. Seulement voil\u00e0, ils partagent la m\u00eame passion : le football ! Alors ils font fi des regards de travers qui s\u2019\u00e9tonnent de leur exceptionnelle amiti\u00e9.  Trois jeunes gar\u00e7ons insouciants jusqu\u2019au jour o\u00f9 Vichy abroge le d\u00e9cret Cr\u00e9mieux. Et voil\u00e0 que Benjamin perd ce que n\u2019a jamais r\u00e9ussi \u00e0 obtenir Kateb : la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise ! Et voil\u00e0 que Kateb rappelle \u00e0 Benjamin qu\u2019il a bien tort de se sentir bless\u00e9, \u00e0 quoi bon \u00eatre fran\u00e7ais . Et voil\u00e0 qu\u2019une question apparemment abstraite prend dans l\u2019histoire de ces trois-l\u00e0 une r\u00e9sonance terriblement concr\u00e8te. Aura-t-elle raison de leur amiti\u00e9 ?", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/q95gkERxlYRYtTJcXwZLzhciOqH.jpg", "actors": ["Alexandre Hamidi (Antoine)", "Noam Morgensztern (Benjamin)", "Azdine Keloua (Kateb)", "Charlotte de Turckheim (Estelle Seban)", "Marthe Villalonga (M\u00e9m\u00e9 Sema)", "Bernard Blancan (Lucien Grammatico)", "Gilles Gaston-Dreyfus (Maurice Seban)", "Jean-Pierre Becker (\u00c9mile Seban)", "Isabelle Leprince (Carmen Grammatico)", "Patrick Fierry (Le gouverneur)"], "comments": [], "recommandations_id": []}