{"tmdb_id": 294200, "title": "Ceux qui dansent sur la t\u00eate", "original_title": "Ceux qui dansent sur la t\u00eate", "slug_title": "ceux-qui-dansent-sur-la-tete", "date": "2014-10-24", "genre": "Drame", "score": "5.8/10", "synopsis": "Au coeur de l'Aubrac, Matthieu, surnomm\u00e9 Frenzy, a r\u00e9cemment pris les r\u00eanes de l'exploitation laiti\u00e8re familiale, avec l'aide de sa m\u00e8re Catherine et de son grand-p\u00e8re, Alain. Ensemble, ils r\u00eavent de conqu\u00e9rir une m\u00e9daille au Salon de l'agriculture gr\u00e2ce \u00e0 Shakira, une \u00abbrune des Alpes\u00bb acquise au prix fort. Fils du m\u00e9decin du village et passionn\u00e9 de hip-hop, Syl propose \u00e0 Frenzy de se pr\u00e9senter \u00e0 un concours d'un autre type. Il a envoy\u00e9 une vid\u00e9o afin de participer \u00e0 une audition \u00e0 Paris pour d\u00e9crocher un r\u00f4le dans le prochain spectacle d'un c\u00e9l\u00e8bre chor\u00e9graphe. Les deux amis se pr\u00e9parent pour cette occasion, qui pourrait bien changer leur vie..", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/gddtkbqTvvaYjUkkchkW3Wfz1yz.jpg", "actors": ["Sylvie Testud (Catherine)", "Finnegan Oldfield (Matthieu dit \u00abFrenzy\u00bb)", "Alain Azerot (Vincent Sylla)", "Thierry Barbet (Jean Verdier)", "Jean-Fran\u00e7ois St\u00e9venin (Alain)", "Alice de Lencquesaing (Emilie)", "Freddy Kimps (Louis dit \u00abSyl\u00bb)", "Aline Bourgoin (Mireille Verdier)"], "comments": [], "recommandations_id": []}