{"tmdb_id": 299303, "title": "Morgen werde ich verhaftet", "original_title": "Morgen werde ich verhaftet", "slug_title": "morgen-werde-ich-verhaftet", "date": "1939-06-06", "genre": ["Drame"], "score": "0.0/10", "synopsis": "", "image": "/img/default-cover.png", "actors": ["Ferdinand Marian (Juan Perez)", "K\u00e4the Dorsch (Maria Burger)", "Gisela Uhlen (Eva Burger)", "Paul Klinger (Dr. Walter Felden)", "Lissy Arna (S\u00e4ngerin Giannina Belloni)", "Paul Dahlke (Kriminalkommissar Brinkmann)", "Will Dohm (Prof. Hugo M\u00f6bius)"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}