{"tmdb_id": 302118, "title": "Bande de canailles", "original_title": "Quatsch und die Nasenb\u00e4rbande", "slug_title": "bande-de-canailles", "date": "2014-10-13", "genre": "Familial", "score": "5.0/10", "synopsis": "La tranquillit\u00e9 de la petite ville de Bollevillage est perturb\u00e9e par le lancement d\u2019une gigantesque \u00e9tude sur la soci\u00e9t\u00e9 de consommation. Consid\u00e9r\u00e9s comme ordinaires, les adultes servent alors de cobayes pour \u00e9tudier le comportement de la soci\u00e9t\u00e9. Mais Bollevillage n\u2019a rien de banal, et les enfants d\u00e9cident de saboter l\u2019\u00e9tude pour le d\u00e9montrer et reprendre leurs droits sur la ville.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/32KtcTPJDVejSZTLydf0sTmSdZ7.jpg", "actors": ["Benno F\u00fcrmann (Tierpfleger)", "Fritzi Haberlandt (Gaby)", "Margarita Broich (Elke)", "Samuel Finzi (Gerhard)", "Fabian Busch (Otto)", "Nadeshda Brennicke (Marianne)", "Jule B\u00f6we (Sabine)", "Rolf Zacher (Richter der Weltrekorde)", "Udo Schenk (Stadtrat)", "Lissy Tempelhof (Julietta)", "Liane Forestieri (Claudia)", "Wolfram Koch (J\u00f6rg)", "Alexander Scheer (GKF-Manager)", "Eva Ha\u00dfmann (TV-Journalistin)", "Susanne Bormann (Werbefamilie)", "Henning Peker (Schaffner)", "Sarah Alles (Nasenb\u00e4r (voice))"], "comments": [], "recommandations_id": []}