{"tmdb_id": 305387, "title": "L'apprenti P\u00e8re No\u00ebl et le flocon magique", "original_title": "L'Apprenti P\u00e8re No\u00ebl et le flocon magique", "slug_title": "l-apprenti-pere-noel-et-le-flocon-magique", "date": "2013-11-20", "genre": ["Familial / Animation"], "score": "6.2/10", "synopsis": "Cette fois, c\u2019est officiel : Nicolas est le nouveau p\u00e8re No\u00ebl. Sacr\u00e9e responsabilit\u00e9 pour un petit gar\u00e7on de 7 ans ! Mais \u00e0 deux jours de sa premi\u00e8re tourn\u00e9e, Nicolas doit faire face \u00e0 une terrible crise : Aux quatre coins du monde, la magie de No\u00ebl est en train de dispara\u00eetre, et c\u2019est lui qui en est la cause ! Car Nicolas a contract\u00e9 la maladie des enfants qui veulent grandir trop vite : La grande-Personnelose ! Le conseil des anciens p\u00e8res No\u00ebl est contraint de le d\u00e9mettre de ses fonctions de toute urgence. Pour regagner sa place et sauver No\u00ebl, Nicolas va devoir retrouver l\u2019innocence, la fra\u00eecheur et l\u2019insouciance de son enfance. Heureusement, \u00ab L\u2019esprit de No\u00ebl \u00bb veille sur le petit gar\u00e7on et place sur son chemin un calendrier magique ! C\u2019est, pour Nicolas, le d\u00e9but d\u2019un voyage plein de surprises au travers des 24 portes du calendrier.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/pxi8PqOZDE4ftDiRn7Y6TfifRGn.jpg", "actors": ["Nathan Simony ()", "Beno\u00eet Allemane ()", "Evelyne Grandjean ()", "Alexis Tomassian ()", "Jean-Claude Donda ()", "Vincent Grass ()"], "comments": [], "recommandations_id": [51450], "youtube_key": "yoITuwWu6J4"}