{"tmdb_id": 315757, "title": "\u00c7a va passer... mais quand?", "original_title": "\u00c7a va passer... mais quand?", "slug_title": "ca-va-passer-mais-quand", "date": "2014-04-27", "genre": "Com\u00e9die", "score": "6.5/10", "synopsis": "La vie de Patrick et Sophie va changer, avec des perspectives, entre autres de d\u00e9m\u00e9nagement \u00e0 la rentr\u00e9e scolaire prochaine... Si cette nouvelle indiff\u00e8re totalement leurs fils Juju, la r\u00e9action de leur ado Paola ne se fait pas attendre ! Elle part s'enfermer dans sa chambre et branche la musique \u00e0 fond. C'est vrai que depuis quelque temps Paola est un peu fatigu\u00e9e, un peu bizarre... c'est l'\u00e2ge, mais \u00e7a va passer... ! Sauf que... \u00e7a ne passe pas. Mais alors pas du tout. Et oui... La vie de Patrick et Sophie, bient\u00f4t estampill\u00e9s \" parents d'adolescent en pleine crise\" va changer car l'enfant docile a mut\u00e9... Bienvenue dans  l'enfer de la crise d'ado...!", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/1kiy3ezMaKMCUbsZ36boiiNdeoI.jpg", "actors": ["Julie Gayet (Sophie)", "St\u00e9phane Freiss (Patrick)", "M\u00e9lusine Mayance (Paola)", "Manu Libert ()", "Pascal Elso ()", "Marie-Christine Adam ()", "Thomas Jouannet ()", "Anne-Lise Kedv\u00e8s ()", "Anne Decis ()", "Fran\u00e7ois Cottrelle ()", "Jean-J\u00e9r\u00f4me Esposito ()"], "comments": [], "recommandations_id": []}