{"tmdb_id": 317980, "title": "Parce que j'\u00e9tais peintre", "original_title": "Parce que j'\u00e9tais peintre", "slug_title": "parce-que-j-etais-peintre", "date": "2014-03-05", "genre": ["Documentaire"], "score": "7.0/10", "synopsis": "Une enqu\u00eate parmi les oeuvres r\u00e9alis\u00e9es clandestinement dans les camps nazis. Un dialogue avec les rares artistes d\u00e9port\u00e9s encore vivants et avec les conservateurs de ces \u0153uvres : des \u00e9motions qu\u2019elles suscitent, de leur marginalisation, leurs signatures ou leur anonymat, de leur style, ainsi que de la repr\u00e9sentation de l\u2019horreur et de l\u2019extermination. Des objet conserv\u00e9s dans les fonds en France, en Allemagne, en Isra\u00ebl, en Pologne, en Tch\u00e9quie, en Belgique, en Suisse... Dans ce voyage parmi ces fragments d\u2019images clandestines et les ruines des anciens camps, il propose une qu\u00eate sensible entre visages, corps et paysages, pour questionner la notion d\u2019oeuvre et interroger frontalement l\u2019id\u00e9e de beaut\u00e9. L\u2019enjeu en est d\u00e9rangeant, mais peut-\u00eatre ainsi pourrons-nous mieux nous figurer ce que furent ces camps, appr\u00e9hender les possibles de l\u2019art et \u00e9prouver ce qu\u2019est l\u2019honneur d\u2019un artiste \u2013 aussi infime et fragile que soit le geste de dessiner.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/oDRtnRKtawfrt8qbSOtDRmgFyBY.jpg", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "c3soLGa5P4Q"}