{"tmdb_id": 328991, "title": "Ils ont film\u00e9 la guerre en couleur", "original_title": "Ils ont film\u00e9 la guerre en couleur", "slug_title": "ils-ont-filme-la-guerre-en-couleur", "date": "2000-06-06", "genre": "Documentaire", "score": "8.0/10", "synopsis": "Une heure et demie de films en couleurs datant de 1936 \u00e0 1944, de la Guerre d'Espagne \u00e0 Hiroshima, \"Ils ont film\u00e9 la guerre en couleurs\" propose un floril\u00e8ge d'images exceptionnelles, in\u00e9dites \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision, en couleur originale et non coloris\u00e9e. Ce documentaire est le fruit d'un travail orchestr\u00e9 par une \u00e9quipe de sp\u00e9cialistes Russes, Allemands, Japonais, Anglais et Fran\u00e7ais, qui, en 1997, d\u00e9cident de se lancer dans une recherche syst\u00e9matique d'images de la guerre en couleurs. Certains documents ont \u00e9t\u00e9 saisis aux Allemands, d'autres film\u00e9s par les Alli\u00e9s, nombreuses sont les images d'amateurs retrouv\u00e9es aux quatre coins du monde. Parmi les images les plus rares, notons celles sur la Guerre d'Espagne, celles de l'ex-Premier Ministre Anglais Lloyd Georges en visite dans la r\u00e9sidence du Fuhrer \u00e0 Berchtesgaden o\u00f9 celles encore de l'exode de la France en 1940. Une France \u00e0 la d\u00e9rive, vue par les cam\u00e9ras d'amateurs des soldats de la Wehrmacht.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/z3dJIVGBZiLe1bfGjBYlbNP3CCT.jpg", "actors": ["Andr\u00e9 Dussollier (Narrator)"], "comments": [], "recommandations_id": []}