{"tmdb_id": 344997, "title": "Sans Elle...", "original_title": "Sem Ela", "slug_title": "sans-elle", "date": "2003-03-16", "genre": ["Drame"], "score": "0.0/10", "synopsis": "A vingt ans, Johnny Vieira ne peut vivre sans Fanfan, sa soeur jumelle. Oppress\u00e9e dans cette relation fusionnelle, elle choisit un nouveau port d'attache : le sud du Portugal, le pays de leurs parents. Pour Jo, cette rupture est une v\u00e9ritable trahison. Perdu entre un p\u00e8re qui pr\u00e9pare sa retraite portugaise et une m\u00e8re qui refuse de quitter la France, il se cherche. Sa passion pour la musique rock le rapproche de L\u00e9onard, meneur charismatique \u00e0 l'id\u00e9ologie naus\u00e9abonde puisqu'il d\u00e9fend des principes racistes pour une Europe blanche. Jo, compl\u00e8tement paum\u00e9, se laisse influencer et va jusqu'\u00e0 commettre l'irr\u00e9parable. Est-ce un passage n\u00e9cessaire pour une renaissance?", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/kjgXYWjcoClzMhaTaDzBh1a70Ta.jpg", "actors": ["Aur\u00e9lien Wiik ()", "B\u00e9r\u00e9nice Bejo ()", "V\u00edtor Norte ()", "Maria Em\u00edlia Correia ()", "Jocelyn Quivrin ()", "Helena Noguerra ()", "Isabel Florido ()", "Isabel de Castro ()", "Myriam Nafredo dos Reis ()", "Luis Inacio ()", "Ricardo Pereira ()", "Rita Pereira ()"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}