{"tmdb_id": 348290, "title": "La chanceli\u00e8re perd la t\u00eate", "original_title": "Die Eisl\u00e4uferin", "slug_title": "la-chanceliere-perd-la-tete", "date": "2015-07-10", "genre": ["Drame / Com\u00e9die / T\u00e9l\u00e9film"], "score": "4.0/10", "synopsis": "Katharina Wendt est accabl\u00e9e par ses responsabilit\u00e9s gouvernementales. Heureusement, la chanceli\u00e8re part en vacances. Lors d'une excursion bucolique au nord-est de Berlin avec son mari Helmut, un panneau se d\u00e9tache d'un quai de gare et lui heurte violemment la t\u00eate. Les m\u00e9decins diagnostiquent un traumatisme cr\u00e2nien et une amn\u00e9sie partielle. Lorsqu'elle se r\u00e9veille, Katharina est persuad\u00e9e de vivre en 1989. Elle n'a d\u00e9sormais plus qu'une obsession\u00a0: faire tomber le Mur.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/drb5wJ6umWQQfl9AirUVFtFUZ3u.jpg", "actors": ["Iris Berben (Katharina Wendt)", "Ulrich Noethen (Helmuth Wendt)", "Thomas Thieme (Dieter Kahnitz)", "Sascha Alexander Ger\u0161ak (Dr. Ivantschuk)", "Rosa Enskat ()", "Florian Bartholom\u00e4i ()", "Hubertus Hartmann ()", "L\u00e1szl\u00f3 I. Kish ()", "Aleksandar Radenkovic ()", "Tanja Schleiff ()"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}