{"tmdb_id": 351727, "title": "In the memories", "original_title": "En la memoria", "slug_title": "in-the-memories", "date": "2009-07-26", "genre": ["Familial / Drame"], "score": "5.0/10", "synopsis": "This is the personal journey of Damian, a guy who is losing his grandmother to Alzheimer while he receives the job offer he has been waiting for his entire life. He will have to choose between his family and himself.", "image": "/img/default-cover.png", "actors": ["Mar\u00eda Jos\u00e9 Alfonso (Grandmother)", "Rafa de Vera (Damian)", "Pedro Pe\u00f1a (Grandfather)", "Aina Requena (Nadia)"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}