{"tmdb_id": 362002, "title": "origines : l'histoire de l'humanit\u00e9", "original_title": "Origins", "slug_title": "origines-l-histoire-de-l-humanite", "date": "2014-11-13", "genre": ["Documentaire"], "score": "8.8/10", "synopsis": "Nous vous proposons de voyager dans le temps et de balayer l'histoire de l'humanit\u00e9 au cours d'une qu\u00eate des \u201cOrigines\u201d, ces \u00e9v\u00e9nements qui ont fait de l'homme moderne. Des bonds en avant, des r\u00e9v\u00e9lations... Quelle que soit la p\u00e9riode, que l'on soit en 15 000 avant J.-C., en l'an 1666 ou en 1918, les hommes et les femmes ont toujours pens\u00e9 qu'ils vivaient \u00e0 la pointe de la cr\u00e9ation, qu'ils \u00e9taient la civilisation la plus avanc\u00e9e en termes de technologies et les \u00eatres les plus sophistiqu\u00e9s de la plan\u00e8te. Et ils avaient raison \u2013 jusqu'\u00e0 ce que quelque chose de nouveau arrive... Une avanc\u00e9e qui a tout chang\u00e9 pour eux, puis pour nous. Car il y a toujours eu un Steve Jobs en train de cr\u00e9er et d'innover. \u00c0 travers un p\u00e9riple \u00e9pique, nous partons \u00e0 leur rencontre afin de d\u00e9couvrir leur processus de cr\u00e9ation et de mettre en lumi\u00e8re leurs formidables avanc\u00e9es.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/wyM6uwiVOAYdW1i8bk2GdRccZVQ.jpg", "actors": ["Daniel Amen (Himself)", "Lisa Archer (Herself)", "Dave Asprey (Himself)", "!'aru Ikhuisi Piet Berendse (Himself)", "Summer Bock (Herself)", "Jonny Bowden (Himself)", "Craig Foster (Himself)", "Sara Gottfried (Herself)", "Cliff Hodges (Himself)", "Mark Hyman (Himself)", "Abel James (Himself)", "Alejandro Junger (Himself)", "Bruce Lawson (Himself)", "Tom Malterre (Himself)", "Alan McSmith (Himself)"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "4bDAWkne8wM"}