{"tmdb_id": 362347, "title": "Io ricordo", "original_title": "Io ricordo", "slug_title": "io-ricordo", "date": "1997-01-01", "genre": [""], "score": "0.0/10", "synopsis": "Le p\u00e8re de Gianikian lit des morceaux de son journal intime. Ce portrait sauve de l'oubli les quatre ann\u00e9es d\u2019esclavage au Kurdistan de Rapha\u00ebl Gianikian. \u00c0 cette c\u00e9l\u00e9bration r\u00e9pond une autre, \u00e0 la fin du film : le com\u00e9dien Walter Chiari r\u00e9agit, \u00e0 \u00e7a fa\u00e7on, aux m\u00e9moires de Rapha\u00ebl en chantant pour lui, dans le contre-jour d'une \u00e9glise rupestre. (Brochure du Centre Pompidou, 09-2015)", "image": "/img/default-cover.png", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}