{"tmdb_id": 369594, "title": "Ce sentiment de l'\u00e9t\u00e9", "original_title": "Ce sentiment de l'\u00e9t\u00e9", "slug_title": "ce-sentiment-de-l-ete", "date": "2015-10-11", "genre": ["Drame"], "score": "5.8/10", "synopsis": "Au milieu de l'\u00e9t\u00e9, Sasha, 30 ans, d\u00e9c\u00e8de soudainement. Alors qu'ils se connaissent peu, son compagnon Lawrence et sa s\u0153ur Zo\u00e9 se rapprochent. Ils partagent comme ils peuvent la peine et le poids de l'absence, entre Berlin, Paris et New York. Trois \u00e9t\u00e9s, trois villes, le temps de leur retour \u00e0 la lumi\u00e8re, port\u00e9s par le souvenir de celle qu'ils ont aim\u00e9e.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/4Xw4avw8jFum3ZCimzb904O7Ide.jpg", "actors": ["Anders Danielsen Lie (Lawrence)", "Judith Chemla (Zoe)", "Marie Rivi\u00e8re (Ad\u00e9la\u00efde)", "F\u00e9odor Atkine (Vladimir)", "Dounia Sichov (Ida)", "St\u00e9phanie Daub-Laurent (Sasha)", "Lana Cooper (June)", "Thibault Vin\u00e7on (David)", "Laure Calamy (Anouk)", "Timoth\u00e9 Vom Dorp (Nils)", "Marin Ireland (Nina)", "Josh Safdie (Thomas)", "Jean-Pierre Kalfon (Faris)", "Mac Demarco (Mac)", "Daniela Schulz (Sadie)", "Richard Bekins (Peter)", "Trey Gerrald (Harvey)", "Matthias Neukirch (Marc)", "Raymonde Bronstein (Cliente h\u00f4tel)", "Martin Pfefferkorn (Pr\u00eacheur)", "Fr\u00e9d\u00e9ric Buret (Le gardien du parc (uncredited))"], "comments": [], "recommandations_id": [108782, 80512, 57400], "youtube_key": "npL-GNEaHJs"}