{"tmdb_id": 370116, "title": "On va marcher sur l\u2019Everest", "original_title": "On va marcher sur l\u2019Everest", "slug_title": "on-va-marcher-sur-leverest", "date": "2015-03-13", "genre": [""], "score": "0.0/10", "synopsis": "D\u00e9cider de gravir la plus haute montagne de la Terre est un grand bouleversement individuel. Nous suivrons celui de I'alpiniste Sophie Lavaud dans sa sp\u00e9cificit\u00e9. Mais il interrogera ce \u00ab d\u00e9sir d\u2019Everest \u00bb, qui d\u00e9passe le milieu de l\u2019alpinisme.  Nous vivons au jour le jour cet inexorable cheminement vers la tr\u00e8s haute altitude, cette constante tension entre l\u2019alchimie personnelle et le monde ext\u00e9rieur circonscris momentan\u00e9ment aux arides moraines et aux pentes glac\u00e9es de I'Everest.  Avec Sophie Lavaud et les t\u00e9moignages de Jean-Michel Asselin, Luc Jourjon et Christian Trommsdorff", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/iRAnN5u2beLn4qSxVMlhzKhElUR.jpg", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}