{"tmdb_id": 374245, "title": "Abel Ferrara \u00e0 Lucca", "original_title": "Abel Ferrara \u00e0 Lucca", "slug_title": "abel-ferrara-a-lucca", "date": "2012-02-24", "genre": ["Documentaire"], "score": "0.0/10", "synopsis": "Abel Ferrara \u00e0 Lucca, le nouvel \u00e9pisode des Carnets film\u00e9s de G\u00e9rard Courant, se d\u00e9roule en grande partie \u00e0 Lucca en Italie lors du Lucca Film Festival qui pr\u00e9sentait l\u2019int\u00e9grale des Cin\u00e9matons (153 heures) de G\u00e9rard Courant et une r\u00e9trospective des films du cin\u00e9aste am\u00e9ricain d\u2019origine napolitaine.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/rIT8YIrYp13SES1FpYVdsBz86Z8.jpg", "actors": ["Audrey Bartis ()", "Erica Bernardi ()", "Jacopo Bertelli ()", "Nicola Borrelli ()", "Camilla Cacciari ()", "Philippe Dijon de Monteton ()", "Maximilian Le Cain ()", "Abel Ferrara ()", "Alessandro de Francesco ()", "Donal Foreman ()", "Francesco Giani ()", "Shanyn Leigh ()", "Luca Modena ()", "Angelo Parpinelli ()", "Antonio Pirozzi ()", "Maurizio Vanni ()", "Caterina Vinci ()"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}