{"tmdb_id": 37903, "title": "Le Ruban blanc", "original_title": "Das weisse Band", "slug_title": "le-ruban-blanc", "date": "2009-10-06", "genre": ["Drame / Myst\u00e8re"], "score": "7.5/10", "synopsis": "Un village protestant de l'Allemagne du Nord \u00e0 la veille de la Premi\u00e8re Guerre mondiale (1913/1914). L'histoire d'enfants et d'adolescents d'une chorale dirig\u00e9e par l'instituteur du village et celle de leurs familles : le baron, le r\u00e9gisseur du domaine, le pasteur, le m\u00e9decin, la sage-femme, les paysans... D'\u00e9tranges accidents surviennent et prennent peu \u00e0 peu le caract\u00e8re d'un rituel punitif. Qui se cache derri\u00e8re tout cela ?", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/gcEY6iTlh8cj9uSlIoKMyBzRvsW.jpg", "actors": ["Ursina Lardi (Marie-Louise, die Baronin)", "Ulrich Tukur (Baron)", "Burghart Klau\u00dfner (The Pastor)", "Christian Friedel (Lehrer)", "Leonie Benesch (Eva)", "Susanne Lothar (Frau Wagner, die Hebamme)", "Fion Mutert (Sigmund)", "Levin Henning (Adolf)", "Maria Dragus (Klara)", "Leonard Proxauf (Martin)", "Steffi K\u00fchnert (Anna, Frau des Pastors)", "Josef Bierbichler (Gutsverwalter)", "Rainer Bock (Arzt)", "Roxane Duran (Anna, Tochter des Arztes)", "Detlev Buck (Evas Vater)", "Birgit Minichmayr (Frieda)", "Carmen-Maja Antoni (Leichenw\u00e4scherin)", "Michael Kranz (Hauslehrer)", "Thibault S\u00e9ri\u00e9 (Gustav)", "Johanna Busse (Margarete)", "Ernst Jacobi (Erz\u00e4hler (Stimme))", "Gabriela Maria Schmeide (Frau des Gutsverwalters)", "Janina Fautz (Erna)", "Enno Trebs (Georg)", "Theo Trebs (Ferdinand)", "Miljan Chatelain (Rudolf)", "Eddy Grahl (Karli)", "Branko Samarovski (Bauer)", "Klaus Manchen (Bauer (Stimme))", "Sebastian H\u00fclk (Max)", "Kai-Peter Malina (Karl)", "Kristina Kneppek (Else)", "Stephanie Amarell (Sophie)", "Bianca Mey (Paula)", "Aaron Denkel (Kurti)", "Mika Ahrens (Willi)", "Anne-Kathrin Gummich (Evas Mutter)", "Luzie Ahrens (Schulkind)", "Gary Bestla (Schulkind)", "Leonard Boes (Schulkind)", "Felix Boettcher (Schulkind)", "Sophie Czech (Schulkind)", "Paraschiva Dragus (Schulkind)", "Selina Ewald (Schulkind)", "Nora Gruler (Schulkind)", "Tim Guderjahn (Schulkind)", "Jonas Jennerjahn (Schulkind)", "Ole Joensson (Schulkind)", "Gerrit Langentepe (Schulkind)", "Lena Pankow (Schulkind)", "Sebastian Pauli (Schulkind)", "Franz Rewoldt (Schulkind)", "Kevin Schmolinski (Schulkind)", "Alexander Sedl (Schulkind)", "Nino Seide (Schulkind)", "Marvin Ray Spey (Schulkind)", "Malin Steffen (Schulkind)", "Lilli Trebs (Schulkind)", "Paul Wolf (Schulkind)", "Margarete Zimmermann (Schulkind)", "Christian Klischat (Polizist)", "Michael Schenk (Kriminalbeamter)", "Hanus Polak Jr. (Kriminalbeamter)", "Sara Schivazappa (italienisches Kinderm\u00e4dchen)", "Marisa Growaldt (Dienstm\u00e4dchen)", "Vincent Kr\u00fcger (Fritz)", "R\u00fcdiger Hauffe (Arbeiter)", "Arndt Schwering-Sohnrey (Bauer)", "Florian K\u00f6hler (Bauer)", "Sebastian \u0141ach (Gastarbeiter)", "Marcin Tyrol (Gastarbeiter)", "Sebastian Badurek (Gastarbeiter)", "Krzysztof Zarzecki (Gastarbeiter)", "Sebastian Pawlak (Gastarbeiter)", "Lilli Fichtner (M\u00e4dchen beim Erntefest)", "Amelie Litwin (M\u00e4dchen beim Erntefest)", "Paula Kalinski (M\u00e4dchen beim Erntefest)", "Matthias Linke (Musiker)", "Vladik Otaryan (Musiker)", "Peter M\u00f6rike (Musiker)", "Hans-Matthias Glassmann (Musiker)", "Nikita Vaganov (Musiker)", "Mercedes Jadea Diaz (Evas Schwester)", "Simon Pawlowsky (Dorfbewohner)"], "comments": [], "recommandations_id": [445, 1791, 86837, 30970], "youtube_key": "5KJKvvvxY74"}