{"tmdb_id": 380075, "title": "Les Brumes d'Ao\u00fbt", "original_title": "Nebel im August", "slug_title": "les-brumes-d-aout", "date": "2016-09-29", "genre": "Drame", "score": "7.4/10", "synopsis": "1940. Le petit Ernst a tout pour d\u00e9plaire aux autorit\u00e9s : un caract\u00e8re indisciplin\u00e9 et un p\u00e8re vendeur ambulant. Lorsqu\u2019il appara\u00eet aux fonctionnaires z\u00e9l\u00e9s du r\u00e9gime nazi qu\u2019il appartient \u00e9galement \u00e0 la communaut\u00e9 y\u00e9niche, l\u2019enfant est plac\u00e9 dans le sanatorium du docteur Veithausen. L\u2019\u00e9tablissement applique le programme d\u2019euthanasie du 3e Reich envers les jeunes malades et les handicap\u00e9s mentaux. Seul pensionnaire en bonne sant\u00e9, Ernst voit ses camarades mourir les uns apr\u00e8s les autres et veut r\u00e9agir. Qui peut-il rallier \u00e0 sa cause ?", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/lHbLIS5QryVUpso19EViMpbxWRZ.jpg", "actors": ["Ivo Pietzcker (Ernst Lossa)", "Sebastian Koch (Dr. Werner Veithausen)", "Fritzi Haberlandt (Oberschwester Sophia)", "Thomas Schubert (Paul Hechtle)", "Henriette Confurius (Edith Kiefer)", "Branko Samarovski (Max Witt)", "David Bennent (Oja)", "Karl Markovics (Christian Lossa)"], "comments": [], "recommandations_id": [202573, 393521, 254200, 9497]}