{"tmdb_id": 381262, "title": "Au nom de ma fille", "original_title": "Au nom de ma fille", "slug_title": "au-nom-de-ma-fille", "date": "2016-03-16", "genre": ["Drame / Crime"], "score": "6.5/10", "synopsis": "Un jour de juillet 1982, Andr\u00e9 Bamberski apprend la mort de sa fille Kalinka. Elle avait 14 ans et passait ses vacances en Allemagne aupr\u00e8s de sa m\u00e8re et de son beau-p\u00e8re le docteur Krombach. Rapidement, les circonstances de sa mort paraissent suspectes. L\u2019attitude de Dieter Krombach ainsi qu\u2019une autopsie troublante laissent beaucoup de questions sans r\u00e9ponse. Tr\u00e8s vite convaincu de la culpabilit\u00e9 de Krombach, Andr\u00e9 Bamberski se lance dans un combat pour le confondre. Un combat de 27 ans qui deviendra l\u2019unique obsession de sa vie\u2026", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/lVYfYQBBvs6yb7pChIBJ6R4vsrK.jpg", "actors": ["Daniel Auteuil (Andr\u00e9 Bamberski)", "Sebastian Koch (Le docteur Dieter Krombach)", "Marie-Jos\u00e9e Croze (Dany)", "Christelle Cornil (C\u00e9cile)", "Lila-Rose Gilberti (Kalinka \u00e0 6 ans)", "Emma Besson (Kalinka \u00e0 14 ans)", "Christian Kmiotek (Robert)", "Serge Feuillard (Ma\u00eetre Gibault)", "Tom Hudson (Pierre (20 ans))", "Antoine Milhaud (Pierre (12 ans))", "Tim\u00e9o Bolland (Pierre (4 ans))", "Fred Personne (Le p\u00e8re d'Andr\u00e9)", "Th\u00e9r\u00e8se Roussel (La m\u00e8re d'Andr\u00e9)", "Natalie Beder (Assistante Bamberski)", "Johannes Oliver Hamm (Policier Scheidegg)", "Wolfgang Pissors (M\u00e9decin allemand)", "Emma Drogunova (Eva)", "Nicolas Planchais (Boris)", "Val\u00e9rie Even (Juge d'instruction)", "Florence d'Az\u00e9mar (Juge d'instruction)", "Stanislas Stanic (Juge d'instruction)", "Catherine Davenier (Juge d'instruction)", "Alain Beigel (L'huissier de justice)", "Patrick Zimmermann (Le pr\u00e9sident du tribunal de Paris)", "Guillaume Briat (L'avocat g\u00e9n\u00e9ral)", "Marie Vernalde (La greffi\u00e8re)", "Luc Gentil (Le producreur g\u00e9n\u00e9ral)", "Geoffroy Boutan (Directeur affaires criminelles)", "Patrick Hauthier (Adjoint affaires criminelles)", "Anne-C\u00e9cile Crapie (Secr\u00e9taire)", "V\u00e9ronique Dossetto (Secr\u00e9taire)", "Jean-Pol Brissart (M\u00e9decin l\u00e9giste)", "Lo\u00efc Risser (Policier)", "Michel Gomes (L'entrepreneur)", "J\u00fcrgen Zwingel (L'avocat allemand)", "Fritz Hammer (Pr\u00e9seident tribunal Kempten)", "Jan Oliver Schroeder (L'avocat tribunal)"], "comments": [], "recommandations_id": [375487, 359152, 308151, 57384], "youtube_key": "9yfTEjo5n90"}