{"tmdb_id": 38768, "title": "J'avais 19 ans", "original_title": "Ich war neunzehn", "slug_title": "j-avais-19-ans", "date": "1968-02-01", "genre": ["Drame / Histoire"], "score": "7.3/10", "synopsis": "En avril 1945, l'Arm\u00e9e rouge fait reculer progressivement la Wehrmacht. Le jeune lieutenant Gregor Hecker, d'origine allemande, revient pour la premi\u00e8re fois dans son pays d'origine apr\u00e8s douze ans d'exil. Avec quelques hommes sous ses ordres, on lui confie l'administration d'une petite ville. Cherchant \u00e0 pacifier la zone, il entre en contact avec les habitants. Mais se pose bien vite pour lui la question de son identit\u00e9 : est-il un Sovi\u00e9tique ou un Allemand ? Que signifie pour lui cette patrie en plein d\u00e9b\u00e2cle, \u00e0 laquelle il se sent si \u00e9tranger ?", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/j8vCqg6LFS99xxaKKeeJP0cGCGF.jpg", "actors": ["Jaecki Schwarz (Gregor Hecker)", "Vasiliy Livanov (Wadim)", "Rolf Hoppe (Etappenmajor Behring)", "Galina Polskikh (Sowjetisches M\u00e4dchen)", "J\u00fcrgen Hentsch (Oberleutnant Schenk, Adjutant)", "Kurt B\u00f6we (SS-Sturmbannf\u00fchrer)", "Hermann Beyer (2. befreiter H\u00e4ftling)", "Mikhail Gluzskiy (Sowjetisches General)", "Jenny Gr\u00f6llmann (deutsches M\u00e4dchen)", "Wolfgang Greese (Landschaftsarchitekt)", "Johannes Wieke (Oberst Lewerenz)", "Fritz Mohr (Feldwebel)", "Otto Lang ()"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}