{"tmdb_id": 387799, "title": "Nos jours les plus sombres", "original_title": "Los d\u00edas m\u00e1s oscuros de nosotras", "slug_title": "nos-jours-les-plus-sombres", "date": "2018-03-15", "genre": "", "score": "0.0/10", "synopsis": "Le souvenir qu\u2019a Ana du jour de la mort de sa s\u0153ur, est une image fragment\u00e9e et n\u00e9buleuse qui la poursuit depuis son enfance. De retour \u00e0 Tijuana, sa ville natale, Ana devra affronter la douleur et l\u2019obscurit\u00e9 de sa m\u00e9moire.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/c7NO39TfkoDaA1xLRgWVgzOglw0.jpg", "actors": ["Sophie Alexander-Katz ()", "Florencia R\u00edos ()", "Adolfo Madera ()", "Yeray Albelda ()"], "comments": [], "recommandations_id": []}