{"tmdb_id": 392127, "title": "L'Origine de la violence", "original_title": "L'Origine de la violence", "slug_title": "l-origine-de-la-violence", "date": "2016-05-25", "genre": ["Drame"], "score": "6.5/10", "synopsis": "Lors d\u2019un voyage en Allemagne, un jeune professeur, Nathan Fabre, d\u00e9couvre au camp de concentration de Buchenwald la photographie d\u2019un d\u00e9tenu dont la ressemblance avec son propre p\u00e8re, Adrien, le stup\u00e9fie. De retour en France, le souvenir de cette photographie ne cesse de l'obs\u00e9der. Face au silence de son p\u00e8re, il d\u00e9cide alors de se pencher sur l'histoire de sa propre famille. Les secrets qu'il y d\u00e9couvre bouleversent son existence. \u00c0 l'issue de sa qu\u00eate, Nathan comprendra que le pass\u00e9, m\u00eame enfoui au plus profond des m\u00e9moires, finit toujours par resurgir...", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/pH4jv8jOvjPwnPM2cbmGBBRVFRp.jpg", "actors": ["Richard Berry (Adrien Fabre (2014))", "Stanley Weber (Nathan Wagner (2014))", "C\u00e9sar Chouraqui (Nathan Wagner (1937) / Adrien Fabre (1962))", "Michel Bouquet (Marcel Fabre (2014))", "Miriam Stein (Gabi (2014))", "Catherine Samie (Cl\u00e9mentine Fabre (2014))", "Romaine Cochet (Virginie (1937))", "Christine Citti (Marguerite Fabre (1937))", "Didier Bezace (P\u00e8re de Fabre (1937))", "Jean Sorel (Charles Wagner (2014))", "Joseph Joffo (Kolb (2014))", "David Kammenos (Kolb (1941))", "Martin Peillon (Charles Wagner (1937))", "Gabriel Washer (Marcel Fabre (1937))", "Jeanne Cremer (Cl\u00e9mentine Fabre (1937))", "Lars Eidinger (Dr. Erich Wagner)", "Nikola Kastner (Ilse Koch)", "Matthias Gall (Karl Koch)", "Christopher Reinhardt (Martin Sommer)", "Nico Ehrenteit (Kapo M\u00fcller)", "Dieter Schaad (Mallet)", "Tommy Kroepels (Benjamin K\u00e4stner)", "Pamela Castillo Feuchtmann (Une guide \u00e0 Buchenwald)", "Olivier Rohde (Un serveur \u00e0 Paris)", "Charles Morillon (Cousin Antoine)", "Timo Behnke (Cousin Julien)", "Tigran Mekhitarian (L'homme sao\u00fbl)", "Isabelle Sulpicy (L'infirmi\u00e8re)", "Hildegard Schroedter (La secr\u00e9taire de Wagner)", "Giovanni Nazzaro (Ma\u00eetre d'h\u00f4tel de Fabre)", "Hauke Petersen (Un milicien)"], "comments": [], "recommandations_id": [543633, 383866, 377278, 332794], "youtube_key": "notfound"}