{"tmdb_id": 40338, "title": "N\u00e9 pour l'enfer", "original_title": "Die Hinrichtung", "slug_title": "ne-pour-l-enfer", "date": "1976-03-12", "genre": "Drame / Thriller", "score": "4.8/10", "synopsis": "Cain, citoyen am\u00e9ricain, est tout juste extirp\u00e9 de l'enfer du Vi\u00eat-nam, pour \u00eatre plong\u00e9 au coeur d'un autre conflit, plus proche de chez lui cette fois : l'Irlande, min\u00e9e par l'IRA. D\u00e9j\u00e0 psychologiquement chamboul\u00e9 par ce qu'il vient de vivre, Cain, provisoirement bloqu\u00e9 \u00e0 Belfast car priv\u00e9 de passeport, va basculer peu \u00e0 peu dans la d\u00e9mence, lui qui aspirait simplement \u00e0 rentrer dans son pays histoire de d\u00e9compresser. Sans le sou, affam\u00e9, son couteau de combat comme seul bagage, il s'introduit dans une b\u00e2tisse o\u00f9 r\u00e9side une huitaine d'infirmi\u00e8res qu'il s\u00e9questrera, violera, puis tuera, unes par unes.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/hpQL5iP9sp5wg5Iqjj6eHrQgZmy.jpg", "actors": ["Mathieu Carri\u00e8re (Cain Adamson)", "Debra Berger (Bridget)", "Christine Boisson (Christine)", "Myriam Boyer (Leila)", "Leonora Fani (Jenny)", "Ely Galleani (Pam)", "Carole Laure (Amy)", "Karl-Heinz Kreienbaum ()", "Paul Edwin Roth ()", "Gerda Gmelin ()", "Ehmi Bessel ()", "Eva Brumby ()"], "comments": [], "recommandations_id": []}