{"tmdb_id": 421539, "title": "La f\u00eate est finie", "original_title": "La f\u00eate est finie", "slug_title": "la-fete-est-finie", "date": "2015-11-04", "genre": ["Documentaire"], "score": "0.0/10", "synopsis": "Partout en Europe, sous les assauts r\u00e9p\u00e9t\u00e9s des politiques d\u2019am\u00e9nagement, la ville se lisse, s\u2019embourgeoise, s\u2019uniformise. Cette transformation se fait au prix d\u2019une exclusion des classes populaires, repouss\u00e9es toujours plus loin des centres-villes.  L\u2019\u00e9lection de Marseille en 2013 au titre de \u00ab Capitale Europ\u00e9enne de la Culture \u00bb a permis une acc\u00e9l\u00e9ration spectaculaire de cette mutation. L\u00e0 o\u00f9 brutalit\u00e9 et pelleteuses avaient pu cristalliser les r\u00e9sistances, les festivit\u00e9s, par\u00e9es de l\u2019aura inattaquable de \u00ab la Culture \u00bb, nous ont plong\u00e9s dans un \u00e9tat de stupeur. Elles n\u2019ont laiss\u00e9 d\u2019autre choix que de participer ou de se taire.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/2e2Hc8IRjbrVnxRUJ0d5IJMhcb8.jpg", "actors": ["Alessi Dell\u2019Umbria (Alessi Dell\u2019Umbria)", "Bruno Le Dantec (Bruno Le Dantec)", "Collectif \u00ab On se laisse pas faire\u00ab , Un centre-ville pour tous (Collectif \u00ab On se laisse pas faire\u00ab , Un centre-ville pour tous)", "Karima Berriche (Karima Berriche)", "Jean-Claude Gaudin (Jean-Claude Gaudin)"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}