{"tmdb_id": 426470, "title": "Herg\u00e9, \u00e0 l'ombre de Tintin", "original_title": "Herg\u00e9, \u00e0 l'ombre de Tintin", "slug_title": "herge-a-l-ombre-de-tintin", "date": "2016-09-28", "genre": "Documentaire", "score": "7.8/10", "synopsis": "Le film officiel de l'exposition Herg\u00e9 au Grand Palais (28/09/16 au 15/01/17). \u00c0 l'occasion de la premi\u00e8re exposition consacr\u00e9e \u00e0 Herg\u00e9 au monde, d\u00e9couvrez des archives exceptionnelles des Studio Herg\u00e9 et de Moulinsart SA, des t\u00e9moignages in\u00e9dits de proches et de sp\u00e9cialistes tels Philippe Goddin, Pierre Assouline, Michel Serres, Enki Bilal...", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/3kmsywWFMDd5Yf9UNORXgF2UTjy.jpg", "actors": ["Laurent Stocker (Himself - Narrator (voice))", "Andreas C. Knigge (Himself)", "Beno\u00eet Mouchart (Himself)", "C\u00e9cile Malsonneuve (Herself)", "Fran\u00e7ois Schuitten (Himself)", "Fr\u00e9d\u00e9rik Peeters (Himself)", "Joost Swarte (Himself)", "Michael Farr (Himself)", "Philippe Goddin (Himself)", "Pierre Fresnault-Deruelle (Himself)", "Benjamin Carlier (Himself (voice))", "Nicolas Justamon (Himself (voice))", "Herg\u00e9 (Himself (archive footage))"], "comments": [], "recommandations_id": []}