{"tmdb_id": 427321, "title": "Le Si\u00e8cle de Cartier-Bresson", "original_title": "Le Si\u00e8cle de Cartier-Bresson", "slug_title": "le-siecle-de-cartier-bresson", "date": "2012-04-29", "genre": ["Documentaire"], "score": "8.0/10", "synopsis": "\" Les si\u00e8cles c'est de la b\u00eatise ; pour moi il y a le printemps, l'\u00e9t\u00e9, l'automne, l'hiver, les \u00e9quinoxes, et puis le reste\u2026 \" Malgr\u00e9 cette saillie, Henri Cartier-Bresson est bien un homme du XXe si\u00e8cle. Connu dans le monde entier, il est consid\u00e9r\u00e9 comme l'un des pionniers du photojournalisme moderne. Guerre civile espagnole, lib\u00e9ration de Paris, naissance de la R\u00e9publique populaire de Chine, Mai-68 : le c\u00e9l\u00e8bre photographe a \u00e9t\u00e9 un t\u00e9moin privil\u00e9gi\u00e9 des grands \u00e9v\u00e9nements qui ont marqu\u00e9 son \u00e9poque. Biographe de r\u00e9f\u00e9rence d'Henri Cartier-Bresson, Pierre Assouline le fait rena\u00eetre le temps de cette travers\u00e9e du si\u00e8cle.\r Avec la voix enjou\u00e9e d'Henri Cartier-Bresson, tir\u00e9e d'archives sonores, qui commente le d\u00e9fil\u00e9 chronologique de ses photos les plus marquantes, ce film au montage inventif retrace le destin hors du commun de celui pour qui \" l'objectif n'est qu'un prolongement de l'\u0153il \".", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/2OCVx1AA6y8x4F06aK6n2uXSl8w.jpg", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}