{"tmdb_id": 428258, "title": "La vie \u00e0 l'envers", "original_title": "La vie \u00e0 l'envers", "slug_title": "la-vie-a-l-envers", "date": "2014-06-06", "genre": "Drame / Com\u00e9die", "score": "0.0/10", "synopsis": "Avis de temp\u00eate dans la famille Demaistre : Francesca, 68 ans, commence \u00e0 perdre la t\u00eate et ne sait plus vraiment ce qu\u2019elle fait. Simples signes de vieillesse ou v\u00e9ritable et irr\u00e9versible maladie neuro-d\u00e9g\u00e9n\u00e9rative ? La question se pose tr\u00e8s vite \u00e0 ses trois filles qui, de personnalit\u00e9s tr\u00e8s diff\u00e9rentes, r\u00e9agissent chacune \u00e0 leur fa\u00e7on. De la prise de conscience de la maladie jusqu\u2019au placement dans une maison sp\u00e9cialis\u00e9e, Odile, Claire et Julie s\u2019\u00e9chinent \u00e0 trouver des solutions au jour le jour. Conflits familiaux, gal\u00e8res mat\u00e9rielles et probl\u00e8mes financiers s\u2019encha\u00eenent et s\u2019amplifient, l\u2019occasion de raconter sous l\u2019angle de la com\u00e9die et de l\u2019\u00e9motion, et du point de vue des trois s\u0153urs, comment des familles enti\u00e8res sont touch\u00e9es et boulevers\u00e9es. Le drame c\u00f4toie la com\u00e9die, et nos trois h\u00e9ro\u00efnes, plac\u00e9es au pied du mur n\u2019auront que le choix de se rapprocher pour faire face \u00e0 la situation\u2026et grandir !", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/zdfdnwVueuQBkKdvcJtrEeNnp2F.jpg", "actors": ["Marthe Keller ()", "Isabelle Carr\u00e9 ()", "Barbara Schulz ()", "Pascale Arbillot ()", "Guillaume de Tonqu\u00e9dec ()", "Julien Boisselier ()"], "comments": [], "recommandations_id": []}