{"tmdb_id": 429791, "title": "En mer contre Daech : chronique d\u2019une guerre depuis la mer", "original_title": "En mer contre Daech : chronique d\u2019une guerre depuis la mer", "slug_title": "en-mer-contre-daech-chronique-dune-guerre-depuis-la-mer", "date": "2016-11-07", "genre": ["Documentaire"], "score": "0.0/10", "synopsis": "Au lendemain des attaques terroristes du 13 novembre dernier, le porte-avions Charles-de-Gaulle quitte la base navale de Toulon pour rejoindre les forces de la coalition qui luttent sans r\u00e9pit contre Daech, en Syrie et en Irak. L'\u00e9quipe a pu accompagner les militaires engag\u00e9s dans cette mission de quatre mois et vivre le quotidien de ces hommes et femmes, en premi\u00e8re ligne face au terrorisme. Jour et nuit, les chasseurs-bombardiers s\u2019\u00e9lancent par-del\u00e0 l\u2019horizon pour atteindre des cibles d\u00e9termin\u00e9es par l\u2019\u00e9tat-major de l\u2019arm\u00e9e.  Ces combats acharn\u00e9s mobilisent \u00e9galement une armada compos\u00e9e de navires de surface, d\u2019un sous-marin nucl\u00e9aire et d\u2019avions de surveillance. Pendant cent vingt jours, les journalistes sont all\u00e9s \u00e0 la rencontre des hommes et des femmes qui sont au c\u0153ur de ce dispositif et qui, dans l\u2019ombre, m\u00e8nent une guerre sans rel\u00e2che au nom de la libert\u00e9.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/1zDzmb3pvuLC02QhfbM87NkpgcJ.jpg", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}