{"tmdb_id": 433272, "title": "Je ne me tairai pas", "original_title": "Ich werde nicht schweigen", "slug_title": "je-ne-me-tairai-pas", "date": "2017-09-08", "genre": ["Histoire / Drame"], "score": "4.5/10", "synopsis": "En 1948, dans le nord de l'Allemagne, Margarete Oelkers travaille comme couturi\u00e8re. Depuis la mort de son mari au front, ses maigres revenus suffisent \u00e0 peine \u00e0 assurer sa subsistance et celle de ses 2 enfants. Lorsqu'on lui refuse sa pension de veuve de guerre, Margarete provoque un esclandre et l'ancien responsable de son mari, le docteur Ahrens, la fait interner \u00e0 l'h\u00f4pital psychiatrique de Wehnen pour schizophr\u00e9nie.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/3ueAJupKQwaZhh7p8hNwHocRybh.jpg", "actors": ["Nadja Uhl (Margarete Oelckers)", "Martin Wuttke (Windhorst)", "Rudolf Kowalski (Dr. Paul Ahrens)", "Eleonore Weisgerber (Erna Trauernicht)", "Katja Flint (Frau Ahrens)", "Marek Harloff (Dr. Gruner)", "Matthias Lier (Dr. J\u00fcrgensen)", "Janina Fautz (Antje Eversen)", "Barbara Philipp (Frau Schr\u00f6der)", "Jens Sch\u00e4fer (Arnold Eversen)", "Patrik Gega (Jochen Oelkers)", "David Bredin (Otto)", "Jan Seba (Karl Oelkers)", "Petra Zieser ()"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}