{"tmdb_id": 433329, "title": "Erziehung vor Verdun. Der gro\u00dfe Krieg der wei\u00dfen M\u00e4nner", "original_title": "Erziehung vor Verdun. Der gro\u00dfe Krieg der wei\u00dfen M\u00e4nner", "slug_title": "erziehung-vor-verdun-der-grosse-krieg-der-weissen-manner", "date": "1973-11-25", "genre": "", "score": "0.0/10", "synopsis": "", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/kM30WhOoHADASGfpNugSdDemriv.jpg", "actors": ["Klaus Piontek (Werner Bertin)", "Benjamin Besson (Leutnant Kroysing)", "Milan Neela (Hauptmann Niggel)", "Dietmar Richter-Reinick (Wilhelm Pahl)", "J\u00fcrgen Hentsch (Karl Lebede)", "Carl Heinz Choynski (Unteroffizier Glinski)", "Axel Dietrich (Unteroffizier S\u00fc\u00dfmann)", "Uwe Kockisch (Christoph Kroysing)", "Klaus-Peter Thiele (Leutnant Mettner)", "Klaus Manchen (Pater Lochner)", "Ralph Boettner (Oberst Stein)", "Paul Arenkens (Major Jantsch)", "Ernst Schumacher (Ernst Schumacher)", "Egon G\u00fcnther (Leutnant Mahnitz)", "Werner Kamenik (Feldwebel Feicht)", "Peter Krieg-Helbig (Peter Krieg-Helbig)", "Jean-Pierre Franklemon (Schweizer Milit\u00e4rschriftsteller)", "Ulrich Teschner (Unteroffizier B\u00f6hme)", "Willi Scholz (Gefreiter aus Baden)", "Achim Petry (Achim Petry)", "Achim Petry (Hauptmann Lauber)", "Victor Keune (Feldwebel Gra\u00dfnick)", "J\u00fcrgen Klau\u00df (Rechtsanwalt Porisch)", "Ernst Ullrich (Barbier Neumann)", "Hans-Dieter Schlegel (General)", "Pelle Pedersen (Axel Krog)"], "comments": [], "recommandations_id": []}