{"tmdb_id": 433741, "title": "Des paroles et des actes. Jean-Luc M\u00e9lenchon", "original_title": "Des paroles et des actes. Jean-Luc M\u00e9lenchon", "slug_title": "des-paroles-et-des-actes-jean-luc-melenchon", "date": "", "genre": [""], "score": "0.0/10", "synopsis": "Apr\u00e8s avoir r\u00e9uni pr\u00e8s de 4 millions de voix sur son nom en 2012, il pense pouvoir atteindre le second tour de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2017. Jean-Luc M\u00e9lenchon, d\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en, a \"propos\u00e9\" sa candidature aux Fran\u00e7ais. Certains sondages le cr\u00e9ditent d\u00e9j\u00e0 de plus de 10% d'intentions de vote. Peut-il f\u00e9d\u00e9der tous les d\u00e9\u00e7us de Fran\u00e7ois Hollande ? Peut-il incarner une alternative \u00e0 gauche ? Et quelles sont ses propositions pour la France ? Autant de questions qui lui ont \u00e9t\u00e9 pos\u00e9es, jeudi 26 mai, dans \"Des paroles et des actes\" sur France 2.  Face \u00e0 Cosse et Darmanin  Jean-Luc M\u00e9lenchon r\u00e9pond aux questions de David Pujadas, Nathalie Saint-Cricq et Fran\u00e7ois Lenglet. Il est oppos\u00e9 \u00e0 Emmanuelle Cosse, ministre du Logement et de l'Habitat durable, et \u00e0 G\u00e9rald Darmanin, maire (LR) de Tourcoing et vice-pr\u00e9sident de la r\u00e9gion Hauts-de-France. Enfin, il est interpell\u00e9 par des citoyens sur des questions d'actualit\u00e9.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/4Lw2qj0utqZEB3TgYKcoNUDtIoA.jpg", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}