{"tmdb_id": 434368, "title": "D\u00e9tectives en herbe", "original_title": "Die Pfefferk\u00f6rner und der Fluch des schwarzen K\u00f6nigs", "slug_title": "detectives-en-herbe", "date": "2017-09-07", "genre": "Familial", "score": "5.4/10", "synopsis": "Durant leur voyage de classe, Mia et Benny enqu\u00eatent sur une mal\u00e9diction myst\u00e9rieuse. Le gar\u00e7on de ferme Luca a-t-il apport\u00e9 la mal\u00e9diction du Roi Noir sur sa famille alors qu'il essayait de trouver un tr\u00e9sor l\u00e9gendaire? Ensemble, ils d\u00e9couvrent un complot diabolique.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/7hkjq0aWJ8cLYjwtgxm23EEvHoz.jpg", "actors": ["Marleen Quentin (Mia)", "Ruben Storck (Benny)", "Emilia Flint (Alice)", "Luke Matt R\u00f6ntgen (Johannes)", "Devid Striesow (Martin Schulze)", "Katharina Wackernagel (Andrea)", "Suzanne von Borsody (Isabell Levartis)", "Leo Gapp (Luca)", "Stephan Luca (Stefan Gruber)", "Sebastian Baur (B\u00fcrgermeister Franz Oberlander)", "Hannes Wegener (Lorenz Gruber)", "Ricardo Angelini (Kommissar Giovanni Patini)", "Lilly Barshy (Luise)", "Altamasch Noor (Hamit Yildirim)", "Zoran Pingel (Bosse)", "Jonas Berg (James)", "C\u00e9cile Gujer (Elena Schiller)", "Thomas Mehlhorn (Alfred M\u00fchlbacher)", "Stefan Brentle (Security-Chef)"], "comments": [], "recommandations_id": []}