{"tmdb_id": 437933, "title": "Maman aussi !", "original_title": "Wann endlich k\u00fcsst Du mich?", "slug_title": "maman-aussi", "date": "2017-09-28", "genre": "Drame", "score": "5.5/10", "synopsis": "Thomas reste sans voix lorsque Doris, sa femme, lui annonce qu'elle est enceinte. Lui qui avait abandonn\u00e9 tout espoir de redevenir p\u00e8re un jour y voit presque un signe du ciel. Mais Doris, actrice quadrag\u00e9naire sur le point de d\u00e9crocher le r\u00f4le principal dans une s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9, est moins enthousiaste \u00e0 l\u2019id\u00e9e d\u2019accueillir un troisi\u00e8me enfant. Cette grossesse inattendue tombe d'autant plus mal qu'elle pensait pouvoir enfin se consacrer \u00e0 sa carri\u00e8re et que ses deux filles, Viola et Mascha, ne lui facilitent pas toujours le quotidien. Mais le couple n\u2019est pas au bout de ses surprises : les pr\u00e9tendus maux de ventre de Viola, leur cadette de 16 ans, s'accompagnent de naus\u00e9es symptomatiques d'une grossesse. L'adolescente, qui souhaite s'\u00e9manciper de sa famille en allant suivre \u00e0 Londres des cours d'art dramatique, est d\u00e9termin\u00e9e \u00e0 garder son enfant. Boulevers\u00e9 \u00e0 l\u2019id\u00e9e de devenir p\u00e8re, Jo, son petit ami, ne se sent pas pr\u00eat \u00e0 assumer ces nouvelles responsabilit\u00e9s\u2026", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/y5MQnWfuL1fClV4CPfH8YNev8Yg.jpg", "actors": ["Dennis Mojen (Jo)", "Maja Beckmann (Maja)", "Joel Ameloot (Schauspieler)", "\u00c0lex Brendem\u00fchl (Thomas)", "Marleen Diekhoff (Uschi)", "Michael Epp (Romeo)", "R\u00fcdiger Evers (Theo)", "Olivia Grigolli (Doris Rosemeyer)", "Anja Karmanski (Polizistin Inge)", "Ralph Steiger (Arzt)", "Marie Rosa Tietjen (Mascha Rosemeyer)", "Luise von Finckh (Viola Rosemeyer)", "Frank W. Rima (Barbesucher)", "Bernd W\u00fcrch (TV-Kameramann)"], "comments": [], "recommandations_id": []}