{"tmdb_id": 445152, "title": "Les damn\u00e9s", "original_title": "Les damn\u00e9s", "slug_title": "les-damnes", "date": "2016-07-06", "genre": [""], "score": "0.0/10", "synopsis": "Le 27 f\u00e9vrier 1933, la famille Essenbeck est r\u00e9unie pour c\u00e9l\u00e9brer l'anniversaire du patriarche, le baron Joachim von Essenbeck (Didier Sandre).  Dynastie ayant fait fortune dans les aci\u00e9ries, ces ma\u00eetres de forge doivent leur prosp\u00e9rit\u00e9 et la gloire de leur nom \u00e0 l'industrie de la sid\u00e9rurgie. La soir\u00e9e est interrompue par l'annonce de l'incendie du Reichstag qui marque la prise du pouvoir par les Nazis. Dans l'urgence de r\u00e9armer l'Allemagne, les Nazis courtisent les membres de la famille en jouant sur les dissensions afin de plier les Essenbeck \u00e0 leur bon vouloir. La fille du baron Joachim, Sophie von Essenbeck (Elsa Lepoivre), veuve de guerre, m\u00e8re de Martin (Christophe Montenez) un jeune homme trouble et ma\u00eetresse de Frederick Bauchmann (Guillaume Gallienne), directeur des usines, y voit l'occasion de prendre le pouvoir. Ce dernier d\u00e9cide de se rallier aux Nazis tandis qu'il \u00e9limine le chef de famille oppos\u00e9 \u00e0 l'id\u00e9ologie v\u00e9hicul\u00e9e par Hitler.", "image": "/img/default-cover.png", "actors": ["Basil Ala\u00efmala\u00efs ()", "Cl\u00e9ment Hervieu-L\u00e9ger ()"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}