{"tmdb_id": 448153, "title": "42e c\u00e9r\u00e9monie des c\u00e9sars", "original_title": "42e c\u00e9r\u00e9monie des c\u00e9sars", "slug_title": "42e-ceremonie-des-cesars", "date": "2017-02-24", "genre": ["Documentaire"], "score": "0.0/10", "synopsis": "La 42e c\u00e9r\u00e9monie des C\u00e9sar du cin\u00e9ma, organis\u00e9e par l'Acad\u00e9mie des arts et techniques du cin\u00e9ma, s'est d\u00e9roul\u00e9e \u00e0 la salle Pleyel \u00e0 Paris les 24 et 25 f\u00e9vrier 2017, et a r\u00e9compens\u00e9 les films fran\u00e7ais sortis en 2016. Pr\u00e9sent\u00e9e par J\u00e9r\u00f4me Commandeur, aucun pr\u00e9sident de c\u00e9r\u00e9monie n'est finalement d\u00e9sign\u00e94, suite au renoncement de Roman Polanski \u00e0 endosser ce r\u00f4le en raison de la controverse qui a suivi sa nomination. \u00c0 cette occasion, un hommage est rendu par l'Acad\u00e9mie des C\u00e9sar \u00e0 Jean Paul Belmondo pour l'ensemble de sa carri\u00e8re", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/jh6nVpVGnjyYQE2dpzQpH2GpFe1.jpg", "actors": ["J\u00e9r\u00f4me Commandeur ()"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}