{"tmdb_id": 451159, "title": "Montreux Comedy Festival - 25 ans de qui, de quoi ?", "original_title": "Montreux Comedy Festival - 25 ans de qui, de quoi ?", "slug_title": "montreux-comedy-festival-25-ans-de-qui-de-quoi", "date": "2015-03-17", "genre": "Com\u00e9die", "score": "0.0/10", "synopsis": "D\u00e9j\u00e0 25 ans que le comique r\u00e9sonne chaque ann\u00e9e sur les sc\u00e8nes du Montreux Comedy Festival. Pour f\u00eater l'\u00e9v\u00e9nement, ils sont tous l\u00e0, artistes confirm\u00e9s et r\u00e9v\u00e9lations, avec le meilleur de leurs sketches et leur humour aff\u00fbt\u00e9 comme jamais. Si chacun semble avoir une id\u00e9e particuli\u00e8re de cet anniversaire, tous mettent leur talent au service de cette occasion afin de la c\u00e9l\u00e9brer dignement.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/4OyJAdOUMSpyogjjoZxTkTxcOFn.jpg", "actors": ["Caroline Vigneaux (Herself)", "J\u00e9r\u00e9my Ferrari (Himself)", "Laurent Gerra (Himself)", "Anne Roumanoff (Herself)", "Olivier de Benoist (Himself)", "Antonia de Rendinger (Herself)", "Olivier Balestriero (Himself)", "Karim Slama (Himself)", "Les D\u00e9caf\u00e9in\u00e9s (Les D\u00e9caf\u00e9in\u00e9s)", "Tano (Himself)", "\u00c9ric Carri\u00e8re (Himself)", "Francis Ginibre (Himself)"], "comments": [], "recommandations_id": []}