{"tmdb_id": 4528, "title": "Le Comte de Monte-Cristo", "original_title": "Le Comte de Monte-Cristo", "slug_title": "le-comte-de-monte-cristo", "date": "1961-12-06", "genre": ["Histoire"], "score": "7.0/10", "synopsis": "Au d\u00e9but du XIXe si\u00e8cle, \u00e0 Marseille, Edmond Dant\u00e8s est victime d'un complot ourdi par 3 individus jaloux de son ascension sociale : le magistrat Henri de Villefort, l'officier Fernand de Mortcerf et l'envieux marin Caderousse le d\u00e9noncent comme \u00e9tant bonapartiste. Edmond Dant\u00e8s est arr\u00eat\u00e9 et condamn\u00e9 \u00e0 \u00eatre incarc\u00e9r\u00e9 dans la prison de l'\u00eele du Ch\u00e2teau d'If.  Au bout de 17 ans, l'abb\u00e9 Faria, prisonnier d'une cellule voisine lui apprend qu'un formidable tr\u00e9sor est cach\u00e9 dans l'\u00eele de Monte-Cristo. Dant\u00e8s s'\u00e9vade et parvient jusqu'\u00e0 l'\u00eele de Monte-Cristo et, devenu immens\u00e9ment riche, fait son apparition dans la grande bourgeoisie parisienne sous le nom de comte de Monte-Cristo. Rien ne l'arr\u00eate, d\u00e9sormais, pour assouvir sa froide et implacable vengeance.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/lozOnBflI5nEnM7tNg0K2OX48zV.jpg", "actors": ["Louis Jourdan (Edmond Dant\u00e8s)", "Yvonne Furneaux (Merc\u00e9d\u00e8s)", "Pierre Mondy (Carderousse)", "Yves R\u00e9nier (Albert de Morcerf)", "Claudine Coster (Hayd\u00e9e)", "Bernard Dh\u00e9ran (Henri de Villefort)", "Jean-Claude Michel (Fernand de Morcerf)", "Marie Mergey (Madame Caderousse)", "Franco Silva (Mario)", "Henri Guisol (L'abb\u00e9 Faria)", "Jean Martinelli (Vidocq)", "Alain Ferral (Benedetto)", "Henri Vilbert (Le p\u00e8re Dant\u00e8s)", "Roldano Lupi (Morrel)", "Jean-Jacques Delbo (Le capitaine du Pharaon)", "Jos\u00e9 Squinquel (Noirtier)", "Geymond Vital (Fouch\u00e9)", "Henri Arius (Le menuisier, successeur du p\u00e8re Dant\u00e8s)", "Georges Lannes (Le pr\u00e9sident du tribunal)", "Paul Amiot (Le pr\u00e9sident de la Chambre des pairs)", "Marthe Marty (La m\u00e8re de Merc\u00e9d\u00e8s)", "Jacques Dynam (Le ge\u00f4lier du Ch\u00e2teau d'If)", "Chantal de Rieux (Madame de Villefort)", "Andr\u00e9 Dalibert (Le brigadier)"], "comments": [], "recommandations_id": [66957, 77418, 4195, 4412], "youtube_key": "notfound"}