{"tmdb_id": 456766, "title": "Les 16 de Basse-Pointe", "original_title": "Les 16 de Basse-Pointe", "slug_title": "les-16-de-basse-pointe", "date": "2009-04-22", "genre": "Documentaire", "score": "0.0/10", "synopsis": "Le 6 septembre 1948, en Martinique, dans un climat de gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale, Guy de Fabrique, blanc cr\u00e9ole, g\u00e9rant d'une plantation sucri\u00e8re de la commune de Basse-Pointe, est assassin\u00e9 de trente-six coups de coutelas et retrouv\u00e9 mort dans un champs de cannes. Apr\u00e8s des semaines de chasse \u00e0 l'homme, seize ouvriers agricoles noirs syndicalistes sont arr\u00eat\u00e9s. Ils seront maintenus en d\u00e9tention pr\u00e9ventive pendant trois ans. En 1951 se tient leur proc\u00e8s, \u00e0 Bordeaux, ancien port n\u00e9grier. B\u00e9n\u00e9ficiant de nombreux soutiens, les 16 de Basse-Pointe seront finalement acquitt\u00e9s mais le meurtre ne sera jamais \u00e9lucid\u00e9. Soixante ans apr\u00e8s, la r\u00e9alisatrice martiniquaise Camille Mauduech s'emploie \u00e0 reconstituer cette affaire qui r\u00e9sonne toujours dans la conscience martiniquaise, et le \"premier proc\u00e8s du colonialisme fran\u00e7ais aux Antilles\".", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/lve3YblwIwgjvRC7G2wVsA1AkVS.jpg", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": []}