{"tmdb_id": 462497, "title": "In girum imus nocte et consumimur igni. Filmbiograf\u00eda de Antonio Maenza", "original_title": "In girum imus nocte et consumimur igni. Filmbiograf\u00eda de Antonio Maenza", "slug_title": "in-girum-imus-nocte-et-consumimur-igni-filmbiografia-de-antonio-maenza", "date": "2012-06-19", "genre": ["Documentaire"], "score": "7.0/10", "synopsis": "", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/8uRqEndfOnJSf9593gGqgdajc5V.jpg", "actors": ["Alejo Loren (Himself)", "Luis Puig (Himself)", "Pere Portabella (Himself)", "Javier Hern\u00e1ndez (Himself)", "Pablo P\u00e9rez (Himself)", "Suso Navarrete (Himself)", "Fernando Villacampa (Himself)", "Maite Larrauri (Herself)", "Gustavo Hern\u00e1ndez (Himself)", "Rosa Arcega (Herself)", "Enrique Murillo (Himself)", "Pepe Campos (Himself)", "Luis Ballabriga (Himself)", "Jos\u00e9 A. Rom\u00e1n (Himself)", "T\u00faa Blesa (Himself)", "Isabel Ros (Herself)", "Maribel Lor\u00e9n (Herself)", "Juan M\u00aa Mar\u00edn (Himself)", "Juan A. Hormig\u00f3n (Himself)", "Gustavo Hern\u00e1ndez (Himself)", "V\u00edctor Lope (Himself)", "Eulalia Mart\u00edn (Herself)", "Javier Lacruz ()"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}