{"tmdb_id": 468315, "title": "Juste Pour Rire 2017 - Gala Hommage \u00c0 Michel Cot\u00e9", "original_title": "Juste Pour Rire 2017 - Gala Hommage \u00c0 Michel Cot\u00e9", "slug_title": "juste-pour-rire-2017-gala-hommage-a-michel-cote", "date": "2017-07-24", "genre": [""], "score": "0.0/10", "synopsis": "Gala Hommage \u00e0 Michel C\u00f4t\u00e9\r Au th\u00e9\u00e2tre, au cin\u00e9ma, \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision, Michel C\u00f4t\u00e9 est un com\u00e9dien de talent reconnu de nombreuses fois par ses pairs et par le public. En plus de 40 ans de carri\u00e8re, il a incarn\u00e9 des r\u00f4les comiques, dramatiques, et battu des records de succ\u00e8s. \u00ab Faire rire, \u00e7a ne s\u2019explique pas \u00bb a-t-il dit. Dans ce Gala Hommage anim\u00e9 par Fran\u00e7ois Morency en 2017, Juste pour rire tentera, \u00e0 sa mani\u00e8re, d\u2019expliquer comment, de Broue \u00e0 C.R.A.Z.Y., en passant par Cruising Bar, Omert\u00e0, De p\u00e8re en flic ou La Petite Vie, Michel C\u00f4t\u00e9 a touch\u00e9 le c\u0153ur des qu\u00e9b\u00e9cois.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/9E7MMFHKiG2NW0AwLpLU1hDMeNc.jpg", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}