{"tmdb_id": 473008, "title": "A Festa e os C\u00e3es", "original_title": "A Festa e os C\u00e3es", "slug_title": "a-festa-e-os-caes", "date": "2015-03-21", "genre": [""], "score": "7.0/10", "synopsis": "\u00c0 Fortaleza, au Br\u00e9sil, aimer, boire et chanter. Rentrer chez soi en bravant les chiens errants. Et photographier, jusqu\u2019\u00e0 ce que l\u2019appareil en plastique achet\u00e9 en 2013 ait rendu l\u2019\u00e2me. Leornardo Mouramateus propose un montage photographique accompagnant les d\u00e9rives et les d\u00e9boires des f\u00eates de ses amis.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/qMb3xN2ItUnUO6GUL6AD8lXSSA1.jpg", "actors": ["Clara Monteiro ()", "Geane Albuquerque ()", "Junior Morais ()", "Kevin Balieiro ()", "Leonardo Mouramateus ()"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}