{"tmdb_id": 474478, "title": "Les Insus - Le Jour S'Est Lev\u00e9 (Chamb\u00e9ry 2017)", "original_title": "Les Insus - Le Jour S'Est Lev\u00e9 (Chamb\u00e9ry 2017)", "slug_title": "les-insus-le-jour-s-est-leve-chambery-2017", "date": "", "genre": "", "score": "0.0/10", "synopsis": "Concert des Insus au Phare de Chamb\u00e9ry le 05 septembre 2017", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/t9nh2yegN32ROjHp7KDAfMjIpdn.jpg", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": []}