{"tmdb_id": 47576, "title": "M\u00e9moires du sous-d\u00e9veloppement", "original_title": "Memorias del subdesarrollo", "slug_title": "memoires-du-sous-developpement", "date": "1968-05-17", "genre": "Drame", "score": "7.6/10", "synopsis": "Sergio, membre repr\u00e9senatif de la bourgeoisie, d\u00e9cide de faire escale dans le Cuba r\u00e9volutionnaire de Fidel Castro \u00e0 quelques jours de la crise des fus\u00e9es. Il fait ainsi l'exp\u00e9rience de partager l'espace d'une page d'histoire la vie d'un pays sous-d\u00e9velopp\u00e9.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/3QQViU7g7t1cQ76ntAPUrq5TRSj.jpg", "actors": ["Sergio Corrieri (Sergio Carmona Mendoyo)", "Daisy Granados (Elena)", "Eslinda N\u00fa\u00f1ez (Noemi)", "Omar Vald\u00e9s (Pablo)", "Ren\u00e9 de la Cruz (Elena's brother)", "Yolanda Farr ()", "Ofelia Gonz\u00e1lez ()", "Jose Gil Abad ()", "Daniel Jordan ()", "Luis L\u00f3pez ()", "Rafael Sosa ()", "Eduardo Casado Revuelta ()", "Ren\u00e9 Depestre (Himself / Panelist)", "Edmundo Desnoes (Himself)", "Pello el Afrok\u00e1n ()"], "comments": [], "recommandations_id": [88591, 47113, 256454, 104254]}