{"tmdb_id": 479907, "title": "Le d\u00e9m\u00e9nagement", "original_title": "Le d\u00e9m\u00e9nagement", "slug_title": "le-demenagement", "date": "", "genre": "Documentaire", "score": "0.0/10", "synopsis": "Le d\u00e9placement des prisons, depuis le c\u0153ur de la ville vers la p\u00e9riph\u00e9rie, rel\u00e8ve d\u2019un vaste mouvement qui n\u2019est pas sans poser question sur le quotidien des d\u00e9tenus. Dans ce documentaire, ces derniers \u00e9voquent face cam\u00e9ra leurs conditions de vie, leurs attentes et leurs angoisses, avant et apr\u00e8s le d\u00e9m\u00e9nagement de la prison de Rennes (400 places), vers un nouveau Centre P\u00e9nitentiaire de 690 places construit en p\u00e9riph\u00e9rie. A Rennes, l\u2019\u00e9tablissement est surpeupl\u00e9 et v\u00e9tuste mais implant\u00e9 au c\u0153ur de la ville, les d\u00e9tenus voient depuis leurs fen\u00eatres \"des habitations, les gens qui partent au travail\" \u2026 A Vezin, situ\u00e9 en p\u00e9riph\u00e9rie, les d\u00e9tenus ont la possibilit\u00e9 d\u2019\u00eatre seuls, b\u00e9n\u00e9ficient de douches en cellule, ont acc\u00e8s \u00e0 des unit\u00e9s de vie familiale. Mais de leurs fen\u00eatres, ils aper\u00e7oivent d\u00e9sormais \"du b\u00e9ton, des grillages\". Et se plaignent d\u2019une atomisation des relations sociales\u2026", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/yslsPDm3mRGpcEMnStlLx93svm.jpg", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": []}