{"tmdb_id": 482114, "title": "La M\u00e9canique de l'ombre", "original_title": "La M\u00e9canique de l'ombre", "slug_title": "la-mecanique-de-l-ombre", "date": "2016-10-19", "genre": ["Action / Thriller"], "score": "5.7/10", "synopsis": "Deux ans apr\u00e8s un \u00ab burn-out \u00bb, Duval est toujours au ch\u00f4mage. Contact\u00e9 par un homme d\u2019affaire \u00e9nigmatique, il se voit proposer un travail simple et bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 : retranscrire des \u00e9coutes t\u00e9l\u00e9phoniques. Aux abois financi\u00e8rement, Duval accepte sans s\u2019interroger sur la finalit\u00e9 de l\u2019organisation qui l\u2019emploie. Pr\u00e9cipit\u00e9 au c\u0153ur d\u2019un complot politique, il doit affronter la m\u00e9canique brutale du monde souterrain des services secrets.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/5rRE78rZk07WNhWAHiNj3WaMkJ2.jpg", "actors": ["Fran\u00e7ois Cluzet (Duval)", "Denis Podalyd\u00e8s (Cl\u00e9ment)", "Sami Bouajila (Labarthe)", "Simon Abkarian (Gerfaut)", "Alba Rohrwacher (Sara)", "Philippe R\u00e9simont ()", "Daniel Hanssens ()", "Bruno Georis ()", "Olivier Bony ()", "Bernard Eylenbosch ()", "Alexia Depicker ()", "Nader Farman ()"], "comments": [], "recommandations_id": [529324, 446045, 486114, 395439], "youtube_key": "81iFhn0AH-I"}