{"tmdb_id": 484833, "title": "Nawell Madani \u2013 C\u2019est moi la plus belge!", "original_title": "Nawell Madani \u2013 C\u2019est moi la plus belge!", "slug_title": "nawell-madani-cest-moi-la-plus-belge", "date": "2017-08-31", "genre": "Com\u00e9die", "score": "7.5/10", "synopsis": "Nawell Madani se raconte \u00e0 travers ce premier \u00ab one-meuf-show \u00bb tr\u00e8s personnel, pour ne pas dire initiatique. De son enfance \u00e0 Bruxelles \u00e0 son \u00e9chapp\u00e9e \u00e0 Paris sans la baraka (b\u00e9n\u00e9diction) de ses parents, du gar\u00e7on manqu\u00e9 \u00e0 la femme d\u2019aujourd\u2019hui, de la danse \u00e0 la com\u00e9die, entre espoirs et d\u00e9boires... elle nous invite aux premi\u00e8res loges de son parcours qui la conduira \u00e0 gagner la fiert\u00e9 de son p\u00e8re. L\u2019humoriste se livre sans tabou \u00e0 travers de multiples anecdotes, abordant avec sa tchatche enlev\u00e9e des sujets s\u00e9rieux comme l\u2019\u00e9ducation, la religion, la sexualit\u00e9, l\u2019\u00e9mancipation... Vannes, danse, musique et improvisation prennent corps dans ce show au charme fou et \u00e0 l\u2019\u00e9nergie communicative.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/Au5EH836WWHUwVPKZyKjzJWdtcf.jpg", "actors": ["Nawell Madani ()"], "comments": [], "recommandations_id": []}