{"tmdb_id": 48749, "title": "Paul Virilio: Penser la vitesse", "original_title": "Paul Virilio: Penser la vitesse", "slug_title": "paul-virilio-penser-la-vitesse", "date": "2009-01-20", "genre": ["Documentaire"], "score": "5.0/10", "synopsis": "Paul Virilio par sa r\u00e9flexion et ses \u00e9crits a d\u00e9montr\u00e9 que l'Histoire contemporaine est fille de la vitesse. Sa proph\u00e9tie de l'Accident Int\u00e9gral, produit de l'instantan\u00e9it\u00e9 dans le monde global, n'a-t-elle pas d\u00e9j\u00e0 eu son pr\u00e9ambule dans le bogue de l'an 2000 ? La d\u00e9synchronisation du temps humain et du temps technologique est engag\u00e9e pour la premi\u00e8re fois dans l'histoire de l'humanit\u00e9. \u00catre ici et l\u00e0 au m\u00eame instant fait-il de nous des mutants ? De fa\u00e7on in\u00e9dite, cette histoire fulgurante port\u00e9e par la pens\u00e9e de Paul Virilio se confronte \u00e0 la r\u00e9flexion de philosophes, d'acteurs politiques, d'artistes et de journalistes internationaux comme RIFKIN, NOUVEL, YUNUS, BENDER, KLEIN, BILAL\u2026.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/xi6dDFJAEgRakJdKHSFnk7vAZLt.jpg", "actors": ["Paul Virilio (Paul Virilio)"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}