{"tmdb_id": 490862, "title": "Mes provinciales", "original_title": "Mes provinciales", "slug_title": "mes-provinciales", "date": "2018-04-18", "genre": "Drame", "score": "6.6/10", "synopsis": "Venant de Lyon, \u00c9tienne monte \u00e0 Paris pour y suivre des \u00e9tudes de cin\u00e9ma \u00e0 l'universit\u00e9 Paris 8. Il y fait la connaissance d'\u00e9tudiantes et d'\u00e9tudiants, dont Jean-No\u00ebl et Mathias qui, comme lui, sont passionn\u00e9s par le septi\u00e8me art. Un roman d'apprentissage sur l'amiti\u00e9, les prises de consciences philosophiques et politiques, l'\u00e9ducation sentimentale et le cin\u00e9ma.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/va8ecPoBMZrjcqRx1jenmJVqgBS.jpg", "actors": ["Andranic Manet (\u00c9tienne)", "Corentin Fila (Mathias)", "Gonzague Van Bervesseles (Jean-No\u00ebl)", "Diane Rouxel (Lucie)", "Jenna Thiam (Valentina)", "Nicolas Bouchaud (Paul Rossi)", "Charlotte Van Bervessel\u00e8s (H\u00e9lo\u00efse)", "Sophie Verbeeck (Annabelle)"], "comments": [], "recommandations_id": [518500, 470818, 453352, 474353]}