{"tmdb_id": 493400, "title": "Les fant\u00f4mes de la rue Papillon", "original_title": "Les fant\u00f4mes de la rue Papillon", "slug_title": "les-fantomes-de-la-rue-papillon", "date": "", "genre": [""], "score": "0.0/10", "synopsis": "On ne fait pas de th\u00e9\u00e2tre avec de bons sentiments, sinon les plateaux crouleraient sous les discours l\u00e9nifiants. Le monde est plus complexe que \u00e7a. Ce spectacle r\u00e9unit un vieux Juif et un jeune Arabe. Tous deux sont morts, le premier en juillet 1942, le second en f\u00e9vrier 2017, et tous deux sont coinc\u00e9s dans les limbes qui surplombent la rue Papillon. Le dialogue s\u2019engage. Il amalgame sans sourciller la Shoah et Daesh, l\u2019antis\u00e9mitisme et le racisme, la rafle du V\u00e9l\u2019d\u2019Hiv et la flamb\u00e9e actuelle des quartiers. Malgr\u00e9 l\u2019entente qui soude les acteurs, cette assimilation permanente de faits de nature et d\u2019\u00e9poques diff\u00e9rentes t\u00e9moigne d\u2019une relecture de l\u2019histoire difficilement compr\u00e9hensible. Un trouble qu\u2019accentue la projection d\u2019images d\u2019archives des camps de concentration. Face \u00e0 ce rappel du r\u00e9el, la fiction ne r\u00e9siste pas et la fable, aussi \u0153cum\u00e9nique soit-elle, fait tache.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/xc6Px82L4GLOnCbzOH4eTKZg91E.jpg", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}