{"tmdb_id": 493792, "title": "Catalogne \u2013 L'Espagne au bord de la crise de nerf", "original_title": "Catalogne \u2013 L'Espagne au bord de la crise de nerf", "slug_title": "catalogne-l-espagne-au-bord-de-la-crise-de-nerf", "date": "2017-12-19", "genre": "Documentaire", "score": "8.0/10", "synopsis": "C'est la crise qui secoue l\u2019Europe depuis le r\u00e9f\u00e9rendum d'autod\u00e9termination du 1er octobre et la victoire du \"oui\" : l'ind\u00e9pendance de la Catalogne, organis\u00e9e et proclam\u00e9e par le gouvernement de Carles Puigdemont, mais combattue fermement par le Premier ministre espagnol Mariano Rajoy. Le 27 octobre dernier, le Parlement catalan vote la r\u00e9solution faisant de la r\u00e9gion un \"\u00c9tat ind\u00e9pendant prenant la forme d'une R\u00e9publique\". Moins d\u2019une heure plus tard, le S\u00e9nat espagnol vote l'application de l'article 155 de la Constitution qui autorise Madrid \u00e0 mettre la Catalogne sous tutelle. Carles Puigdemont est destitu\u00e9, le Parlement est dissout, de nouvelles \u00e9lections sont convoqu\u00e9es, des membres du gouvernement catalan sont emprisonn\u00e9s et le leader ind\u00e9pendantiste prend la fuite en Belgique. Un sc\u00e9nario digne d\u2019un polar politique hors norme. L\u2019Espagne est au bord de l\u2019implosion, l\u2019Europe retient son souffle.", "image": "/img/default-cover.png", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": []}