{"tmdb_id": 495769, "title": "Montreux Comedy Festival 2017 - Gala Fary-Wiesel", "original_title": "Montreux Comedy Festival 2017 - Gala Fary-Wiesel", "slug_title": "montreux-comedy-festival-2017-gala-fary-wiesel", "date": "2017-12-02", "genre": ["Com\u00e9die"], "score": "0.0/10", "synopsis": "Fary et Thomas se sont rencontr\u00e9s sur sc\u00e8ne \u00e0 Paris et se sont imm\u00e9diatement jug\u00e9s mutuellement. Ils sont n\u00e9anmoins devenus amis \u00e0 Montreux et se retrouvent souvent depuis, en France, en Suisse, ou au Qu\u00e9bec, si bien que Fary soup\u00e7onne Thomas de le suivre.  M\u00eame si Fary est exasp\u00e9r\u00e9 par les tenues vestimentaires de Thomas, et Thomas par le temps que Fary met pour se r\u00e9veiller, se pr\u00e9parer ou r\u00e9pondre aux messages, ils sont r\u00e9unis par l\u2019amour de l\u2019\u00e9criture et de la blague parfaite.  Croyez-le ou non, ils n\u2019ont pas le m\u00eame coiffeur, puisque Thomas n\u2019en a pas.  Mais le 2 d\u00e9cembre, ils ont le m\u00eame d\u00e9sir de pr\u00e9senter au public leurs humoristes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s de francophonie, (donc dans le cas de Fary, c\u2019est Fary). Entour\u00e9 de ce qui se fait de mieux dans la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de l\u2019humour, Fary et Thomas auront un d\u00e9fi in\u00e9dit, ne pas \u00eatre le seul centre de l\u2019attention, et partager la sc\u00e8ne avec l\u2019autre\u2026", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/9nIQPNbFssZk2tlxtDo1RqkDbgi.jpg", "actors": ["Alex Vizorek ()", "Marina Rollman ()", "Nathana\u00ebl Rochat ()", "Jason Brokerss ()", "Kallagan ()", "Yacine Belhousse ()", "Tania Dutel ()", "Lenny M\u2019Bunga ()", "Thomas Wiesel ()", "Fary ()"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}