{"tmdb_id": 499673, "title": "The Waldheim Waltz", "original_title": "Waldheims Walzer", "slug_title": "the-waldheim-waltz", "date": "2018-02-17", "genre": "Documentaire", "score": "7.3/10", "synopsis": "Quand le diplomate autrichien Kurt Waldheim, ancien secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral des Nations Unies, a annonc\u00e9 en 1986 sa candidature \u00e0 la pr\u00e9sidence de son pays, la nouvelle a \u00e9t\u00e9 accueillie avec joie, comme une \u00e9vidence, par ses compatriotes. Du moins fut-ce le cas jusqu\u2019\u00e0 la d\u00e9couverte de son pass\u00e9 nazi, un d\u00e9tail g\u00eanant qu'il avait fort opportun\u00e9ment oubli\u00e9 de mentionner pendant toutes ces ann\u00e9es \u00e0 occuper une fonction publique. Bien qu\u2019il ait affirm\u00e9 par la suite son ignorance totale des atrocit\u00e9s commises pendant la guerre, cette r\u00e9v\u00e9lation a aussit\u00f4t divis\u00e9 le pays, pendant que le reste du monde assistait en spectateur \u00e0 ce spectacle inhabituel. Pendant les mois qui ont pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 l\u2019\u00e9lection, Waldheim, press\u00e9 par le Congr\u00e8s juif mondial de se retirer de la course, est pass\u00e9 du statut de dignitaire respect\u00e9 \u00e0 celui de \"menteur\" et de \"nazi\". Et pourtant\u2026 il a tout de m\u00eame r\u00e9ussi \u00e0 remporter la pr\u00e9sidence.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/k8UvczVWCKpcMFzuvdGldUFaFUB.jpg", "actors": ["Kurt Waldheim (Himself (archive footage))"], "comments": [], "recommandations_id": []}