{"tmdb_id": 500909, "title": "Peu m'importe si l'Histoire nous consid\u00e8re comme des barbares", "original_title": "\u00cemi este indiferent dac\u0103 \u00een istorie vom intra ca barbari", "slug_title": "peu-m-importe-si-l-histoire-nous-considere-comme-des-barbares", "date": "2018-09-28", "genre": "Histoire / Drame / Com\u00e9die", "score": "7.0/10", "synopsis": "En 1941, l\u2019arm\u00e9e roumaine a massacr\u00e9 20 000 Juifs \u00e0 Odessa. De nos jours, une jeune metteuse en sc\u00e8ne veut retranscrire cet \u00e9pisode douloureux, par une reconstitution militaire, dans le cadre d\u2019un \u00e9v\u00e9nement public. La mise en sc\u00e8ne sera-t-elle possible ?", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/6hKGeR21XLb1N9KRoSB6ZQDnFJc.jpg", "actors": ["Ioana Iacob (Mariana)", "Alex Bogdan (Traian)", "Alexandru Dabija (Movila)", "Ion Rizea ()", "Claudia Ieremia ()", "Ion Arcudeanu ()", "Dana Bunescu ()", "Eduard Cirlan ()", "Bogdan Cotle\u021b ()", "Larisa Crun\u021beanu ()", "Liliana Ghita ()", "Ilinca H\u0103rnu\u021b ()", "Rares Hontzu ()", "Ilinca Manolache ()", "Gheorghe Mezei ()", "Sofia Nicolaescu ()", "Mihai Niculescu ()", "\u0218erban Pavlu ()", "Dumitru Raducu ()", "Gabriel Spahiu ()", "Andrea Tokai ()", "Luca Tudor ()"], "comments": [], "recommandations_id": []}