{"tmdb_id": 501839, "title": "Les alli\u00e9s cach\u00e9s de notre organisme \u2013 Les fascias", "original_title": "Faszien \u2013 Geheimnisvolle Welt unter der Haut", "slug_title": "les-allies-caches-de-notre-organisme-les-fascias", "date": "2018-01-27", "genre": ["Documentaire"], "score": "0.0/10", "synopsis": "Cela fait plus de trente ans que la fasciath\u00e9rapie a fait son apparition en Occident parmi les m\u00e9decines douces, mais jusqu'\u00e0 r\u00e9cemment, c'est dans la discr\u00e9tion que ses praticiens et patients exploraient un continent largement ignor\u00e9 du grand public. Depuis une dizaine d'ann\u00e9es, le tissu fascial, qui entoure \u00e0 la mani\u00e8re d'un bandage \u00e0 la fois dense et irr\u00e9gulier les \u00e9l\u00e9ments composant notre corps , mobilise un nombre croissant de recherches. Encore largement myst\u00e9rieux pour la science, ce gigantesque r\u00e9seau de fibres blanch\u00e2tres, qui relie toutes ces parties et, surtout, leur permet de fonctionner ensemble, commence \u00e0 d\u00e9voiler une partie de ses pouvoirs.\r Visibles \u00e0 l'\u00e9chographie, sensibles \u00e0 l'acupuncture et \u00e0 la pression manuelle, facilement endommag\u00e9s par le stress et l'inaction physique, les fascias pourraient en effet se r\u00e9v\u00e9ler l'origine m\u00e9connue de nombreuses pathologies, dont les douleurs dorsales qu'elles soient chroniques ou non.", "image": "/img/default-cover.png", "actors": ["Constantin von Westphalen (Narrator)"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}