{"tmdb_id": 504345, "title": "La tribu", "original_title": "La tribu", "slug_title": "la-tribu", "date": "2018-03-16", "genre": ["Com\u00e9die"], "score": "6.2/10", "synopsis": "Virginia, une femme de m\u00e9nage, a perdu, il y a des ann\u00e9es, la trace du fils qu\u2019elle a mis \u00e0 l\u2019adoption. Elle lib\u00e8re ses tensions gr\u00e2ce \u00e0 un groupe de danse urbaine dont elle fait partie. La rencontre avec cet enfant, devenu un homme, redonnera vie \u00e0 un directeur qui a tout perdu, m\u00eame la m\u00e9moire, et donnera \u00e0 Virginia la chance de pouvoir faire partie \u00e0 nouveau de sa famille, une famille unie par le rythme.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/iFrqw3uWFHAPHIDBcVKtMLPLKNP.jpg", "actors": ["Paco Le\u00f3n (Fidel)", "Carmen Machi (Virginia)", "Luis Bermejo (Luciano)", "Juli\u00e1n L\u00f3pez (Juanjo)", "B\u00e1rbara Santa-Cruz (Productor Ejecutiva)", "Rebeca Sala (Berta)", "Maite Sandoval (Cati)", "Manuel Huedo (Maikel)", "Maribel del Pino (Maribel)", "Alfonso Lara (Israel)", "Arlette Torres (Bel\u00e9n)", "Manel Fuentes (Presentador)", "Artur Busquets (Elton)", "Mar\u00eda Jos\u00e9 Sarrate (Eli)", "Marisol Aznar (Uge)", "David Arnaiz (Chacho)", "Pilar Massa (Neur\u00f3loga)", "Carolina Sep\u00falveda (Carol)", "Eva Mart\u00edn (Natalia)", "Will Shephard (Will Santos)", "Javier Perdiguero (Marido de Bel\u00e9n)", "Jorge As\u00edn (Marido de Uge)", "Horacio Colom\u00e9 (Figurante)", "Juan Rueda (Conserje)"], "comments": [], "recommandations_id": [505015, 519597, 456929, 437294], "youtube_key": "lZMu5ezNJAo"}