{"tmdb_id": 519241, "title": "Le chant de la for\u00eat", "original_title": "Chuva \u00e9 Cantoria na Aldeia dos Mortos", "slug_title": "le-chant-de-la-foret", "date": "2019-03-14", "genre": "Drame", "score": "0.0/10", "synopsis": "Ce soir, dans la for\u00eat qui encercle ce village au nord du Br\u00e9sil, le calme r\u00e8gne. Ihj\u00e3c, un jeune indig\u00e8ne de la tribu Krah\u00f4 marche dans l\u2019obscurit\u00e9, il entend le chant de son p\u00e8re disparu qui l\u2019appelle. Il est temps pour lui d\u2019organiser la f\u00eate fun\u00e9raire qui doit lib\u00e9rer son esprit et mettre fin au deuil. Habit\u00e9 par le pouvoir de communiquer avec les morts, Ihj\u00e3c refuse son devenir chaman. Tentant d\u2019\u00e9chapper \u00e0 son destin, il s\u2019enfuit vers la ville et se confronte alors \u00e0 une autre r\u00e9alit\u00e9 : celle d\u2019un indig\u00e8ne dans le Br\u00e9sil d\u2019aujourd\u2019hui.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/euMr1qHktINRIRRJOWrwrJPcuJx.jpg", "actors": ["Henrique Ihj\u00e3c Krah\u00f4 (Ihj\u00e3c)", "Raene K\u00f4t\u00f4 Krah\u00f4 (K\u00f4t\u00f4)"], "comments": [], "recommandations_id": []}