{"tmdb_id": 522784, "title": "Des Karawanken \u00e0 Graz", "original_title": "Des Karawanken \u00e0 Graz", "slug_title": "des-karawanken-a-graz", "date": "2012-05-09", "genre": [""], "score": "0.0/10", "synopsis": "Rencontre avec le pilote et photographe slov\u00e8ne Matevz Lenarcic, puis direction Radenthein et enfin Ferlach, o\u00f9 Pamela Mozetic s'initie \u00e0 l'armurerie.", "image": "/img/default-cover.png", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}