{"tmdb_id": 523465, "title": "Ocalan et la question kurde", "original_title": "Ocalan et la question kurde", "slug_title": "ocalan-et-la-question-kurde", "date": "2015-02-13", "genre": ["Documentaire"], "score": "0.0/10", "synopsis": "Le Kurdistan, partag\u00e9 entre l\u2019Iran, l\u2019Irak, la Turquie et la Syrie, pourrait jouer un r\u00f4le majeur dans un Moyen-Orient d\u00e9chir\u00e9. Mais qui sont les Kurdes ? Quelle influence ont-ils ? Qui est exactement Adullah \u00d6calan, le dirigeant du Parti des travailleurs du Kurdistan ? Une enqu\u00eate \u00e9clairante de Luis Miranda.", "image": "/img/default-cover.png", "actors": ["Abdullah \u00d6calan (Himself (archive footage))", "Hugh Pope (himself)", "Cengiz \u00c7andar (himself)", "G\u00fcltan K\u0131\u015fanak (herself)", "S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder (himself)", "Ahmet T\u00fcrk (himself)", "Mahmut \u015eakar (himself)", "Adem Uzun (himself)", "Aldar Xel\u00eel (himself)", "Antoine Comte (himself)", "Pervin Budan (herself)", "Recep Tayy\u0131p Erdo\u011fan ()", "Turgut \u00d6zal ()"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}