{"tmdb_id": 527485, "title": "\u00c1rvore da Vida (Madeira)", "original_title": "\u00c1rvore da Vida (Madeira)", "slug_title": "arvore-da-vida-madeira", "date": "2013-10-26", "genre": "", "score": "0.0/10", "synopsis": "L'arbre de vie, un cycle quasi monochromatique o\u00f9 la dominante n'est pas une r\u00e8gle absolue.  Voil\u00e0 un arbre dans la for\u00eat. C'est de l\u00e0 que s'\u00e9l\u00e8ve la vie \u00e9prise de sagesse. l'\u00e9veil d'une simple pr\u00e9sence pour l'histoire d'une vie. D'un vert \u00e0 l'autre, c'est tout un cycle qui s'annonce.  Arvore da vida c\u2019est l\u2019histoire d\u2019un arbre \u00e0 Mad\u00e8re, un arbre \u00e0 l\u2019or\u00e9e de la for\u00eat primaire. Au commencement, comme \u00e0 la fin, il y a la couleur : le vert. Du monochrome, le mouvement de chacun des \u00e9l\u00e9ments plastiques va d\u00e9gager certaines teintes de la mati\u00e8re et faire naitre les formes. L\u2019arbre appara\u00eet. Toutes les dimensions de l\u2019image et de la musique s\u2019animent et s\u2019agitent jusqu\u2019\u00e0 ce se qu\u2019elles se laissent aller \u00e0 l\u2019apaisement. C\u2019est le cycle d\u2019un univers, un cycle infini. Et tous les codes qui le r\u00e9gulent sont explicitement abstraits. Ils s\u2019incarnent en tension entre l\u2019espace de l\u2019image et celui de la musique....", "image": "/img/default-cover.png", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": []}