{"tmdb_id": 529221, "title": "Black is Beltza", "original_title": "Black is Beltza", "slug_title": "black-is-beltza", "date": "2018-09-21", "genre": "Animation / Crime / Thriller", "score": "0.0/10", "synopsis": "Octobre 1965, New York. Les traditionnels g\u00e9ants des F\u00eates de Pampelune sont invit\u00e9s \u00e0 d\u00e9filer sur la 5\u00e8me avenue. Mais les autorit\u00e9s am\u00e9ricaines interdisent la participation des deux g\u00e9ants noirs dans le contexte de la s\u00e9gr\u00e9gation raciale. C\u2019en est trop pour Manex qui, fid\u00e8le \u00e0 ses convictions et son temp\u00e9rament rebelle, fausse compagnie \u00e0 ses coll\u00e8gues. Il part \u00e0 la d\u00e9couverte du New York de la lutte pour les droits civiques et de la contre-culture. Il est alors loin de s\u2019imaginer que c\u2019est le d\u00e9but pour lui d\u2019un p\u00e9riple loin de son Pays Basque natal, entre Cuba et Mexico, en passant par Alger et Montr\u00e9al. Il y croisera des militants de tous bords, des agents de la CIA, des femmes passionn\u00e9es et r\u00e9volutionnaires\u2026 Entre voyage initiatique et odyss\u00e9e libertaire, Manex traverse le monde en \u00e9bullition de cette fin des ann\u00e9es 60, celui de la Guerre Froide et des mouvements de lib\u00e9ration des peuples.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/bVMjxPyyyxJAPx1vucuVLWyfpSc.jpg", "actors": ["Maria de Medeiros (Amira)", "Isaach De Bankol\u00e9 (Wilson Clever)", "Emma Su\u00e1rez (Laia)", "Sergi L\u00f3pez (Warren Phillips)", "Unax Ugalde (Manex)", "Jorge Perugorr\u00eda (Sargento Bravo)", "Guillermo Toledo (Teniente Mu\u00f1oz)", "Valeria Maldonado (Esperanza)", "Ram\u00f3n Barea (Ramiro)", "Josean Bengoetxea (Juanpe)", "Ram\u00f3n Agirre (Xebero)", "Sergio Arau (Juan Rulfo)", "Angelo Moore (Rudy)", "Hamid Krim (Yassim)", "Iseo (Amanda Tamayo)", "Lenval Brown (Jimmy)", "Jorge Ferrera (Eliseo)"], "comments": [], "recommandations_id": []}