{"tmdb_id": 530993, "title": "Du soleil et des hommes", "original_title": "Du soleil et des hommes", "slug_title": "du-soleil-et-des-hommes", "date": "2018-06-16", "genre": "Documentaire", "score": "6.0/10", "synopsis": "Aujourd\u2019hui nous connaissons notre \u00e9toile. Nous l\u2019\u00e9tudions sous tous ses angles et nous savons qui elle est\u2026 dans toute sa d\u00e9mesure. Et l\u2019\u00e9clipse totale de 1999 nous a rappel\u00e9 une \u00e9vidence\u00a0: l\u2019Homme est totalement d\u00e9pendant du Soleil. Mais \u00e0 quel point\u00a0? Conna\u00eet-on vraiment cette d\u00e9pendance et est-elle la m\u00eame que par le pass\u00e9\u00a0?  Le Soleil est partout et \u00e0 l\u2019origine de tout. Nous allons montrer que notre culture, notre vie quotidienne, notre soci\u00e9t\u00e9, notre corps et nos modes de vies sont tous en lien avec le Soleil. Quel r\u00f4le exact a jou\u00e9 le Soleil dans l\u2019\u00e9mergence de la vie et de l\u2019Homme\u00a0? \u00c0 quel moment l\u2019Humanit\u00e9 l\u2019a-t-elle identifi\u00e9\u00a0? Puis d\u00e9ifi\u00e9\u00a0? \u00c0 quel moment l\u2019Homme a-t-il voulu le comprendre\u00a0? Quand et comment le Soleil a t-il \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9 par l\u2019Homme\u00a0?  Remontons le temps, remontons l\u2019Histoire pour comprendre cette relation de l\u2019Homme au Soleil.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/kYIqMuUVIxgKlU92UGvWYQigfvU.jpg", "actors": ["Coralie Miller (Narrator)", "Fran\u00e7ois Barr\u00e9 (Narrator)", "H\u00e9l\u00e8ne Le Meur (Narrator)", "Alexis Victor (Narrator)"], "comments": [], "recommandations_id": []}