{"tmdb_id": 532396, "title": "La p\u00e9nicilline \u2013 Une r\u00e9volution de la m\u00e9decine", "original_title": "Die Penizillin-Story", "slug_title": "la-penicilline-une-revolution-de-la-medecine", "date": "2018-06-26", "genre": "Documentaire", "score": "0.0/10", "synopsis": "En venant chercher en 1945 le prix Nobel de m\u00e9decine qui lui avait \u00e9t\u00e9 d\u00e9cern\u00e9 conjointement avec Howard Florey et Ernst Chain pour la d\u00e9couverte de la p\u00e9nicilline, Alexander Fleming mettait d\u00e9j\u00e0 en garde\u00a0: une utilisation trop fr\u00e9quente ou une prise \u00e9court\u00e9e de leur antibiotique pouvait avoir des cons\u00e9quences dramatiques. Le chercheur \u00e9cossais avait vu juste. Si depuis la Seconde Guerre mondiale, la prescription des diff\u00e9rentes familles d'antibiotiques a permis de soigner de nombreuses maladies infectieuses, de la tuberculose \u00e0 la dipht\u00e9rie, et fait gagner plusieurs ann\u00e9es d'esp\u00e9rance de vie \u00e0 l'humanit\u00e9, la communaut\u00e9 scientifique sonne aujourd'hui l'alarme\u00a0: par mutations permanentes, les bact\u00e9ries \u00e9laborent en effet de nouveaux m\u00e9canismes pour neutraliser l'effet des traitements. On pr\u00e9voit que, vers 2050, les germes r\u00e9sistants aux antibiotiques feront partie des premi\u00e8res causes de d\u00e9c\u00e8s.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/wgtD6IZjCA1iHIHA6BxU6d0f94T.jpg", "actors": ["Imanuel Humm (Alexander Flemming)", "Stephan Schad (Narrator)"], "comments": [], "recommandations_id": []}