{"tmdb_id": 533379, "title": "La raison du plus fort", "original_title": "La raison du plus fort", "slug_title": "la-raison-du-plus-fort", "date": "2003-05-05", "genre": "", "score": "0.0/10", "synopsis": "Au lieu de lutter contre la pauvret\u00e9, nous combattons les pauvres. Europe: ses quartiers chics et ses tours de banlieue o\u00f9 la \u00abtol\u00e9rance z\u00e9ro\u00bb est de plus en plus \u00e0 l\u2019ordre du jour. Une prison est construite quand une usine ferme.\r Les pauvres, en g\u00e9n\u00e9ral, et les jeunes issus de l'immigration, en particulier, sont au centre de nombreuses craintes. Passant de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 du miroir et rompant avec les clich\u00e9s, le film montre l\u2019humanit\u00e9 de ces personnes, dans la rue, dans une prison, un tribunal ou une cave de la ville, avec leurs \u00e9motions, leurs d\u00e9sirs, leurs peurs et leur d\u00e9sespoir.\r Loin d'une image de d\u00e9mocratie europ\u00e9enne o\u00f9 tout le monde a une chance \u00e9gale, le film, appelant \u00e0 t\u00e9moigner de la France et de la Belgique, offre un regard critique et \u00e9mouvant sur une soci\u00e9t\u00e9 parfois horrible et brutale, la n\u00f4tre.\r \u00abQuelle \u00e9trange p\u00e9riode! O\u00f9 allons-nous? Avons-nous perdu la t\u00eate?", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/c0TmIp4xRfh0ZsrGrZnQ4znliPQ.jpg", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": []}