{"tmdb_id": 542527, "title": "Le pouvoir nuit-il gravement au cerveau ?", "original_title": "Le pouvoir nuit-il gravement au cerveau ?", "slug_title": "le-pouvoir-nuit-il-gravement-au-cerveau", "date": "2018-08-14", "genre": ["Documentaire"], "score": "0.0/10", "synopsis": "\"Ce qui int\u00e9resse l\u00b4homme politique ce n\u00b4est pas l\u00b4argent. C\u00b4est le pouvoir. Il ne pense qu\u00b4\u00e0 \u00e7a tout le temps, jour et nuit. S\u00b4il sacrifie tout, sa famille, sa sant\u00e9, sa dignit\u00e9, c\u00b4est toujours pour le pouvoir.\" Fran\u00e7ois Mitterrand La toute puissance pr\u00e9sidentielle serait-elle responsable de d\u00e9rives comportementales de nos pr\u00e9sidents ? Quels sont les effets du pouvoir politique et quel r\u00f4le joue-t-il dans les impairs que nous avons r\u00e9cemment pu observer ? Aucune \u00e9tude scientifique fran\u00e7aise ne s\u00b4\u00e9tant \u00e0 ce jour empar\u00e9e de cette question, H\u00e9l\u00e8ne Risser et H\u00e9l\u00e8ne Fresnel ont men\u00e9 l\u00b4enqu\u00eate et propose de faire vivre aux spectateurs une exp\u00e9rience grandeur nature \u00e0 travers les analyses de sp\u00e9cialistes chevronn\u00e9s du fonctionnement psychologique et c\u00e9r\u00e9bral. Une exp\u00e9rience qui nous aide \u00e0 mieux comprendre le mal dont semble souffrir notre d\u00e9mocratie...", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/wQ1Z3qTuVScc4I2K6gXYgv86tmf.jpg", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}