{"tmdb_id": 544904, "title": "Les nouveaux visages de la pr\u00e9carit\u00e9", "original_title": "Les nouveaux visages de la pr\u00e9carit\u00e9", "slug_title": "les-nouveaux-visages-de-la-precarite", "date": "2008-02-25", "genre": ["Documentaire"], "score": "0.0/10", "synopsis": "Aujourd\u2019hui, en France, la pr\u00e9carit\u00e9 concerne de plus en plus de monde et les conditions de vie se d\u00e9gradent pour beaucoup. Se loger, travailler, se nourrir, ces pr\u00e9occupations sont devenues autant de sources d\u2019inqui\u00e9tude pour nombre de Fran\u00e7ais. Le ph\u00e9nom\u00e8ne n\u2019est pas nouveau, mais il s\u2019accentue d\u2019ann\u00e9e en ann\u00e9e. Ainsi, une personne sur huit vit actuellement sous le seuil de pauvret\u00e9, avec 810 euros par mois. Trois cat\u00e9gories sont particuli\u00e8rement touch\u00e9es par la pr\u00e9carit\u00e9 : les familles monoparentales, les retrait\u00e9s et les jeunes de 18 \u00e0 24 ans. Ils vivent de pensions, de retraites, de prestations familiales ou de salaires de mis\u00e8re touch\u00e9s pour quelques heures de travail par semaine. Ce sont les premi\u00e8res victimes de la hausse des prix (logement, nourriture, essence\u0085), des victimes fragiles qui ont de plus en plus de mal \u00e0 faire face au quotidien, des victimes qui se sentent exclues, oubli\u00e9es, et qui sont nombreuses \u00e0 basculer dans la d\u00e9pression...", "image": "/img/default-cover.png", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}