{"tmdb_id": 544928, "title": "Le \"Mars\", \u00e9pave mythique de la Baltique", "original_title": "Vrak i \u00d6stersj\u00f6n: f\u00f6rlorade f\u00f6r v\u00e4rlden", "slug_title": "le-mars-epave-mythique-de-la-baltique", "date": "2015-08-01", "genre": ["Documentaire"], "score": "8.0/10", "synopsis": "Construit au XVIe si\u00e8cle, le b\u00e2timent de guerre su\u00e9dois Mars avait \u00e9t\u00e9 con\u00e7u pour r\u00e9gner en ma\u00eetre sur la mer Baltique. Mais au cours d\u2019une bataille d\u00e9cisive contre la ville de L\u00fcbeck en 1564, un incendie se d\u00e9clara, mettant le feu \u00e0 la chambre \u00e0 poudre. Ravag\u00e9 par les flammes, le navire amiral coula et finit, avec la majeure partie de son \u00e9quipage, par 70 m\u00e8tres de fond. Apr\u00e8s de nombreuses tentatives de localisation, l\u2019\u00e9pave fut enfin rep\u00e9r\u00e9e en 2011 au large de l\u2019\u00eele su\u00e9doise d\u2019\u00d6land. Le naufrage du vaisseau de guerre avait \u00e0 l\u2019\u00e9poque forc\u00e9 le roi \u00c9ric XIV de Su\u00e8de \u00e0 revoir enti\u00e8rement sa strat\u00e9gie politique. Il fallut alors de nombreuses ann\u00e9es \u00e0 la Su\u00e8de pour retrouver sa grandeur d\u2019antan et jouer de son importance lors de la guerre de Trente Ans.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/sqaPHzHmne27Jwac2yuckqKMnxd.jpg", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}