{"tmdb_id": 550000, "title": "Volkswagen - Heurs et malheurs d'un g\u00e9ant de l'automobile", "original_title": "Die Macht und ihr Preis\u00a0\u2013 Die Akte VW", "slug_title": "volkswagen-heurs-et-malheurs-d-un-geant-de-l-automobile", "date": "2018-09-18", "genre": "", "score": "0.0/10", "synopsis": "D\u00e9but 2016 \u00e0 Detroit, le Salon international de l\u2019automobile ouvre ses portes. C\u2019est la premi\u00e8re fois que les nouveaux dirigeants de Volkswagen se pr\u00e9sentent devant les acteurs majeurs du secteur automobile et la presse sp\u00e9cialis\u00e9e nord-am\u00e9ricaine depuis le scandale qui a \u00e9clabouss\u00e9 la firme \u00e0 l\u2019automne 2015. Les arrangements de l\u2019entreprise avec les l\u00e9gislations europ\u00e9enne et am\u00e9ricaine ne datent pourtant pas d\u2019aujourd\u2019hui. Contrairement aux premi\u00e8res d\u00e9clarations imputant la fraude \u00e0 une \u00e9quipe restreinte d\u2019ing\u00e9nieurs, il appara\u00eet qu\u2019il s\u2019agissait d\u2019une politique syst\u00e9matique voulue par la direction du groupe. Depuis, l\u2019action Volkswagen a chut\u00e9 de fa\u00e7on vertigineuse. Et alors que le montant de l\u2019amende inflig\u00e9e par les \u00c9tats-Unis s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 plus de 22 milliards de dollars, la firme est d\u00e9sormais vis\u00e9e par des enqu\u00eates et des plaintes collectives dans plusieurs pays europ\u00e9ens. C\u2019est un coup dur pour l\u2019industrie automobile allemande dans son ensemble.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/xCcn3k7MQMXiPa8wWSMrtbaN0jR.jpg", "actors": ["Gordon Piedesack (Narrator)", "Hildegard Meier (Narrator)", "Thomas Balou Martin (Narrator)", "Tom Jacobs (Narrator)", "Rolf Berg (Narrator)"], "comments": [], "recommandations_id": []}