{"tmdb_id": 555643, "title": "La Vie par les bords", "original_title": "La Vie par les bords", "slug_title": "la-vie-par-les-bords", "date": "2018-10-24", "genre": "", "score": "0.0/10", "synopsis": "L\u2019\u00e9crivain Fran\u00e7ois Bon, qui anime de nombreux ateliers d\u2019\u00e9criture, a pass\u00e9 une ann\u00e9e de r\u00e9sidence au lyc\u00e9e professionnel Fernand-L\u00e9ger d\u2019Argenteuil, dans la banlieue ouest de Paris. Avec le r\u00e9alisateur Fabrice Cazeneuve, ils ont voulu filmer ces adolescents de 17 ans d\u00e9j\u00e0 aux prises avec des m\u00e9tiers difficiles, \u00e0 l\u2019\u00e2ge o\u00f9 l\u2019on r\u00eave de n\u2019\u00eatre pas s\u00e9rieux. Mati\u00e8re premi\u00e8re de ce portrait de groupe : les mots confi\u00e9s au papier et \u00e0 la cam\u00e9ra, les bribes de la vie du lyc\u00e9e ou des stages, la belle vitalit\u00e9 de ces jeunes \u00e9l\u00e8ves, f\u00fbt-elle born\u00e9e par une r\u00e9alit\u00e9 collective plut\u00f4t am\u00e8re. \"Aux gar\u00e7ons l\u2019usine, la m\u00e9canique ; aux filles, le sanitaire et le social, la cuisine, l\u2019hygi\u00e8ne\", r\u00e9sume une voix off laconique \u00e0 l\u2019entr\u00e9e du lyc\u00e9e, avant de laisser la parole aux int\u00e9ress\u00e9s.", "image": "/img/default-cover.png", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": []}