{"tmdb_id": 560001, "title": "Br\u00e9sil baroque - De L'Or de la terre \u00e0 la musique", "original_title": "Br\u00e9sil baroque - De L'Or de la terre \u00e0 la musique", "slug_title": "bresil-baroque-de-l-or-de-la-terre-a-la-musique", "date": "", "genre": [""], "score": "0.0/10", "synopsis": "Le Br\u00e9sil se trouve au c\u0153ur du baroque universel et ce grand pays a trouv\u00e9 dans le baroque une expression visc\u00e9rale de son identit\u00e9 profonde. Baroque re\u00e7u, baroque assimil\u00e9, baroque restitu\u00e9. Ainsi pourrait se r\u00e9sumer la pr\u00e9sence du Br\u00e9sil au monde de la culture, depuis cinq si\u00e8cles. C\u2019est sans doute une situation unique.  Aucun autre pays au monde ne partage avec le Br\u00e9sil le privil\u00e8ge de cette vocation quasi exclusive \u00e0 s\u2019incarner dans le baroque et \u00e0 donner une image multiple \u00e0 l\u2019id\u00e9e du baroque.", "image": "/img/default-cover.png", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}