{"tmdb_id": 561673, "title": "Ulysse, le br\u00fbleur de fronti\u00e8res et la mer blanche du milieu", "original_title": "Ulysse, le br\u00fbleur de fronti\u00e8res et la mer blanche du milieu", "slug_title": "ulysse-le-bruleur-de-frontieres-et-la-mer-blanche-du-milieu", "date": "", "genre": "Documentaire", "score": "7.0/10", "synopsis": "R\u00e9alis\u00e9 pour l'exposition inaugurale M\u00e9diterrann\u00e9es, Marseille, Capitale culturelle de l'Europe\r Le r\u00e9alisateur Malek Bensma\u00efl a imagin\u00e9 un Ulysse d\u2019aujourd\u2019hui, un Ulysse \u00ab br\u00fbleur de fronti\u00e8res \u00bb, parti \u00e0 la rencontre de ses contemporains. Cet homme \u00ab de nulle part, partout chez lui \u00bb est \u00e0 l\u2019\u00e9coute de ceux qu\u2019il rencontre lorsqu\u2019il accoste dans un des ports de M\u00e9diterran\u00e9es. Lui sont confi\u00e9s les espoirs, les angoisses d\u2019une M\u00e9diterran\u00e9e qui se r\u00e9-invente. Dialogue des cultures ou choc des civilisations ? Naissance de d\u00e9mocraties ou lendemains inqui\u00e9tants ? Cohabitations harmonieuses ou haine de l\u2019autre ?", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/piMOtDHky6qYCFHCZxedQN4cgB4.jpg", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": []}