{"tmdb_id": 568400, "title": "Un berger et deux perch\u00e9s \u00e0 l'Elys\u00e9e ?", "original_title": "Un berger et deux perch\u00e9s \u00e0 l'Elys\u00e9e ?", "slug_title": "un-berger-et-deux-perches-a-l-elysee", "date": "2019-01-23", "genre": "Documentaire", "score": "7.0/10", "synopsis": "L'ancien berger, Jean Lassalle, d\u00e9cide de se pr\u00e9senter \u00e0 l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle.  Ni une ni deux, Pierre Carles et Philippe Lespinasse, deux r\u00e9alisateurs \u00e9tiquet\u00e9s de gauche, mais un peu perdus politiquement, d\u00e9cident de passer \u00e0 l\u2019action : ils se proclament ses conseillers de campagne, avec l\u2019ambition secr\u00e8te  de r\u00e9v\u00e9ler sa vraie nature, celle d\u2019un r\u00e9volutionnaire anticapitaliste, \u00e9gar\u00e9 au Modem depuis 30 ans !  Et si Jean Lassalle,  apr\u00e8s tout, \u00e9tait un Correa \u00e0 la sauce B\u00e9arnaise ?  Contre toute attente, le montagnard se qualifie pour le premier tour !  Victoire ?  Nos \u00ab spin doctors \u00bb pieds nickel\u00e9s et leur champion ne sont pas au bout de leurs surprises...", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/oYygg8B5cdNVHjzS3lq4h7Gy0Jw.jpg", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": []}