{"tmdb_id": 569274, "title": "Le Jour o\u00f9 TF1 m'a cin\u00e9matonn\u00e9", "original_title": "Le Jour o\u00f9 TF1 m'a cin\u00e9matonn\u00e9", "slug_title": "le-jour-ou-tf1-m-a-cinematonne", "date": "1986-12-02", "genre": "", "score": "0.0/10", "synopsis": "Du 3 au 9 d\u00e9cembre 1986, une r\u00e9trospective de mes films fut organis\u00e9e au cin\u00e9ma Studio 43 \u00e0 Paris, par G\u00e9rard Vaugeois et Antonio Rodrig.  Alain B\u00e9v\u00e9rini, qui dirigeait l\u2019\u00e9mission de cin\u00e9ma, Premier plan, sur la cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision TF1, profita de l\u2019occasion pour produire un sujet sur cet \u00e9v\u00e9nement, r\u00e9alis\u00e9 par Jean-Marie Michel.  Ce dernier me proposa de faire mon propre Cin\u00e9maton dans un studio install\u00e9 dans le b\u00e2timent mythique au 13-15 de la rue Cognac-Jay. Je m\u2019ex\u00e9cutai sur le champ et d\u00e9cidai un pari : ne rien faire et me rapprocher le plus possible d\u2019un portrait photographique. J\u2019y suis parvenu en grande partie. (G\u00e9rard Courant)", "image": "/img/default-cover.png", "actors": ["G\u00e9rard Courant ()"], "comments": [], "recommandations_id": []}