{"tmdb_id": 570883, "title": "Vu 2018 (l'ann\u00e9e du zapping)", "original_title": "Vu 2018 (l'ann\u00e9e du zapping)", "slug_title": "vu-2018-l-annee-du-zapping", "date": "2019-01-01", "genre": "", "score": "0.0/10", "synopsis": "\"VU de l'ann\u00e9e\", \"la r\u00e9tro de l\u2019ann\u00e9e VU\", une \u00e9dition sp\u00e9ciale de 4 heures ! Une r\u00e9trospective in\u00e9dite des programmes diffus\u00e9s toutes cha\u00eenes confondues, pr\u00e9par\u00e9e par Patrick Menais et ses \u00e9quipes. Un montage audacieux, libre et r\u00e9v\u00e9lateur de notre \u00e9poque \u00e0 travers les th\u00e9matiques qui ont marqu\u00e9 l\u2019ann\u00e9e : les r\u00e9percussions de l'affaire Weinstein, notamment sur les r\u00e9seaux sociaux, les d\u00e9bats autour du changement climatique et des moyens d'y rem\u00e9dier apr\u00e8s la publication du nouveau rapport du Giec , la victoire de la France \u00e0 la Coupe du monde de football, la situation internationale, la col\u00e8re sociale et le mouvement des gilets jaunes, et bien d'autres sujets.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/fJJxu0PgH6nftaAzgCUwqlxpVZP.jpg", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": []}