{"tmdb_id": 573684, "title": "Main basse sur l'\u00e9nergie", "original_title": "Main basse sur l'\u00e9nergie", "slug_title": "main-basse-sur-l-energie", "date": "2018-10-04", "genre": ["Documentaire"], "score": "0.0/10", "synopsis": "Depuis 2007, le secteur de l'\u00e9nergie est enti\u00e8rement ouvert \u00e0 la concurrence.\r Mais il faut remonter encore dans le temps, \u00e0 la fin des ann\u00e9es 90, pour\r conna\u00eetre une s\u00e9rie de lois lib\u00e9rales qui va d\u00e9membrer pierre apr\u00e8s pierre\r le service public incarn\u00e9 par EDF et GDF.  Faute d'information, le citoyen lambda mesure mal\r les cons\u00e9quences de cette d\u00e9r\u00e9gulation.  La hausse exponentielle des factures, l'accroissement de la pr\u00e9carit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique,\r sont la partie visible de l'iceberg. La partie immerg\u00e9e, la plus importante, est\r peu perceptible. Les m\u00e9dias une fois de plus ne se donnent la peine de l'\u00e9clairer.\r Et pourtant nos concitoyens seraient en droit d'\u00eatre un minimum inform\u00e9s sur ce\r qu'on peut nommer \u00ab un vaste hold-up \u00bb, qui se d\u00e9roule sous nos yeux mais en\r dehors de notre compr\u00e9hension.  Peu d'entre nous savent au fond que nous nous sommes mis \u00e0 remplir\r les poches d'une infime minorit\u00e9 et que l'\u00e9lectricit\u00e9, est devenu en\r grande partie un polar de s\u00e9rie B.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/mxEoUdLfQryroDiUFjdiKZzLjsg.jpg", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}