{"tmdb_id": 584350, "title": "J'veux du soleil", "original_title": "J'veux du soleil", "slug_title": "j-veux-du-soleil", "date": "2019-04-03", "genre": ["Documentaire"], "score": "8.0/10", "synopsis": "Dans la vie des peuples, il est des saisons magiques. Soudain, des Corinne, des Carine, des Khaled, des R\u00e9mi, des Denis, des Cindy, des Marie, d\u2019habitude r\u00e9sign\u00e9s, longtemps abattus, se redressent, se dressent contre l\u2019\u00e9ternit\u00e9 d\u2019une fatalit\u00e9. Ils se lient et se liguent, leurs hontes priv\u00e9es, accumul\u00e9es, se font col\u00e8re publique, et \u00e0 leurs seigneurs, \u00e0 leurs ma\u00eetres, aux pouvoirs, ils opposent leurs corps, leurs barricades, leurs cabanes. Leurs voix, surtout : la parole se lib\u00e8re, d\u00e9cha\u00een\u00e9e, pour r\u00e9clamer une part de bonheur. C\u2019est un \u00e9clair, alors, qui d\u00e9chire la nuit noire de l\u2019histoire. Un \u00e9clair,  un \u00e9clair jaune, fluorescent m\u00eame, qui ne dure qu\u2019un instant, un instant seulement, mais se grave dans les m\u00e9moires. Derri\u00e8re, le tonnerre fait r\u00e9sonner ce mot : espoir.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/eR0TLfqXekjsCkQ5sCcpSTAFKb9.jpg", "actors": ["Fran\u00e7ois Ruffin (Lui-m\u00eame)"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}