{"tmdb_id": 584953, "title": "The Summer", "original_title": "The Summer", "slug_title": "the-summer", "date": "1963-01-01", "genre": [""], "score": "0.0/10", "synopsis": "\"A humorous story about the arrival of summer offers insight into the everyday lives of a town's inhabitants. An ironic voice-over, written by Arm\u012bns Leji\u0146\u0161, comments on the events attentively shot by Uldis Brauns in the town. The scenes include a fire drill, a wedding, a school graduation, and other episodes of town life. Brauns and Leji\u0146\u0161 originally planned to make a fiction film, and filmed in Kuld\u012bga, but the project was not realized at the time (the script was later used for Aivars Freimanis\u2019 Kuld\u012bga Frescoes, 1966), and was incorporated into this short film.\" - VERZIO International Human Rights Documentary Film Festival", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/rLr068Jk48sirjjreDCkgZPORMS.jpg", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}