{"tmdb_id": 589980, "title": "La V\u00e9rit\u00e9 si je mens ! Les d\u00e9buts", "original_title": "La V\u00e9rit\u00e9 si je mens ! Les d\u00e9buts", "slug_title": "la-verite-si-je-mens-les-debuts", "date": "2019-10-16", "genre": "", "score": "0.0/10", "synopsis": "Au d\u00e9but des ann\u00e9es 80, Patrick, fils \u00e0 papa d\u00e9sinvolte, va, apr\u00e8s son premier \u00e9chec amoureux, se transformer en talentueux entrepreneur. Dov, dont la m\u00e8re attend de brillantes \u00e9tudes, quitte le lyc\u00e9e pour travailler dans le Sentier tout en s\u00e9duisant la femme de son patron. Yvan prend de l\u2019assurance au fil des \u00e9preuves professionnelles. Et Serge ne cesse d\u2019inventer des bobards pour s\u00e9duire la plus belle fille du lyc\u00e9e et embrouiller ses parents sur son bac (il n\u2019obtiendra ni l\u2019une, ni l\u2019autre).", "image": "/img/default-cover.png", "actors": ["Mickael Lumi\u00e8re (Dov jeune)", "Yohan Manca (Patrick jeune)", "Anton Csaszar (Serge jeune)", "Jeremy Lewin (Yvan jeune)", "Gilbert Melki ()", "Audrey Dana ()", "Fran\u00e7ois Berl\u00e9and ()", "Jean-Charles Deval (L\u00e9on de Saint-Simon)"], "comments": [], "recommandations_id": []}