{"tmdb_id": 65898, "title": "La Vocation Suspendue", "original_title": "La Vocation Suspendue", "slug_title": "la-vocation-suspendue", "date": "1978-07-27", "genre": ["Drame"], "score": "6.0/10", "synopsis": "L'histoire de l'abb\u00e9 J\u00e9r\u00f4me, sa vocation troubl\u00e9e et les querelles id\u00e9ologiques de la communaut\u00e9 religieuse \u00e0 laquelle il appartient.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/vhmZjmDij0ZZv30olMQk5MsyOQC.jpg", "actors": ["Daniel G\u00e9lin (Malagrida)", "Fran\u00e7ois Simon (La Montagne)", "Didier Flamand (J\u00e9r\u00f4me 1)", "Pascal Bonitzer (J\u00e9r\u00f4me 2)", "Edith Scob (M\u00e8re Ang\u00e9lique n\u00b02)", "Edith Scob (M\u00e8re Ang\u00e9lique n\u00b01)", "Fr\u00e9d\u00e9rique Meininger ()", "Fr\u00e9d\u00e9rique Meininger (M\u00e8re Ang\u00e9lique n\u00b02)", "Jean Lescot (Le p\u00e8re-ma\u00eetre)", "Jean Lescot (Le p\u00e8re-ma\u00eetre 1)", "Edith Scob (M\u00e8re Ang\u00e9lique 1)", "Fr\u00e9d\u00e9rique Meininger (M\u00e8re Ang\u00e9lique 2)", "Marcel Imhoff ()", "Marcel Imhoff (Le p\u00e8re-ma\u00eetre 2)", "Jean-Robert Viard (L'\u00e9v\u00eaque)", "Raoul Guillet (Le sup\u00e9rieur)", "Genevi\u00e8ve Mnich (S\u0153ur Th\u00e9ophile)"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}