{"tmdb_id": 72414, "title": "Le jour viendra", "original_title": "Es kommt der Tag", "slug_title": "le-jour-viendra", "date": "2009-10-01", "genre": ["Drame"], "score": "0.0/10", "synopsis": "Au c\u0153ur des ann\u00e9es 70, Judith voulait vivre son id\u00e9alisme, quitte \u00e0 verser dans le terrorisme. Aujourd'hui, elle habite en Alsace avec son mari et ses enfants. Elle a pourtant d\u00e9j\u00e0 une fille: Alice. Abandonn\u00e9 \u00e0 la naissance, le b\u00e9b\u00e9 a \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9. \u00c0 pr\u00e9sent \u00e2g\u00e9e de 28 ans, Alice d\u00e9couvre par hasard la r\u00e9sidence de sa g\u00e9nitrice. Pr\u00e9textant un accident, elle frappe \u00e0 sa porte et lui demande de l'h\u00e9berger pour la nuit. La grenade est d\u00e9goupill\u00e9e.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/gShNP6HJMnhDm9B0U4T7gyOZkAi.jpg", "actors": ["Katharina Sch\u00fcttler (Alice)", "Iris Berben (Judith)", "Jacques Frantz (Jean-Marc)", "Sebastian Urzendowsky (Lucas)", "Sophie-Charlotte Kaissling-Dopff (Francine)", "Jean-Claude Arnaud (Robert)", "Andr\u00e9e Damant (Claire)", "Maxim Mehmet (Mo)", "Xavier Boulanger ()"], "comments": [], "recommandations_id": [], "youtube_key": "notfound"}