{"tmdb_id": 74513, "title": "Forces Sp\u00e9ciales", "original_title": "Forces sp\u00e9ciales", "slug_title": "forces-speciales", "date": "2011-11-02", "genre": ["Action / Drame / Guerre"], "score": "6.6/10", "synopsis": "Afghanistan. Elsa Casanova, grand reporter, est prise en otage par les talibans. Devant l\u2019imminence de son ex\u00e9cution, une unit\u00e9 des Forces Sp\u00e9ciales est envoy\u00e9e pour la lib\u00e9rer. Dans des paysages \u00e0 la fois hostiles et magnifiques, une poursuite impitoyable s\u2019engage alors entre ses ex-ravisseurs qui n\u2019entendent pas laisser leur proie leur \u00e9chapper et ce groupe de soldats qui, au p\u00e9ril de leur vie, n\u2019ont qu\u2019un objectif : la ramener vivante.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/47HMBrYSIh8OdisTEsVRwWtkRn8.jpg", "actors": ["Diane Kruger (Elsa)", "Djimon Hounsou (Kovax)", "Beno\u00eet Magimel (Tic-tac)", "Denis M\u00e9nochet (Lucas)", "Rapha\u00ebl Personnaz (Elias)", "Alain ALIVON (Marius)", "Tch\u00e9ky Karyo (Amiral Guezennec)", "Morjana Alaoui (Maina)", "Alain Figlarz (Victor)", "Mehdi Nebbou (Amen)", "Raz Degan (Ahmed Zaief)", "Didier Flamand (Jacques Beauregard)", "Jacques Gallois (Le Pacha)", "Bernard Allouf (Le President de La Republique)", "Marine Faure (La Premier Ministre)"], "comments": [], "recommandations_id": [208656, 167919, 250608, 130267], "youtube_key": "e-IBJWCf_EU"}