{"tmdb_id": 78400, "title": "Sous toi, la ville", "original_title": "Unter dir die Stadt", "slug_title": "sous-toi-la-ville", "date": "2010-09-15", "genre": "Romance / Drame", "score": "5.0/10", "synopsis": "Roland, un banquier influent install\u00e9 au sommet d\u2019une tour d\u2019un quartier d\u2019affaires, rencontre par hasard Svenja lors d\u2019une exposition d\u2019art contemporain. Cet homme de pouvoir est violemment attir\u00e9 par la jeune femme, dont l\u2019\u00e9poux travaille pour lui, \u00e0 un \u00e9tage inf\u00e9rieur...", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/rMXl9cNC4wGpO8ged5TttoDcYt7.jpg", "actors": ["Nicolette Krebitz (Svenja Steve)", "Robert Hunger-B\u00fchler (Roland Cordes)", "Mark Waschke (Oliver Steve)", "Corinna Kirchhoff (Claudia Cordes)", "Lamou Vissay (Andre Lau)", "Wolfgang B\u00f6ck (Werner L\u00f6bau)", "Paul Fa\u00dfnacht (Hermann Josef Esch)", "Oliver Broumis (Uwe Maas)", "Robert Schupp (Frank Kressnick)", "Andr\u00e9 Dietz (Stefan Scharf)", "Michael Abendroth (Hartmut John)", "Johannes Kiebranz (Gordon Parker)", "Klaus Zmorek (Markus de Hadlen)", "Alexandra Finder (Britta Lau)", "Alexandra von Schwerin (Dr. Silbereisen)", "Heike Trinker (Marianne Suhren)", "Angelika Bartsch (Annika Lebert)", "Piet Fuchs (Jens Jassen)", "Viola Pobitschka (Constanze Lehmann)", "Egmont Stawinoga (Pascalino Di Novio)", "Frank Vo\u00df (Richard Carsten)", "Stefan Gebelhoff (Headhunter)", "Antje Lewald (Ulrike Krantz)", "Stefan Preiss (Stefan Krantz)", "Joachim Berger (Journalist)", "Hanna Haak-Markelow (Ursula Stechlin)", "Dietmar Betram (Dieter Sallmann)", "Stefan Wendt (Eberhard von Thernheim)", "Tom Trabow (Fotograf)", "Robert Menke (Journalist 1)", "Florian Hoffmann (Journalist 2)", "Roy Kullmann (Journalist 3)", "Sandra L\u00fchr (Blusenfreundin)", "Daniel Wissel (Pianist)", "Jens Olesen (Nachrichtensprecher)", "Caroline Pharo (Gast auf Abendveranstaltung)", "Dieter Rupp (Protokollant M\u00f6ller)", "Julia Domenica (Mitarbeiterin)", "Nadja St\u00fcbiger (Uta Simon)", "Ingeborg Vehlen (Mitarbeiterin)", "Joel Federico Laczl\u00f2 W\u00fcstenberg ()"], "comments": [], "recommandations_id": [7983, 38005, 121883, 100784]}