{"tmdb_id": 78476, "title": "Mon pire cauchemar", "original_title": "Mon pire cauchemar", "slug_title": "mon-pire-cauchemar", "date": "2011-09-12", "genre": "Com\u00e9die", "score": "5.3/10", "synopsis": "Elle habite avec son fils et son mari en face du Luxembourg... Il habite seul avec son fils \u00e0 l\u2019arri\u00e8re d\u2019une camionnette. Elle dirige une prestigieuse fondation d\u2019art contemporain... Il vit de petits boulots et d\u2019allocations. Elle a bac + 7... Il a failli faire 7 ans de prison. Elle tutoie le ministre de la culture... Il tutoie toutes les bouteilles d\u2019alcool qu\u2019il rencontre. Elle aime le d\u00e9bat d\u2019id\u00e9es... Il aime le sexe avec des inconnues \u00e0 forte poitrine. Ils ne se ressemblent pas du tout... et se supportent encore moins. D\u2019ailleurs, ils n\u2019auraient jamais d\u00fb se rencontrer. Mais leurs enfants, eux, sont ins\u00e9parables... Ils finiront par comprendre pourquoi...", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/p5krCncTh07ju47eBX9qbcZOO64.jpg", "actors": ["Isabelle Huppert (Agathe)", "Beno\u00eet Poelvoorde (Patrick)", "Andr\u00e9 Dussollier (Fran\u00e7ois)", "Virginie Efira (Julie)", "Donatien Suner (Adrien)", "Corentin Devroey (Tony)", "Aur\u00e9lien Recoing (Thierry)", "Samir Guesmi (L'inspecteur de la DDASS)", "\u00c9ric Berger (S\u00e9bastien)", "Philippe Magnan (Le principal du coll\u00e8ge Henri IV)", "Bruno Podalyd\u00e8s (Marc-Henri)", "Fran\u00e7oise Miquelis (La psychologue)", "Jean-Luc Couchard (Milou Demeuleu)", "Emilie Gavois-Kahn (Sylvie dite Karen)", "Serge Onteniente (Le sc\u00e9nographe)", "R\u00e9gis Romele (Le peinte de la fondation)", "Val\u00e9rie Moreau (Evelyne - la bonne)", "Yumi Fujimori (L'interpr\u00e8te japonaise)", "Antoine Blanquefort (L'adjoint au maire)", "L\u00e9a Gabriele (La premi\u00e8re m\u00e8re d'\u00e9l\u00e8ve)", "Laurence Colussi (La deuxi\u00e8me m\u00e8re d'\u00e9l\u00e8ve)", "Marie Boissard (La troisi\u00e8me m\u00e8re d'\u00e9l\u00e8ve)", "Gilles Carballo (Un p\u00e8re d'\u00e9l\u00e8ve)", "Arielle d'Ydewalle (La premi\u00e8re danseuse du Carwash)", "Emeline Scatliffe (La deuxi\u00e8me danseuse du Carwash)"], "comments": [], "recommandations_id": [14688, 51991, 40415, 48216]}