{"tmdb_id": 79921, "title": "Section sp\u00e9ciale", "original_title": "Section sp\u00e9ciale", "slug_title": "section-speciale", "date": "1975-04-23", "genre": "Drame / Guerre / Histoire / Myst\u00e8re", "score": "6.7/10", "synopsis": "A Paris, en ao\u00fbt 1941. Un militant communiste assassine un officier allemand dans une station de m\u00e9tro. Le soir m\u00eame, \u00e0 Vichy, le gouvernement accorde les pleins pouvoirs au ministre de l'Int\u00e9rieur, Pucheu, qui br\u00fble depuis quelque temps d\u00e9j\u00e0 de faire voter une loi d'exception instaurant des tribunaux sp\u00e9ciaux. La pression allemande acc\u00e9l\u00e8re la promulgation de cette loi. Quelques militants communistes d\u00e9j\u00e0 emprisonn\u00e9s sont aussit\u00f4t rejug\u00e9s par ces cours sp\u00e9ciales qui sont mises en place, malgr\u00e9 l'opposition de rares magistrats. Une semaine apr\u00e8s le meurtre du m\u00e9tro, trois soi-disant \u00abterroristes\u00bb communistes sont ex\u00e9cut\u00e9s...", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/hftVAG7aA2UZ3JZKCtXuoJYR9eU.jpg", "actors": ["Louis Seigner (Le garde des Sceaux Joseph Barth\u00e9l\u00e9my)", "Michael Lonsdale (Pierre Pucheu - le ministre de l'int\u00e9rieur)", "Claude Pi\u00e9plu (B\u00e9non - le pr\u00e9sident de la section sp\u00e9ciale)", "Pierre Dux (Le procureur g\u00e9n\u00e9ral Cavarroc)", "Heinz Bennent (Le major Beumelburg)", "Michel Galabru (Le pr\u00e9sident Cournet)", "Roland Bertin (Georges Dayras)", "Hans Richter (Le g\u00e9n\u00e9ral Otto von St\u00fclpnagel)", "Julien Bertheau (L'avocat g\u00e9n\u00e9ral Victor Dupuich)", "Yves Robert (\u00c9mile Bastard)", "Bruno Cremer (Lucien Sampaix)", "Jacques Perrin (Roger Lafarge)", "Henri Serre (Pr\u00e9fet Ingrand)", "Julien Guiomar (Le substitut g\u00e9n\u00e9ral T\u00e9taud)", "Ivo Garrani (L'amiral Fran\u00e7ois Darlan)", "Fran\u00e7ois Maistre (Marquis de Brinon)", "Jacques Fran\u00e7ois (Maurice Gabolde)", "Claudio Gora (Francis Villette)", "Jean Bouise (Ren\u00e9 Linais)", "Yves Montand (Un milicien)", "Jacques Mathou (Un milicien)"], "comments": [], "recommandations_id": [61638, 202776, 13847, 42029]}