{"tmdb_id": 80051, "title": "Si Paris nous \u00e9tait cont\u00e9", "original_title": "Si Paris nous \u00e9tait cont\u00e9", "slug_title": "si-paris-nous-etait-conte", "date": "1956-01-27", "genre": "Histoire / Com\u00e9die", "score": "5.8/10", "synopsis": "L'histoire de Paris, de ses origines \u00e0 1955, racont\u00e9e \u00e0 de jeunes \u00e9tudiants par Sacha Guitry, sous forme de \u00ab d\u00e9claration d'amour lucide \u00bb. Sont notamment \u00e9voqu\u00e9s la premi\u00e8re rencontre de Charles VII et d'Agn\u00e8s Sorel, la cr\u00e9ation de l'imprimerie sous l'impulsion de Louis XI , le Louvre au temps de Fran\u00e7ois 1er, le vol de la Joconde, la nuit de la Saint Barth\u00e9lemy, l'assassinat d'Henri III, l'abjuration d'Henri IV, l'embastillement du conseiller Broussel et celui du jeune Voltaire, l'\u00e9nigme de l'homme au Masque de Fer, les \u00e9vasions de Latude, les salons litt\u00e9raires de Mmes Geoffrin et d'Epinay, le r\u00e8gne de Rose Bertin sur la mode 1780, l'agonie de Voltaire et son enterrement \u00e0 la sauvette, la prise de la Bastille comment\u00e9e par Beaumarchais, l'ex\u00e9cution de Louis XVI et le proc\u00e8s de Marie-Antoinette, les soir\u00e9es litt\u00e9raires au Caf\u00e9 Procope, la Commune de Paris, l'affaire Dreyfus, les premi\u00e8res de \"Louise\" et de \"Cyrano de Bergerac\", la d\u00e9couverte du vaccin antirabique par Pasteur...", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/zz2wHImGGo7Rka5dVUx7RNyCLBN.jpg", "actors": ["Sacha Guitry (le narrateur et Louis XI)", "Louis de Fun\u00e8s (Antoine All\u00e8gre)", "Fran\u00e7oise Arnoul (la duchesse de Bassano)", "Danielle Darrieux (Agn\u00e8s Sorel)", "Sophie Desmarets (Rose Bertin)", "Cl\u00e9ment Duhour (Aristide Bruant)", "Odette Joyeux (la passementi\u00e8re)", "Robert Lamoureux (Latude)", "Pierre Larquey (Pierre Broussel)", "Jean Marais (Fran\u00e7ois Ier)", "Lana Marconi (la reine Marie-Antoinette)", "Mich\u00e8le Morgan (Gabrielle d'Estr\u00e9es)", "G\u00e9rard Philipe (le trouv\u00e8re)", "Pauline Carton (la bouquiniste)", "Ren\u00e9e Saint-Cyr (l\u2019Imp\u00e9ratrice Eug\u00e9nie)"], "comments": [], "recommandations_id": [67540]}