{"tmdb_id": 80514, "title": "Severn, la voix de nos enfants", "original_title": "Severn, la voix de nos enfants", "slug_title": "severn-la-voix-de-nos-enfants", "date": "2010-11-10", "genre": "Documentaire", "score": "5.3/10", "synopsis": "En 1992, lors du Sommet de la terre de Rio, Severn Cullis-Suzuki, \u00e2g\u00e9e de 12 ans, interpelle les dirigeants du monde entier sur la situation humanitaire et \u00e9cologique de la Terre. En 2009, elle a 29 ans et attend son premier enfant... Ce nouveau documentaire de Jean-Paul Jaud apr\u00e8s \"Nos enfants nous accuseront\" prend le parti de mettre en lumi\u00e8re des actions positives men\u00e9es aux quatre coins de la plan\u00e8te et nous confronte \u00e0 une question universelle et fondamentale : Quel monde laisserons-nous aux g\u00e9n\u00e9rations futures ?", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/xxD8RFl3mUJtVmj9UkYjsqrX0PM.jpg", "actors": [], "comments": [], "recommandations_id": []}