{"tmdb_id": 81482, "title": "El amante biling\u00fce", "original_title": "El amante biling\u00fce", "slug_title": "el-amante-bilingue", "date": "1993-04-02", "genre": "Com\u00e9die / Drame", "score": "3.9/10", "synopsis": "", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/15Nz46YgxDgszohjlOxJxCvgc6w.jpg", "actors": ["Imanol Arias (Juan)", "Ornella Muti (Norma)", "Loles Le\u00f3n (Vicenta)", "Javier Bardem (Limpiabotas)", "Maribel Verd\u00fa (Chica viol\u00edn (uncredited))", "Joan Llu\u00eds Bozzo (Valls Verd\u00fa)", "Pep Cruz (Cuxot)", "Arnau Vilardeb\u00f3 (Seraf\u00edn)", "Ricard Borr\u00e0s (Lobo)", "Jordi Dauder (Feisal)", "Eufemia Rom\u00e1n (Caperucita)", "Carla Lombardi (Hada)", "Blanca Apil\u00e1nez (Carmen)", "Esperanza Grases (Abuela (as Esperanza Graces))", "Javier G\u00f3mez (Polic\u00eda uniforme)", "Felipe Hita (Polic\u00eda paisano)", "Blai Llopis (Borracho doble Faneca (as Blay Llopis))", "Cesare Gelli (Sr. Valent\u00ed)", "Teresa Cunill\u00e9 (Sra. Valent\u00ed)", "V\u00edctor Roca (Muchacho rambla)", "Mireia Font (Jovencita catedral)", "Enric Torn\u00e9 (Novio jovencita)", "Sara Sanders (Doncella negra)", "Maite Jim\u00e9nez (Doncella blanca)", "Pepa Rosado (Se\u00f1ora pensi\u00f3n - cantante)", "Manolo Gracia (Pianista)", "Diana Conca (Chica oficina)", "Conchita Cayuela (Chiquilla)", "Anna Brians\u00f3 (Abogada (as Ana Brianso))", "Juan Carlos Lamas (Fu-Ching (as Carlos Lamas))", "Julieta Serrano (Madre de Juan)", "Arnau Verdaguer (Ni\u00f1o Juan Faneca)", "\u00c1lex Latorre (Ni\u00f1o Juan Mar\u00e9s)", "Luigi Martin (Portero)", "Jos\u00e9 Cerro (Gran Gilbert (as Pepe Cerro))", "Eugeni Soler (Exhibicionista)", "Paco Alonso (Hombre senyera)", "Vicky Pe\u00f1a (Norma (voice) (as Victoria Pe\u00f1a))", "Marcel\u00b7l\u00ed Ant\u00fanez (Grupo fachas (as Marceli Antunez))", "Pau Nubiola (Grupo fachas)", "Sergio Caballero (Grupo fachas (as Sergi Caballero))", "Enric Les Palau (Grupo fachas (as Enric Lespalau))", "Xavier Bertomeu (Grupo fachas)", "Franc Aleu (Grupo fachas)", "Bruno Jord\u00e0 (Grupo fachas)", "Joan Minguell (Grupo fachas (as Joan Minguel))", "Fernando Guill\u00e9n (Fot\u00f3grafo (uncredited))", "Palmiro Aranda ((uncredited))"], "comments": [], "recommandations_id": []}