{"tmdb_id": 82956, "title": "Die Schimmelreiter", "original_title": "Die Schimmelreiter", "slug_title": "die-schimmelreiter", "date": "2008-09-28", "genre": "Com\u00e9die / Drame", "score": "5.0/10", "synopsis": "", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/aA0yvql6hvmHiTUlKc3Re3lOE15.jpg", "actors": ["Axel Prahl (Tilmann Koch)", "Peter Jordan (Fuchs)", "Bjarne M\u00e4del (Sigmar Koch)", "Katharina Wackernagel (Beate)", "Petra Kelling (Erna Fuchs)", "Peter Striebeck (Winfried Koch)", "Katrin Pollitt (Isabel, genannt Easy)", "Adam Bousdoukos (Panaiotis)", "Uwe Rohde (Walter D\u00f6ring)", "Rainer Luxem (Banckebinck Sen.)", "Jan Peter Heyne (Hinne G\u00f6bkens)", "Rudy Ruggiero (Massimo)", "Kai Maertens (Autoverk\u00e4ufer)", "J\u00fcrgen Ri\u00dfmann (J\u00f6lle)", "Marc Zwinz (Kuddel)", "Alexander Scala (Salvatore)", "Yu Ting Chang (Mai Ling)", "Quangkhanh Trinh (Deng Cho Cheng)", "Thomas Butteweg (Arzt)", "Martin Winter (Uschla)", "Andreas Altenburg (Schnucko)", "Thomas Hanik (Reimer)", "Frank Jacobsen (Butzer)", "Jannis Papadopoulos (Jorgos)", "Sabine Schieweck (Urte)", "Vivien Uhlig (Cossetta)", "Siir Eloglu (Arzu)", "Peter Moltzen (Banckebinck Jr.)", "Ina Holst (D\u00f6rthe)", "Junis Noreick (Paul Koch)", "Ann-Cathrin Sudhoff (Katja Koch)"], "comments": [], "recommandations_id": []}