{"tmdb_id": 8417, "title": "Le Juif S\u00fcss", "original_title": "Jud S\u00fc\u00df", "slug_title": "le-juif-suss", "date": "1940-09-24", "genre": "Drame", "score": "3.8/10", "synopsis": "\u00c0 Stuttgart en 1733, un juif ambitieux, S\u00fcss Oppenheimer, devient le ministre des Finances du faible duc de Wurtemberg. Il parvient \u00e0 s'infiltrer dans l'\u00c9tat gr\u00e2ce au pr\u00eat usuraire. Pour compenser ses dettes, le duc confie \u00e0 S\u00f9ss l'administration des routes du duch\u00e9 et les p\u00e9ages. Sous l\u2019influence d\u2019un rabbin, il fait du duch\u00e9 un paradis pour ses coreligionnaires. Pour faire face \u00e0 l'opposition grandissante des habitants, il sugg\u00e8re au duc de supprimer la Di\u00e8te du Wurtemberg. Il r\u00e9unit pour cela une arm\u00e9e de mercenaires.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/d8Tg9IJQL1mJ4Cm0YA9k8fXl6Uw.jpg", "actors": ["Ferdinand Marian (Joseph S\u00fc\u00df Oppenheimer)", "Werner Krauss (Rabbi Loew)", "Heinrich George (Karl Alexander, Herzog von W\u00fcrttemberg)", "Kristina S\u00f6derbaum (Dorothea Sturm)", "Eugen Kl\u00f6pfer (Landschaftskonsulent Sturm)", "Hilde von Stolz (Herzogin von W\u00fcrttemberg)", "Albert Florath (Obrist R\u00f6der)", "Malte Jaeger (Aktuar Karl Faber)", "Theodor Loos (von Remchingen)", "Jakob Tiedtke (Konsistorialrat)", "Walter Werner (Herr Fiebelkorn)", "Erna Morena (Frau des Konsistorialrats)", "Else Elster (Luziana)", "Heinrich Schroth (Herr von Neuffer)", "Reinhold Bernt (Folterknecht)", "Otto F. Henning (Vorsitzender des Gerichts)", "Emil He\u00df (Schmied Hans Bogner)", "Charlotte Schultz (Frau Fiebelkorn)", "Anny Seitz (Minchen Fiebelkorn)", "Ursula Deinert (Primaballerina)", "Erich Dunskus (Meister der Schmiedezunft)", "Bernhard Goetzke ()", "Horst Lommer (Offizier, der die Ankunft des Kuriers meldet)", "Wolfgang Staudte (Freund und Vertrauter Fabers)", "Eduard Wenck (Hausbesitzer)", "Ilse Buhl (Friederike Fiebelkorn)", "K\u00e4the J\u00f6ken-K\u00f6nig (Frau Bogner)", "Hannelore Benzinger (Hausm\u00e4dchen bei Sturm)", "Ingeborg Albert ()", "Annette Bach (M\u00e4dchen bei der Ankunft des Herzogs)", "Irmgard Voelker ()", "Valy Arnheim ()", "Franz Arzdorf (Offizier der Leibwache)", "Walter Bechmann ()", "Fred Becker (Ballettmeister beim Ball des Herzogs)", "Louis Brody (Schwarzer Diener des Herzogs)", "Wilhelm Egger-Sell (Mann der Landst\u00e4nde bei der Sondersitzung)", "Franz Eschle ()", "Hans Eysenhardt ()", "Georg Guertler ()", "Oskar H\u00f6cker (Fahrer der verungl\u00fcckten Kutsche)", "Karl Iban (Henker)", "Willy Kaiser-Heyl (Mann der Landst\u00e4nde bei der Sondersitzung)", "Franz Klebusch ()", "Otto Klopsch ()", "Erich Lange ()", "Richard Ludwig ()", "Paul Mederow (Richter Ratner)", "Hans Meyer-Hanno (Stadtbeamter an der Zollgrenze)", "Armin M\u00fcnch ()", "Edgar Nollet ()", "Hellmuth Passarge (Soldat beim Proze\u00df gegen Oppenheimer)", "Josef Peterhans (Kontrollierender Offizier an der Stadtgrenze Stuttgarts)", "Friedrich Petermann (Mann der Landst\u00e4nde bei der Sondersitzung)", "Edmund Pouch ()", "Arthur Reinhardt ()", "Ernst Stimmel ()", "Walter Tarrach (Folterknecht)", "Otz Tollen ()", "Max Vierlinger (Mann, der Oppenheimer nach dem Gespr\u00e4ch mit Faber zur\u00fcckh\u00e4lt)", "Hanns Waschatko (Mann der Landst\u00e4nde in F\u00fcrsprache beim Herzog)", "Otto Wollmann ()", "Lucien Blondeau (L\u00e9vy (voice))", "Colette Bro\u00efdo (Doroth\u00e9e (voice))", "Jean Darcante (Faber (voice))", "Richard Francoeur (S\u00fc\u00df Oppenheimer (voice))", "Maurice Lagren\u00e9e (Le Rabbin (voice))", "Marcel Raine (R\u00f6der (voice))", "Rognoni (Le Duc (voice))", "Henri Valbel (Sturm (voice))"], "comments": [], "recommandations_id": [80269, 38668, 60428, 81375]}