{"tmdb_id": 85444, "title": "La T\u00eate en l'air", "original_title": "Arrugas", "slug_title": "la-tete-en-l-air", "date": "2011-09-19", "genre": "Animation / Drame / Com\u00e9die", "score": "7.3/10", "synopsis": "Un vieil homme, Emilio, est plac\u00e9 par sa famille dans une maison de retraite alors qu'il commence \u00e0 avoir quelques probl\u00e8mes de m\u00e9moire. Il fait la connaissance de ses nouveaux compagnons, aux pass\u00e9s et aux personnalit\u00e9s divers et int\u00e9ressants, tous plus ou moins affect\u00e9s par l'\u00e2ge, et notamment de Miguel, qui devient son ami. Tous font leur possible pour \u00e9gayer le quotidien de la maison de retraite. Mais peu \u00e0 peu, Emilio se d\u00e9couvre atteint par la maladie d'Alzheimer. Il risque d'\u00eatre relog\u00e9 \u00e0 l'\u00e9tage des causes perdues, o\u00f9 sont rel\u00e9gu\u00e9s les pensionnaires les plus malades... mais ses amis et voisins joignent leurs efforts pour lui \u00e9viter ce triste sort.", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/d2ZOp3tCMwDFXB5Cb5UlYTcDZ0f.jpg", "actors": ["George Coe ((voice))", "Tacho Gonz\u00e1lez ((voice))", "\u00c1lvaro Guevara (Miguel (voice))", "Casey E. Lewis (Doctor (voice))", "Tyler Merna (Young modesto (voice))", "Matthew Modine ((voice))", "Mabel Rivera ((voice))", "Martin Sheen ((voice))", "Ellyn Stern (Rosario)"], "comments": [], "recommandations_id": [371266, 311690, 1803, 249766]}