{"tmdb_id": 98969, "title": "Le rouge et le noir", "original_title": "Le Rouge et le Noir", "slug_title": "le-rouge-et-le-noir", "date": "1954-10-29", "genre": ["Drame"], "score": "6.3/10", "synopsis": "Au XVIIIe si\u00e8cle \u00e0 Besan\u00e7on se d\u00e9roule le proc\u00e8s de Julien Sorel, inculp\u00e9 pour tentative de meurtre envers Madame de R\u00e9nal. En attendant le verdict, Julien revit son pass\u00e9 : simple fils de charpentier, sa volont\u00e9 de s'\u00e9lever socialement le conduit \u00e0 devenir pr\u00e9cepteur des enfants de monsieur de R\u00e9nal. Apr\u00e8s avoir s\u00e9duit sa femme, il s'\u00e9loigne de la famille pour mettre un terme aux rumeurs  et s'entiche de Mathilde, la fille du Marquis de la Mole. Madame de R\u00e9nal, rong\u00e9e par les remords et la jalousie adresse une lettre d'aveux au marquis afin de r\u00e9v\u00e9ler la liaison pass\u00e9 de son futur gendre...", "image": "https://image.tmdb.org/t/p/w185_and_h278_bestv2/amw3IleXvxthRWaBQl2yKxsyEBo.jpg", "actors": ["G\u00e9rard Philipe (Julien Sorel)", "Danielle Darrieux (Mme de R\u00e9nal)", "Antonella Lualdi (Mathilde de La Mole)", "Jean Mercure (Marquis de La Mole)", "Antoine Balp\u00eatr\u00e9 (L'abb\u00e9 Pirard)", "Andr\u00e9 Brunot (L'abb\u00e9 Ch\u00e9lan)", "Anna-Maria Sandri (Elisa)", "Jean Martinelli (M. de R\u00e9nal)", "Claude Sylvain (Amanda Binet)", "Suzanne Nivette (La Marquise de la Mole)", "Jean-Marie Amato (Le bottier)", "Pierre Jourdan (Le Comte Altamira)", "G\u00e9rard S\u00e9ty (Le lieutenant Li\u00e9ven)", "Rapha\u00ebl Patorni (Le monsieur dans la foule)", "Robert Berri (Le palefrenier de Croisenoix)", "Alexandre Rignault (Le p\u00e8re Sorel)", "Jacques Varennes (Le pr\u00e9sident du tribunal)", "Jean Sylvain (Le valet)", "Georges Wilson (M. Binet)", "Georges Descri\u00e8res (M. de Croisenois)", "Mirko Ellis (Norbert de La Mole)", "Albert Michel (Le sonneur)", "Thomy Bourdelle ()", "Jacques Clancy ()", "Paul Faivre ()", "Jean-Pierre Grenier ()", "Jacques Beauvais ()", "Lucien Guervil ()", "Jean-Michel Rouzi\u00e8re ()", "Henri-Roland Herc\u00e9 ()", "Marcel Loche ()"], "comments": [], "recommandations_id": [43153, 27020, 85395, 2373], "youtube_key": "notfound"}